<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>using on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/using/</link><description>Recent content in using on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 02 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/using/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-03-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-02/</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-02/</guid><description>Google Soli Radar sieht Ihre Absichten - und es ist weniger unheimlich und hilfreicher als Sie denken (3 Minuten Lesezeit) Die ATAP-Gruppe von Google hat kürzlich ihr neuestes Soli Radar-Forschungsprojekt vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-19/</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-19/</guid><description>Microsoft übernimmt Activision Blizzard für 68,7 Milliarden Dollar (3 Minuten Lesezeit) Microsoft übernimmt Activision Blizzard im Rahmen eines Deals im Wert von 68,7 Milliarden Dollar.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-27/</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-27/</guid><description>Exklusiv: Dies ist unser erster Blick auf Android 13 &amp;ldquo;Tiramisu&amp;rdquo; und einige seiner kommenden Funktionen (5 Minuten Lesezeit) Eine Quelle mit Zugang zu einem sehr frühen Android 13-Build hat Screenshots geteilt, die mehrere kommende Funktionen und Änderungen zeigen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-17</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-17/</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-17/</guid><description>Metas Sci-Fi-Prototyp eines haptischen Handschuhs lässt Sie VR-Objekte mithilfe von Lufttaschen fühlen (6 Minuten) Meta hat ein Paar haptische Handschuhe vorgestellt, mit denen man Objekte in der virtuellen Realität fühlen kann.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-12/</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-12/</guid><description>Spotify erwirbt ein Hörbuch-Unternehmen (3 Minuten Lesezeit) Spotify hat angekündigt, Findaway für einen ungenannten Preis zu übernehmen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-04/</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-04/</guid><description>Facebook umgeht Apples App Store-Gebühren mit benutzerdefinierten Abonnement-Links für Ersteller (3 Minuten) Facebook-Ersteller werden bald in der Lage sein, benutzerdefinierte Weblinks zu teilen, um ihre Fans zur Bezahlung von Abonnements über das Facebook-eigene Zahlungssystem zu leiten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-03</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-03/</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-03/</guid><description>Microsoft Teams steigt mit 3D-Avataren und immersiven Meetings ins Metaversum ein (4 Minuten Lesezeit) Microsoft integriert Mesh direkt in Microsoft Teams.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-15/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-15/</guid><description>Microsoft schaltet LinkedIn in China ab (1 Minute Lesezeit) Microsoft wird seine lokale Version von LinkedIn in China aufgrund eines deutlich schwierigeren Betriebsumfelds und höherer Compliance-Anforderungen abschalten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-05</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-05/</link><pubDate>Tue, 05 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-05/</guid><description>Facebook, Instagram, WhatsApp und Oculus sind ausgefallen Hier ist, was wir wissen (2 Minuten lesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-27/</link><pubDate>Mon, 27 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-27/</guid><description>Yahoo hat eine neue Kalender-App namens Day entwickelt und den Mitbegründer von Sunrise damit beauftragt, sie zu gestalten (3 Minuten Lesezeit) Day ist eine neue, eigenständige Kalender-App von Yahoo.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-20</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-20/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-20/</guid><description>Cameo startet Cameo Calls, einen Service für Fans zum Videochat mit Prominenten (2 Minuten Lesezeit) Mit Cameo Calls können Fans mit Influencern und Prominenten unter vier Augen chatten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-07/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-07/</guid><description>Amazon plant Berichten zufolge, bereits im Oktober einen Fernseher der Marke Amazon auf den Markt zu bringen (1 Minute Lesezeit) Amazon plant die Einführung von Fernsehern mit der Marke Amazon in den USA bereits im Oktober.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-26</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-26/</link><pubDate>Mon, 26 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-26/</guid><description>Die Google-Muttergesellschaft Alphabet gründet Intrinsic: ein neues Unternehmen, das Software für Industrieroboter entwickelt (3 Minuten Lesedauer) Intrinsic ist ein neues Unternehmen von Alphabet, das sich auf die Entwicklung von Software für Industrieroboter konzentriert.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-22/</link><pubDate>Thu, 22 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-22/</guid><description>Das Clubhaus ist nicht mehr nur für geladene Gäste zugänglich (2 Minuten Lesezeit) Das Clubhouse ist nicht länger nur für geladene Gäste zugänglich.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-08</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-08/</link><pubDate>Thu, 08 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-08/</guid><description>Hacker zeigt, was das neuronale Netz der Tiefenwahrnehmung von Tesla Full Self-Driving sehen kann (2 Minuten Lesezeit) Ein Hacker, dem es gelungen ist, Root-Zugriff auf ein Tesla-Fahrzeug zu erlangen, hat das neuronale Netz für die Tiefenwahrnehmung von Tesla enthüllt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-11</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-11/</link><pubDate>Fri, 11 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-11/</guid><description>So sehen Sie das Debüt des Tesla Model S Plaid, des &amp;ldquo;schnellsten Serienfahrzeugs aller Zeiten&amp;rdquo; (4 Minuten) Tesla hat am Donnerstag per Livestream eine neue, leistungsstarke Plaid-Version des Model S vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-07/</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-07/</guid><description>Facebooks &amp;ldquo;Bulletin&amp;rdquo;-Newsletter-Plattform könnte noch vor Ende Juni an den Start gehen (2 Minuten Lesezeit) Facebooks Newsletter-Abonnementdienst Bulletin könnte noch vor Ende Juni an den Start gehen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-04/</link><pubDate>Fri, 04 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-04/</guid><description>Der fahrerlose Taxidienst von Waymo kann jetzt über Google Maps aufgerufen werden (2 Minuten Lesezeit) Waymo One kann jetzt über Google Maps aufgerufen und gebucht werden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-13/</link><pubDate>Thu, 13 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-13/</guid><description>Elon Musk sagt, dass Tesla keine Bitcoins mehr für Autokäufe akzeptieren wird, und begründet dies mit Umweltbedenken (3 Minuten Lesezeit) Tesla hat den Kauf von Fahrzeugen mit bitcoin aufgrund von Bedenken über die zunehmende Verwendung von fossilen Brennstoffen für das Bitcoin-Mining eingestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-28/</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-28/</guid><description>Apples M2-Chip hat die Produktion aufgenommen und wird bereits im Juli ausgeliefert (2 Minuten) Apples speziell entwickelte M2-Chips sind diesen Monat in Produktion gegangen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-12/</link><pubDate>Mon, 12 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-12/</guid><description>Elon Musks Gehirnchip-Firma Neuralink hat ein Video veröffentlicht, in dem ein Affe Videospiele mit seinem Verstand spielt (3 Minuten) Neuralink hat letzte Woche ein Video veröffentlicht, das zeigt, wie ein Makaken-Affe mit Hilfe einer drahtlosen neuronalen Schnittstelle Videospiele spielt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-09/</link><pubDate>Fri, 09 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-09/</guid><description>YouTube ist wieder einmal die beliebteste Social-Media-Plattform (2 Minuten Lesezeit) YouTube und Facebook sind die dominierenden Social-Media-Plattformen in den USA.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-31/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-31/</guid><description>Snap plant Hardware Push mit AR Spectacles, Drohne (1 Minute Lesezeit) Die Spectacles der nächsten Generation von Snap werden in der Lage sein, Snapchat-Linsen auf die Umgebung zu legen, ohne die Kamera des Smartphones zu benutzen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-11</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-11/</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-11/</guid><description>Facebook arbeitet Berichten zufolge an einer Clubhouse-Kopie (1 Minute Lesezeit) Facebook befindet sich in einem frühen Stadium der Entwicklung eines Clubhouse-Klons.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-08</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-08/</link><pubDate>Mon, 08 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-08/</guid><description>Wir sollten teleportieren, nicht transportieren: Mark Zuckerberg deutet in der Clubhouse-Chat-Show an, dass Facebook Labs daran arbeiten (3 Minuten Lesezeit) Mark Zuckerberg erläuterte kürzlich in einem Clubhouse-Meeting die Fortschritte von Facebook in den Bereichen Virtual Reality (VR) und Augmented Reality (AR).</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-05</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-05/</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-05/</guid><description>Google Pixel-Telefone werden bald die Herzfrequenz nur mit der Kamera aufzeichnen (3 Minuten Lesezeit) Die neueste Pixel-exklusive Funktion von Google ist die Möglichkeit, die Herz- und Atemfrequenz nur mit den vorhandenen Kameras zu messen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-01/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-01/</guid><description>Apple hat gerade eine Rekordsumme von 25 Millionen Dollar für einen Sundance-Film bezahlt (2 Minuten Lesezeit) Apple hat rund 25 Millionen Dollar für einen Film auf dem Sundance Film Festival gezahlt, der größte Deal, der jemals bei dieser Veranstaltung abgeschlossen wurde.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-26</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-26/</link><pubDate>Tue, 26 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-26/</guid><description>Tesla arbeitet mit Samsung an neuem 5nm-Chip für autonomes Fahren (2 Minuten Lesezeit) Einem Bericht aus Korea zufolge arbeitet Tesla mit Samsung zusammen, um einen 5-Nanometer-Chip für selbstfahrende Autos zu entwickeln.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-22/</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-22/</guid><description>Pebble-Gründer bringt Beeper auf den Markt, eine universelle Chat-App, die mit iMessage und anderen Diensten funktioniert (4 Minuten Lesedauer) Beeper ist eine neue App, die mit 15 verschiedenen Messaging-Diensten verbunden werden kann.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-12/</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-12/</guid><description>Samsungs CES 2021-Roboter werden Ihr Haus putzen und Ihnen ein Glas Wein einschenken (6 Minuten Lesedauer) Samsung hat am Montag auf seiner virtuellen CES-Pressekonferenz drei neue Roboter vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-11</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-11/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-11/</guid><description>Apple und Hyundai vereinbaren Zusammenarbeit bei Elektroautos (2 Minuten Lesezeit) Hyundai Motor und Apple Inc.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-07/</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-07/</guid><description>Microsoft könnte Sie von den Toten zurückholen .. als Chatbot (1 Minute gelesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-28/</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-28/</guid><description>Mit der neuen Boombox-Funktion von Tesla können Autobesitzer ahnungslose Nachbarn anpupsen (2 Minuten Lesedauer) Tesla hat sein Firmware-Update 2020.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-01/</link><pubDate>Tue, 01 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-01/</guid><description>Das wird alles verändern&amp;quot;: DeepMinds KI macht einen gigantischen Sprung bei der Lösung von Proteinstrukturen (8 Minuten Lesezeit) AlphaFold von DeepMind kann die 3D-Form eines Proteins anhand seiner Aminosäuresequenz bestimmen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-24/</link><pubDate>Tue, 24 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-24/</guid><description>Snapchat führt einen TikTok-ähnlichen Feed namens Spotlight ein, der von zahlenden Kreativen ins Leben gerufen wurde (5 Minuten) Spotlight ist der neue TikTok-ähnliche Feed von Snapchat, mit dem Nutzer kurze, unterhaltsame Videos in einem vertikal scrollbaren Videoformat ansehen können.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-06/</link><pubDate>Fri, 06 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-06/</guid><description>Mit WhatsApp können Sie jetzt flüchtige Nachrichten posten, die nach 7 Tagen verschwinden (4 Minuten Lesezeit) WhatsApp-Nutzer können jetzt Nachrichten so markieren, dass sie nach sieben Tagen verschwinden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-05</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-05/</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-05/</guid><description>Virgin Hyperloop wählt West Virginia aus, um sein futuristisches Transportsystem zu testen (2 Minuten Lesezeit) Virgin Hyperloop One wird in West Virginia ein 500 Millionen Dollar teures Zertifizierungszentrum errichten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-19/</link><pubDate>Mon, 19 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-19/</guid><description>Nokia erhält NASA-Auftrag zum Aufbau eines 4G-Netzes auf dem Mond (1 Minute Lesezeit) Nokia hat einen 14,1-Millionen-Dollar-Vertrag für den Aufbau eines Mobilfunknetzes auf dem Mond erhalten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-15/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-15/</guid><description>Zoom bringt ein neues Tool auf den Markt, mit dem kostenpflichtige Nutzer für die Teilnahme an Online-Events wie Konferenzen oder Fitnesskursen bezahlen können (3 Minuten) OnZoom ist die neue Online-Event-Hosting-Plattform von Zoom.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-13/</link><pubDate>Tue, 13 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-13/</guid><description>Das Pentagon will, dass Elon Musk die Fracht in einer Stunde um den Planeten befördert (2 Minuten Lesezeit) Das Pentagon hat SpaceX mit der Entwicklung von Raketen beauftragt, die Pakete in weniger als einer Stunde rund um den Planeten befördern sollen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-12/</link><pubDate>Mon, 12 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-12/</guid><description>Neue Informationen über die Preise und Veröffentlichungstermine der iPhone 12-Reihe (3 Minuten) Details darüber, was Apple auf seinem Event am 13.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-28/</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-28/</guid><description>Teslas vollständige Autopilot-Beta-Version kommt in &amp;ldquo;etwa einem Monat&amp;rdquo; (2 Minuten Lesezeit) Elon Musk kündigte vor kurzem an, dass Tesla in den kommenden Monaten eine private Beta-Version der selbstfahrenden Autopilot-Software veröffentlichen wird.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-22/</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-22/</guid><description>Microsoft erwirbt Bethesda Softworks in einer branchenverändernden Übernahme (3 Minuten Lesezeit) Microsoft hat angekündigt, dass es die Muttergesellschaft von Bethesda Softworks, ZeniMax Media, kauft.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-16/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-16/</guid><description>Hier ist alles, was Apple gerade angekündigt hat (9 Minuten Lesezeit) Apple hat einen neuen virtuellen Fitness-Dienst, einen Abo-Dienst namens Apple One und eine neue Reihe von Apple Watches und iPads angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-10/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-10/</guid><description>Spotify arbeitet angeblich an einer neuen Karaoke-Funktion (1 Minute Lesezeit) Spotify arbeitet an einem Karaoke-Modus, der Texte und anpassbare Stimmlagen für Songs bieten wird.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-08</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-08/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-08/</guid><description>Minecraft wird noch in diesem Monat als kostenloses Upgrade für PlayStation VR erscheinen (1 Minute Lesezeit) Minecraft wird noch in diesem Monat kostenlos auf PlayStation VR spielbar sein.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</guid><description>Fahren Sie den Polestar 2, das erste Elektroauto mit Gehirn von Google (8 Minuten Lesedauer) Der Polestar 2 ist ein neues Luxus-Elektrofahrzeug von Volvo.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</guid><description>Elon Musk enthüllt die Boring-Tunnel, mit denen er den Verkehr in den Städten eliminieren will (3 Minuten Lesezeit) Elon Musk hat Renderings der ersten kommerziellen Station enthüllt, die von seinem Tunnelvortriebsunternehmen gebaut wird.</description></item></channel></rss>