<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>around on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/around/</link><description>Recent content in around on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Thu, 27 Jan 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/around/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-01-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-27/</link><pubDate>Thu, 27 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-27/</guid><description>Das iPhone steht in China im Urlaubsquartal an der Spitze, mit dem höchsten Marktanteil aller Zeiten (2 Minuten Lesezeit) Dank des Erfolgs des iPhone 13 erreichte Apple im vierten Quartal 2021 einen Marktanteil von 23 % in China.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-18/</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-18/</guid><description>Amazon verbietet Visa-Kreditkarten in Großbritannien im Streit um Zahlungsgebühren (3 Minuten) Amazon wird ab dem 19.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-01/</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-01/</guid><description>Ein Gesetz in Südkorea zwingt Google und Apple, Zahlungen im App Store zu öffnen (3 Minuten) Apple und Google kämpfen wegen ihrer App-Store-Regeln mit Klagen und Regulierungsbehörden auf der ganzen Welt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-29/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-29/</guid><description>SpaceX steht kurz davor, den Startturm von Starship in &amp;ldquo;Mechazilla&amp;rdquo; zu verwandeln (3 Minuten Lesezeit) SpaceX plant, einen riesigen Turm mit Armen zu verwenden, um seine Raketen aufzufangen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-14/</link><pubDate>Fri, 14 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-14/</guid><description>SpaceX von Elon Musk schließt Vertrag über Satellitenkonnektivität mit Google Cloud (3 Minuten Lesezeit) Google hat mit SpaceX einen Vertrag über die Nutzung von Starlink für seine Cloud-Einheit unterzeichnet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-16/</link><pubDate>Fri, 16 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-16/</guid><description>Google Earth ist jetzt eine 3D-Zeitmaschine (3 Minuten Lesezeit) Google Earth hat gerade sein größtes Update seit 2017 erhalten, mit einer neuen 3D-Zeitraffer-Funktion, die es Nutzern ermöglicht, um den virtuellen Globus zu fliegen und Satellitenbilder aus den letzten 37 Jahren zu betrachten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-19/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-19/</guid><description>Apple stellt Ingenieure für die Entwicklung von 6G Wireless ein (3 Minuten Lesezeit) Apple hat kürzlich Stellenanzeigen veröffentlicht, in denen Forschungsingenieure für drahtlose Systeme für aktuelle und zukünftige Netzwerke gesucht werden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-10/</link><pubDate>Wed, 10 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-10/</guid><description>Shopify-Zahlungsoption wird auf Facebook und Instagram ausgeweitet (1 Minute Lesezeit) Shopify erweitert seine Zahlungsoption Shop Pay auf alle Nutzer, die auf Facebook und Instagram verkaufen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-04/</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-04/</guid><description>Samsung bestätigt offiziell Galaxy S21-Event für den 14 Januar (1 Minute lesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-16/</link><pubDate>Fri, 16 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-16/</guid><description>Google bringt eine Reihe von Such-Updates auf den Markt (3 Minuten Lesezeit) Google hat mehrere Verbesserungen veröffentlicht, die KI nutzen, um seine Suchmaschine, Google Lens und andere suchbezogene Tools zu verbessern.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-30</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</guid><description>Amazon steigt in den virtuellen Tourismus ein und bietet Live-Erlebnisse mit Menschen auf der ganzen Welt (5 Minuten) Amazon Explore ist Amazons neue Technologieplattform und Marktplatz, der Zugang zu virtuellen Live-Erlebnissen mit Menschen aus der ganzen Welt bietet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-14/</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-14/</guid><description>Apple hat gerade Fortnite aus dem App Store geworfen (7 Minuten Lesezeit) Fortnite wurde aus Apples App Store entfernt, nachdem Epic Games sein eigenes In-App-Zahlungssystem eingeführt hat, das Apples Standardgebühr von 30 Prozent umgeht.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</guid><description>Elon Musk enthüllt die Boring-Tunnel, mit denen er den Verkehr in den Städten eliminieren will (3 Minuten Lesezeit) Elon Musk hat Renderings der ersten kommerziellen Station enthüllt, die von seinem Tunnelvortriebsunternehmen gebaut wird.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-09/</link><pubDate>Thu, 09 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-09/</guid><description>Das ist die neue Video-Chat-Funktion von Tinder, Face to Face (4 Minuten Lesezeit) Tinder hat eine neue Videoanruf-Funktion namens Face to Face in 13 Ländern eingeführt, darunter mehrere Regionen in den USA, Australien, Brasilien und Frankreich.</description></item></channel></rss>