<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>people on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/categories/people/</link><description>Recent content in people on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/categories/people/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-02-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</guid><description>Apple schließt angeblich Produktionstests für AR ab Das ausufernde Lebensmittelgeschäft von Amazon ist zu einem &amp;ldquo;teuren Hobby&amp;rdquo; mit einer ungewissen Zukunft geworden (12 Minuten) Obwohl Amazon Milliarden in die Entwicklung von Dienstleistungen und Technologien investiert hat, um ein Gigant auf dem Lebensmittelmarkt zu werden, ist das Unternehmen immer noch nur ein Nischenanbieter in der Branche.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-13/</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-13/</guid><description>Samsung arbeitet an einer aufrollbaren Smartwatch mit Kamera (4 Minuten Lesedauer) Samsung meldete im Juni ein Patent für eine Galaxy Watch mit einem aufrollbaren Bildschirm an.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-26</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-26/</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-26/</guid><description>Bezaubernde, neu gestaltete Emojis - einschließlich Clippy - im neuesten Windows 11-Update (2 Minuten Lesedauer) Microsoft wird im nächsten Windows 11-Update neu gestaltete Emoji hinzufügen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-28/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-28/</guid><description>LinkedIn führt seinen Marktplatz für freiberufliche Dienstleistungen weltweit ein, nachdem er in einer kleineren US-Beta-Version 2 Mio Nutzer gewonnen hat (4 Minuten lesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-07/</link><pubDate>Thu, 07 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-07/</guid><description>Twitch-Quellcode und Urhebervergütungen angeblich Teil eines massiven Lecks (2 Minuten) Ein anonymer Poster hat einen 125 GB großen Torrent auf 4chan veröffentlicht, der den gesamten Quellcode der Plattform und des Clients von Twitch, Details zu den Auszahlungen an die Entwickler, einen unveröffentlichten Steam-Konkurrenten von Amazon Game Studios sowie weiteren Code und Software im Zusammenhang mit der Plattform enthält.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-16/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-16/</guid><description>Auszug: Wie Google Android kaufte - nach Aussagen von Anwesenden (12 Minuten Lesedauer) Ein neues Buch eines langjährigen Android-Ingenieurs bietet einen Blick hinter die Kulissen der frühen Android-Entwicklung.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-18/</link><pubDate>Fri, 18 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-18/</guid><description>Hier sehen Sie, was sich in Googles erstem Einzelhandelsgeschäft befindet (3 Minuten Lesezeit) Google hat sein erstes ständiges Ladengeschäft in New York City eröffnet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-06/</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-06/</guid><description>Facebook konkurriert mit Nextdoor und Neighborhoods (3 Minuten Lesezeit) Facebook führt eine neue Funktion namens Neighborhoods in vier US-Städten und Kanada ein.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-22/</link><pubDate>Mon, 22 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-22/</guid><description>Samsung stellt sich in diesen durchgesickerten Konzeptvideos vor, wie seine erste AR-Brille aussehen könnte (2 Minuten Lesezeit) Samsung hat kürzlich auf der CES 2020 eine einfache Bildprojektionsbrille vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-20</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-20/</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-20/</guid><description>Amazon konzentriert sich auf eine weitere Anwendung für Alexa: Die Echo Frames Smart Glasses sind jetzt verfügbar (2 Minuten Lesezeit) Amazon verschiebt seine Echo Frames-Smart-Brille von &amp;ldquo;invite-only&amp;rdquo; zur allgemeinen Verfügbarkeit.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-02/</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-02/</guid><description>Gebrauchte Teslas werden gejailbreakt, um die erwarteten Funktionen zu erhalten (5 Minuten Lesedauer) Tesla zieht manchmal Software-Upgrades von Gebrauchtwagen zurück und entfernt dabei Funktionen, für die die Besitzer zum Zeitpunkt des Verkaufs bezahlt hatten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-16/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-16/</guid><description>Barack Obama, Joe Biden, Elon Musk, Apple und andere wurden bei einem beispiellosen Twitter-Angriff gehackt (7 Minuten Lesezeit) Die Twitter-Konten einiger großer Unternehmen und Einzelpersonen wurden in einem Angriff kompromittiert, der dazu führte, dass Twitter neue Tweets von allen verifizierten Benutzern blockierte und alle kompromittierten Konten sperrte.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-10/</link><pubDate>Fri, 10 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-10/</guid><description>Google bestätigt neuen Nest-Lautsprecher mit offiziellem Foto und Video (1 Minute Lesezeit) Google hat bestätigt, dass es an einem neuen intelligenten Lautsprecher von Nest arbeitet.</description></item></channel></rss>