<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pro on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/tags/pro/</link>
    <description>Recent content in pro on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/pro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-28/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-28/</guid>
      <description>Elon Musk aktiviert den Starlink-Satellitendienst in der Ukraine, nachdem der Vizepremierminister ihn angerufen hat (2 Minuten Lesezeit) Elon Musk aktivierte den Starlink-Satelliteninternetdienst in der Ukraine, nachdem Mykhailo Fedorov, der Vizepremierminister der Ukraine, Musk per Tweet um Hilfe gebeten hatte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-03/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-03/</guid>
      <description>Apple entwickelt neues externes Display, das etwa die Hälfte des Preises des Pro Display XDR kostet (2 Minuten Lesedauer) Apple bereitet sich möglicherweise darauf vor, in diesem Jahr ein neues externes Display auf den Markt zu bringen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-10-19</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-19/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-19/</guid>
      <description>Hier ist alles, was Apple gerade angekündigt hat: Neue AirPods, MacBook Pros, bunte HomePod Minis und mehr (8 Minuten) Apple hat neue MacBook Pro-Laptops mit M1 Pro- und M1 Max-Chips, einem HDMI-Anschluss, einem SD-Kartensteckplatz, einem MagSafe-Anschluss, einer Aussparung am oberen Rand des Bildschirms und drei USB-C-Anschlüssen angekündigt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-12-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-03/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-03/</guid>
      <description>Durchgesickertes Bild der Galaxy Buds Pro zeigt neues, abgerundetes Design (1 Minute Lesezeit) Ein Bild von Samsungs kommenden kabellosen Ohrhörern Galaxy Buds Pro ist aufgetaucht, das eine rundere Form als die Galaxy Buds und Galaxy Buds Plus zeigt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-14</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-14/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-14/</guid>
      <description>Hier ist alles, was Apple auf seinem iPhone 12-Event angekündigt hat (10 Minuten Lesedauer) Apple hat die neue Reihe von iPhones angekündigt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
