<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>google on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/categories/google/</link>
    <description>Recent content in google on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/categories/google/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-03-11</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-11/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-11/</guid>
      <description>Googles Nachrichten-App kann jetzt iMessage-Reaktionen verarbeiten und fordert Apple mit neuen Funktionen heraus (4 Minuten Lesedauer) Google hat heute mehrere Produkt-Updates veröffentlicht, darunter Verbesserungen für Google Messages, Android Widgets, Google TV, Google Fotos, Nearby Share, Android Auto und Barrierefreiheit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-07/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-07/</guid>
      <description>Google Stream ist das, was Stadia von Anfang an hätte sein sollen (3 Minuten Lesezeit) Google Stream ist eine Backend-Cloud-Gaming-Technologie, die Google den Unternehmen anbietet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-02/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-02/</guid>
      <description>Das nächste große Redesign von Google Mail wird nächste Woche eingeführt (3 Minuten Lesezeit) Google führt nächste Woche sein neues Design für die integrierte Ansicht von Google Mail ein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-15</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-15/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-15/</guid>
      <description>Google entwickelt ein neues Augmented-Reality-Gerät und -Betriebssystem (3 Minuten Lesedauer) Google hat vor kurzem einen Leiter für sein Betriebssystemteam für Augmented Reality eingestellt und Stellenausschreibungen veröffentlicht, die darauf hindeuten, dass es dem Unternehmen mit AR ernst ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-03/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-03/</guid>
      <description>Google stellt seine erste hauseigene Smartwatch her, die 2022 auf den Markt kommen könnte (3 Minuten Lesezeit) Google könnte seine erste Smartwatch im Jahr 2022 auf den Markt bringen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-02/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-02/</guid>
      <description>Google kündigt eine Reihe neuer Android-Funktionen für Ende 2021 an (3 Minuten Lesezeit) Google hat mehrere Updates für Android angekündigt, darunter neue Widgets für einige Google-Apps, neue Android-Auto-Funktionen und Updates für Google Assistant und Google Photos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-10-22</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-22/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-22/</guid>
      <description>Amazon führt die Abholung von Produkten, die bei lokalen Einzelhändlern bestellt werden, ein (3 Minuten Lesezeit) Local Selling ist ein neuer Service von Amazon, der es lokalen und regionalen Einzelhändlern ermöglicht, sowohl die Abholung im Geschäft als auch die schnelle Lieferung an Kunden in der Nähe anzubieten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-09-22</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-22/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-22/</guid>
      <description>Netflix veröffentlicht kostenloses VR-Spiel, Eden Unearthed, im App Lab für Oculus Quest (3 Minuten Lesezeit) Netflix hat ein kostenloses VR-Spiel auf App Lab für Oculus Quest veröffentlicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-08-24</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-24/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-24/</guid>
      <description>TikTok baut seine eigene AR-Entwicklungsplattform, TikTok Effect Studio (3 Minuten Lesezeit) TikTok entwickelt Tools, mit denen Entwickler Augmented-Reality-Erlebnisse und -Funktionen auf seiner Plattform erstellen können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-07-09</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-09/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-09/</guid>
      <description>Square wird eine Hardware-Wallet für bitcoin herstellen (1 Minute Lesezeit) Square stellt eine Hardware-Geldbörse für Bitcoin her.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-18</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-18/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-18/</guid>
      <description>Hier sehen Sie, was sich in Googles erstem Einzelhandelsgeschäft befindet (3 Minuten Lesezeit) Google hat sein erstes ständiges Ladengeschäft in New York City eröffnet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-15</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-15/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-15/</guid>
      <description>Apple Watch Modell für Extremsportarten angeblich in Entwicklung (1 Minute Lesezeit) Die diesjährige Apple Watch, die wahrscheinlich Apple Watch Series 7 heißen wird, wird einen schnelleren Prozessor, einen aktualisierten Bildschirm und Ultrabreitband-Funktionalität haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-02-11</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-11/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-11/</guid>
      <description>Facebook arbeitet Berichten zufolge an einer Clubhouse-Kopie (1 Minute Lesezeit) Facebook befindet sich in einem frühen Stadium der Entwicklung eines Clubhouse-Klons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-01-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-28/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-28/</guid>
      <description>Tesla Model S aufgefrischt mit radikal überarbeitetem Innenraum und 520 Meilen Reichweite (3 Minuten Lesezeit) Tesla hat die lange angekündigte Überarbeitung seiner Model S-Limousine vorgestellt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-01-26</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-26/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-26/</guid>
      <description>Tesla arbeitet mit Samsung an neuem 5nm-Chip für autonomes Fahren (2 Minuten Lesezeit) Einem Bericht aus Korea zufolge arbeitet Tesla mit Samsung zusammen, um einen 5-Nanometer-Chip für selbstfahrende Autos zu entwickeln.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-01-05</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-05/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-05/</guid>
      <description>Google-Beschäftigte gründen öffentlich eine Gewerkschaft (4 Minuten Lesezeit) Die Google-Beschäftigten haben öffentlich eine Gewerkschaft gegründet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-12-31</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-31/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-31/</guid>
      <description>Amazon erwirbt Podcast-Netzwerk Wondery (1 Minute Lesezeit) Das Podcast-Netzwerk Wondery wird demnächst Teil von Amazon Music werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-18</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</guid>
      <description>Amazon steigt in das Apothekengeschäft ein, mit Online-Rezeptabwicklung und kostenloser Lieferung für Prime-Mitglieder (6 Minuten Lesezeit) Amazon Pharmacy ist in den USA gestartet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-12</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-12/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-12/</guid>
      <description>YouTube ist weltweit ausgefallen, aber jetzt ist alles wieder in Ordnung (2 Minuten) YouTube hatte heute einen weltweiten Ausfall von etwa einer Stunde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-21</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-21/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-21/</guid>
      <description>Elon Musk sagt, dass die Beta-Version des selbstfahrenden Autopiloten heute Abend an den Start geht (2 Minuten Lesezeit) Teslas Full Self-Driving (FSD) wird ab nächster Woche in einem kleinen geschlossenen Betatest verfügbar sein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-16</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-16/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-16/</guid>
      <description>Google bringt eine Reihe von Such-Updates auf den Markt (3 Minuten Lesezeit) Google hat mehrere Verbesserungen veröffentlicht, die KI nutzen, um seine Suchmaschine, Google Lens und andere suchbezogene Tools zu verbessern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-08</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-08/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-08/</guid>
      <description>Der Oberste Gerichtshof verhandelt morgen den Fall Oracle gegen Google - hier erfahren Sie, was auf dem Spiel steht (7 Minuten Lesezeit) Oracle gegen Google ist ein richtungsweisender Fall, in dem es darum geht, ob Anwendungsprogrammierschnittstellen (APIs) urheberrechtlich geschützt werden können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-02/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-02/</guid>
      <description>Facebook öffnet seine experimentelle Vorhersage-App für alle Nutzer (1 Minute Lesezeit) Forecast, die Facebook-Community für Crowdsourced Predictions und kollektive Einblicke, ist jetzt für Menschen in den USA und Kanada verfügbar, um daran teilzunehmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-09-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-03/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-03/</guid>
      <description>Google plant neuen Campus als &amp;ldquo;Nachbarschaft&amp;rdquo; mit Wohnungen und Geschäften (1 Minute) Google hat Pläne für den Bau eines neuen Firmengeländes in Mountain View, Kalifornien, bekannt gegeben.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
