<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>amazon on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/amazon/</link><description>Recent content in amazon on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/amazon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-03-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-09/</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-09/</guid><description>Die 7 größten Ankündigungen von Apples Peek-Performance-Event (3 Minuten Lesezeit) Apple hat auf seinem Peek Performance Event eine neue Version des iPhone SE, einen neuen Desktop-Mac, einen externen Monitor und mehr angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-02-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-09/</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-09/</guid><description>Apple kündigt eine Möglichkeit an, Dinge durch Antippen von iPhones zu kaufen (2 Minuten Lesedauer) Apple stellt eine neue Tap to Pay-Funktion für das iPhone vor, mit der man Zahlungen empfangen kann.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-21</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-21/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-21/</guid><description>Erste Details zu Project Iris, Googles nächstem AR-Headset, werden bekannt (3 Minuten Lesedauer) Google entwickelt ein neues Augmented-Reality-Headset, das irgendwann im Jahr 2024 auf den Markt kommen soll.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-10/</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-10/</guid><description>Google führt Ripple ein, einen offenen Standard, der u a. winzige Radargeräte in Ford-Autos bringen könnte (3 Minuten Lesedauer).</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-27/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-27/</guid><description>Uber steigt mit einem 15-Minuten-Service in Paris in den europäischen Markt für schnelle Lebensmittellieferungen ein (3 Minuten Lesezeit) Uber und Carrefour haben in Paris einen Dienst eingerichtet, der Kunden in nur 15 Minuten mit Lebensmitteln versorgt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-06/</link><pubDate>Wed, 06 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-06/</guid><description>Amazon arbeitet Berichten zufolge an einem intelligenten Kühlschrank (2 Minuten Lesezeit) Project Pulse ist ein intelligenter Kühlschrank, der bei Amazon entwickelt wird und in der Lage sein wird, den Bestand und die Kaufgewohnheiten zu verfolgen, vorherzusagen, was die Kunden brauchen, und diese Produkte liefern zu lassen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-05</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-05/</link><pubDate>Tue, 05 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-05/</guid><description>Facebook, Instagram, WhatsApp und Oculus sind ausgefallen Hier ist, was wir wissen (2 Minuten lesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-29/</link><pubDate>Wed, 29 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-29/</guid><description>Hier ist alles, was Amazon gerade angekündigt hat: Ein Heimroboter namens Astro, ein Fitnessband und mehr (6 Minuten Lesezeit) Amazon hat soeben eine Reihe neuer Gadgets für das bevorstehende Weihnachtsgeschäft angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-15/</link><pubDate>Wed, 15 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-15/</guid><description>Hier ist alles, was Apple auf seinem iPhone 13-Event angekündigt hat (3 Minuten Lesedauer) Apple hat auf seinem Streaming-Event in Kalifornien seine neueste Hardware-Reihe vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-07/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-07/</guid><description>Amazon plant Berichten zufolge, bereits im Oktober einen Fernseher der Marke Amazon auf den Markt zu bringen (1 Minute Lesezeit) Amazon plant die Einführung von Fernsehern mit der Marke Amazon in den USA bereits im Oktober.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-01/</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-01/</guid><description>Ein Gesetz in Südkorea zwingt Google und Apple, Zahlungen im App Store zu öffnen (3 Minuten) Apple und Google kämpfen wegen ihrer App-Store-Regeln mit Klagen und Regulierungsbehörden auf der ganzen Welt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-15/</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-15/</guid><description>Amazon hat das Satellitenteam von Facebook gekauft, um seinen Starlink-Konkurrenten aufzubauen (3 Minuten Lesezeit) Amazon hat die Kleinsatellitenabteilung von Facebook gekauft.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-06/</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-06/</guid><description>Andy Jassy übernimmt offiziell das Amt des Amazon-CEO von Jeff Bezos (3 Minuten Lesezeit) Jeff Bezos ist von seinem Amt als CEO von Amazon zurückgetreten und hat nun den Executive Chair inne.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-22/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-22/</guid><description>Apple entwickelt eine völlig neue Art von MacBook Air (2 Minuten Lesezeit) Apple arbeitet an einem neuen High-End MacBook Air.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-16/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-16/</guid><description>Windows 11-Leck zeigt neue Benutzeroberfläche, Startmenü und mehr (3 Minuten Lesezeit) Eine frühe Version von Windows 11 ist im Vorfeld der Enthüllung am 24.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-13/</link><pubDate>Thu, 13 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-13/</guid><description>Elon Musk sagt, dass Tesla keine Bitcoins mehr für Autokäufe akzeptieren wird, und begründet dies mit Umweltbedenken (3 Minuten Lesezeit) Tesla hat den Kauf von Fahrzeugen mit bitcoin aufgrund von Bedenken über die zunehmende Verwendung von fossilen Brennstoffen für das Bitcoin-Mining eingestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-18/</link><pubDate>Thu, 18 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-18/</guid><description>Amazon weitet den Telegesundheitsdienst Amazon Care landesweit für seine Mitarbeiter und andere Unternehmen aus (3 Minuten Lesezeit) Amazon Care wird ab diesem Sommer für Amazon-Mitarbeiter in allen 50 Staaten eingeführt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-03</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-03/</link><pubDate>Wed, 03 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-03/</guid><description>Amazon wird einen neuen CEO bekommen, da Jeff Bezos später in diesem Jahr in den Vorstand wechselt (2 Minuten Lesezeit) Jeff Bezos wird als CEO zurücktreten und im dritten Quartal 2021 den Vorstandsvorsitz bei Amazon übernehmen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-11</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-11/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-11/</guid><description>Apple und Hyundai vereinbaren Zusammenarbeit bei Elektroautos (2 Minuten Lesezeit) Hyundai Motor und Apple Inc.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-27/</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-27/</guid><description>Salesforce ist in Gesprächen, um Slack zu kaufen, der Deal könnte nächste Woche bekannt gegeben werden (2 Minuten Lesezeit) Die Aktien von Slack schlossen am Mittwoch fast 38% höher, nachdem berichtet wurde, dass Salesforce in Gesprächen über die Übernahme des Unternehmens ist.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</guid><description>Amazon steigt in das Apothekengeschäft ein, mit Online-Rezeptabwicklung und kostenloser Lieferung für Prime-Mitglieder (6 Minuten Lesezeit) Amazon Pharmacy ist in den USA gestartet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-30</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</guid><description>Amazon steigt in den virtuellen Tourismus ein und bietet Live-Erlebnisse mit Menschen auf der ganzen Welt (5 Minuten) Amazon Explore ist Amazons neue Technologieplattform und Marktplatz, der Zugang zu virtuellen Live-Erlebnissen mit Menschen aus der ganzen Welt bietet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-22/</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-22/</guid><description>Microsoft erwirbt Bethesda Softworks in einer branchenverändernden Übernahme (3 Minuten Lesezeit) Microsoft hat angekündigt, dass es die Muttergesellschaft von Bethesda Softworks, ZeniMax Media, kauft.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-18/</link><pubDate>Fri, 18 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-18/</guid><description>Amazon Fresh Lebensmittelladen in Los Angeles öffnet für die Öffentlichkeit (1 Minute Lesezeit) Amazon Fresh in Woodland Hills, Los Angeles, ist jetzt täglich von 7 bis 22 Uhr für die Öffentlichkeit zugänglich.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</guid><description>Dating-App Bumble bereitet sich auf einen Börsengang über 6 Milliarden Dollar vor (1 Minute Lesezeit) Bumble bereitet sich auf einen Börsengang Anfang nächsten Jahres vor und strebt möglicherweise eine Bewertung zwischen 6 und 8 Milliarden Dollar an.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-01/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-01/</guid><description>Amazons Prime Air kann offiziell mit Drohnenlieferungen in den USA beginnen (2 Minuten Lesezeit) Amazon ist offiziell ein Luftfahrtunternehmen geworden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-28/</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-28/</guid><description>Kevin Mayer, CEO von TikTok, verlässt das Unternehmen (4 Minuten Lesezeit) Der CEO von TikTok, Kevin Mayer, hat das Unternehmen nur wenige Monate nach seiner Ernennung verlassen.</description></item></channel></rss>