<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>linux on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/linux/</link><description>Recent content in linux on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><managingEditor/><webMaster/><lastBuildDate>Sun, 29 May 2022 07:10:46 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/linux/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>How To - Arch Linux auf einfacher Weise mit verschlüsselten Laufwerken installieren</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/anleitung-arch-linux-einfach-installieren/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 07:10:46 +0200</pubDate><author>Justin Guese</author><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/anleitung-arch-linux-einfach-installieren/</guid><description>
&lt;h1 id="arch-linux-auf-einfache-weise-mit-verschlüsselten-laufwerken-für-tiefes-lernen-installieren">Arch Linux auf einfache Weise mit verschlüsselten Laufwerken für tiefes Lernen installieren&lt;/h1>
&lt;h2 id="die-vorteile-von-arch-linux">Die Vorteile von Arch Linux&lt;/h2>
&lt;p>In meinem anderen Beitrag, &lt;a href="//www.datafortress.cloud/blog/howto-arch-linux-deeplearning-workstation/">&amp;ldquo;How To: Ditching Ubuntu for a Deep Learning Workstation&amp;rdquo;&lt;/a>, habe ich erklärt, warum ich von Ubuntu zu Arch Linux für meine Machine Learning Workstation gewechselt habe. Zusammengefasst ist es vor allem wegen der Geschwindigkeit, weil Arch viel näher an der Hardware und damit viel schneller ist, weniger Bloatware und damit weniger RAM-Nutzung, die ich für maschinelles Lernen brauche, und wegen der erstaunlichen pacman- und AUR-Pakete, die schnell und einfach zu installieren sind.&lt;/p>
&lt;p>In Ubuntu zum Beispiel ist es ziemlich schwierig, TensorFlow und CUDA für Deep Learning zum Laufen zu bringen, da die Debian-Paketstruktur anders ist und die Installation im Vergleich zu Arch langsamer ist. In Arch werden Abhängigkeiten gut gehandhabt, und die Pakete sind nicht so abstrahiert, da Arch im Grunde genommen der &amp;ldquo;reine&amp;rdquo; Linux-Kernel selbst ist.&lt;/p>
&lt;p>Außerdem kommen Pakete viel schneller heraus, und das ArchWiki gilt als die umfangreichste Dokumentation, die es für ein Betriebssystem gibt.&lt;/p>
&lt;p>Das Motto von Arch kann als &amp;ldquo;Alles anpassen und so schnell wie möglich sein&amp;rdquo; beschrieben werden, während das Motto von Ubuntu lautet: &amp;ldquo;Mache die Installation und Benutzung so einfach wie möglich für neue Benutzer&amp;rdquo;. Nun, ich sage nicht, dass Ubuntu schlecht ist, denn die Gemeinschaft ist riesig, und es ist die perfekte Distro, um Ihre Reise in die Linux-Welt zu beginnen, aber sobald Sie sich mehr an Linux gewöhnt haben und mehr Geschwindigkeit benötigen, könnte Arch der beste nächste Schritt sein.&lt;/p>
&lt;p>Ich bin zumindest zufrieden mit Arch, denn es ist viel schneller als alles, was ich bisher gesehen habe, und ich kann alles anpassen.&lt;/p>
&lt;p>Ich habe darüber nachgedacht, für meinen Deep Learning-Build eine iso oder img für eine einfache Installation zur Verfügung zu stellen. Wenn Sie interessiert sind, schreiben Sie mir bitte einen Kommentar oder senden Sie mir eine Nachricht.&lt;/p>
&lt;p>Wenn Sie außerdem mit einer leichten Abstraktionsschicht einverstanden sind, könnte &lt;a href="//manjaro.org/">Manjaro Arch&lt;/a> eine gute Wahl für Sie sein. Es ist im Grunde genommen Arch, aber einfach und benutzerfreundlich gemacht. Ich habe es geliebt, bin aber zu Arch übergegangen, da Manjaro ihre eigenen Pakete verwendet, die immer noch gut sind, aber nicht dasselbe wie die &amp;ldquo;reinen&amp;rdquo; Arch-Pakete. Wenn Sie kein Power-User sind, könnte dies die richtige Wahl für Sie sein.&lt;/p>
&lt;h2 id="wie-man-arch-linux-auf-einfache-weise-installiert">Wie man Arch-Linux auf einfache Weise installiert&lt;/h2>
&lt;p>Während der &lt;a href="//wiki.archlinux.org/index.php/installation_guide">einleitende Leitfaden&lt;/a>, der von arch zur Verfügung gestellt wird, bereits recht gut ist, kann er für Neuankömmlinge verwirrend sein. Deshalb habe ich beschlossen, mein eigenes Tutorial zu schreiben.&lt;/p>
&lt;p>Mein Ziel war es, Arch mit verschlüsselten Laufwerken zu installieren, da ich die Daten im Ruhezustand für meine Kunden sichern muss.&lt;/p>
&lt;h3 id="1-herunterladen-des-linux-images-von-arch">1. Herunterladen des Linux-Images von Arch&lt;/h3>
&lt;p>Gehen Sie auf &lt;a href="https://www.archlinux.org/download/">https://www.archlinux.org/download/&lt;/a> und laden Sie das Bild herunter.&lt;/p>
&lt;p>Schreiben Sie es auf einen USB-Stick. Z.B. (aber Sie können Ihr eigenes Programm benutzen) für:&lt;/p>
&lt;p>Linux:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>dd if=ISOFILE of=/dev/sdX status=progress&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wo der sdX Ihr USB-Stick ist. Überprüfen Sie es mit &amp;ldquo;lsblk&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;p>Windows / Mac:
Ich benutzte gerne Etcher &lt;a href="https://www.balena.io/etcher/">https://www.balena.io/etcher/&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>Booten Sie den USB-Stick über Ihr Boot-Menü (F11, F12 in den meisten Fällen)&lt;/p>
&lt;h3 id="2-erste-einrichtung-in-live-iso">2. Erste Einrichtung in Live ISO&lt;/h3>
&lt;p>Sobald Sie in der Live-ISO von Arch sind, sollten Sie die grundlegende Befehlszeile von Arch sehen.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Nicht eine US-Tastatur&lt;/strong>? Laden Sie Ihre Tasten mit:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>loadkeys KEYMAP&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wo Keymap Ihr Gebietsschema ist. Erhalten Sie Ihr Gebietsschema mit&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>localectl list-keymaps | grep -i SEARCHTERM&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wenn Sie z.B. den obigen Befehl mit SEARCHTERM = Deutschland verwenden, wird de-latin1 zurückgegeben, für das der Befehl loadkeys gilt:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>loadkeys de-latin1&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>(Optional) Wenn Sie kein Ethernet haben, müssen Sie sich möglicherweise mit den folgenden Befehlen mit Ihrem Wifi verbinden. Ersetzen Sie WIFINETWORK und WIFIPASSWORD durch Ihren wifi-Namen und Ihr wifi-Passwort.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>wpa_passphrase &amp;lsquo;WIFINETWORK&amp;rsquo; &amp;lsquo;WIFIPASSWORD&amp;rsquo; &amp;raquo; /etc/wpa_supplicant/wpa_supplicant.conf &lt;br>
wpa_supplicant -Bc /etc/wpa_supplicant/wpa_supplicant.conf -i &amp;lsquo;wlan0&amp;rsquo;&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wenn der zweite Befehl nicht funktioniert, ist Ihr wifi-Gerätename möglicherweise ein anderer. Sie können dies mit &amp;ldquo;ifconfig&amp;rdquo; überprüfen.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>dhclient&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Überprüfen Sie Ihre Verbindung mit dem Curling einer Website. Wenn die Antwort wie HTML aussieht, sind Sie verbunden, wenn sie etwas in der Art von &amp;ldquo;404&amp;rdquo;, &amp;ldquo;timed out&amp;rdquo; oder &amp;ldquo;keine Verbindung&amp;rdquo; sagt, wiederholen Sie die obigen Schritte und achten Sie auf Tippfehler.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>curl &lt;a href="https://www.datafortress.cloud">www.datafortress.cloud&lt;/a>&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="2-partitionierung-der-laufwerke">2. Partitionierung der Laufwerke&lt;/h3>
&lt;p>Dies ist der schwierigste Schritt, und wenn Sie damit fertig sind, sind Sie fast fertig! Ich habe mich für die fortgeschrittenere Version entschieden, bei der das Laufwerk für fortgeschrittene Sicherheit vollständig verschlüsselt ist, aber zögern Sie nicht, stattdessen die &amp;ldquo;&lt;a href="https://wiki.archlinux.org/index.php/Partitioning">Standardmethode&lt;/a>&amp;rdquo; zu verwenden.&lt;/p>
&lt;p>In dieser Anleitung wird davon ausgegangen, dass Sie vorhaben, Ihr ganzes Laufwerk zu löschen. Stellen Sie also sicher, dass alle Daten gesichert werden. Natürlich ist auch ein Dual-Boot mit Windows oder so möglich, aber das werde ich in einem anderen Leitfaden erklären.&lt;/p>
&lt;p>Es ist geplant, zwei Partitionen zu haben:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Erste Partition: EFI-Bootlaufwerk - das Ihrem PC mitteilt, wie er in Arch booten soll&lt;/li>
&lt;li>Zweite Partition: Vollständig verschlüsseltes Laufwerk mit &amp;ldquo;Sub&amp;rdquo;-Laufwerken, die die Auslagerungsdatei, den Stammordner und ein separates /home-Laufwerk zur Sicherheit enthalten.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Warum drei Partitionen auf dem zweiten Laufwerk? Nehmen wir an, Sie bringen Ihre Root-Installation durcheinander. In diesem Fall befindet sich Ihr Home-Ordner mit Ihren Dokumenten, Einstellungen usw. auf einer separaten Partition und kann bei einer Neuinstallation leicht wiederverwendet werden. Das heißt, Sie könnten eine frische neue Arch-Installation in der Root-Partition installieren und Ihren Home-Ordner einfach &amp;ldquo;wiederverwenden&amp;rdquo;. Schön.&lt;/p>
&lt;h4 id="schritt-1-ermitteln-sie-den-namen-ihres-laufwerks">Schritt 1: Ermitteln Sie den Namen Ihres Laufwerks&lt;/h4>
&lt;blockquote>
&lt;p>lbslk -lh&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Hier werden Ihnen alle angeschlossenen Laufwerke angezeigt. Normalerweise sollte Ihr Hauptlaufwerk /dev/sda und Ihr USB-Stick /dev/sdb heißen.
**Prüfen Sie, ob sda wirklich Ihr Hauptlaufwerk ist, entsprechend der GB-Speicherkapazität und allem. Wenn Sie einfach die folgenden Befehle mit sda kopieren und einfügen, könnten Sie das falsche Laufwerk löschen! **
Deshalb werde ich in den folgenden Absätzen das Gerät sdX nennen, aber ersetzen Sie das X durch Ihre Gerätenummer (a,b,c, &amp;hellip;). Einige Laufwerke haben unterschiedliche Namen, vergleichen Sie einfach und ersetzen Sie entsprechend.&lt;/p>
&lt;h4 id="step-2-partitionieren">Step 2: Partitionieren&lt;/h4>
&lt;p>gdisk starten&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>gdisk /dev/sdX&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Einrichtung des Boot-EFI-Laufwerks&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Geben Sie &amp;lsquo;o&amp;rsquo; ein, um eine Partitionstabelle zu erstellen&lt;/li>
&lt;li>Typ &amp;rsquo;n&amp;rsquo; für eine neue Partition&lt;/li>
&lt;li>Geben Sie Eingabe ein.&lt;/li>
&lt;li>Geben Sie Eingabe ein.&lt;/li>
&lt;li>+256M&lt;/li>
&lt;li>EF00&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Dadurch wird eine 256-MB-Partition mit dem EFI-Format erstellt, die wir zum Booten benötigen&lt;/p>
&lt;p>Einrichtung eines verschlüsselten Bogenlaufwerks&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Geben Sie &amp;rsquo;n&amp;rsquo; ein, um eine neue Partition zu erstellen&lt;/li>
&lt;li>Geben Sie Eingabe ein.&lt;/li>
&lt;li>Geben Sie Eingabe ein.&lt;/li>
&lt;li>Geben Sie Eingabe ein.&lt;/li>
&lt;li>8309&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Prüfen Sie mit &amp;lsquo;p&amp;rsquo;, ob alles richtig aussieht. Es sollte wie folgt aussehen:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Nummer Anfang (Sektor) Ende (Sektor) Größe Code Name &lt;br>
1 2048 1050623 256,0 MiB EF00 EFI-System &lt;br>
2 1050624 242187466 115.0 GiB 8309 Linux-LUKS&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Sieht gut aus? Drücken Sie &amp;lsquo;w&amp;rsquo;, um Änderungen auf die Festplatte zu schreiben.&lt;/p>
&lt;h3 id="3-erstellen-sie-die-verschlüsselten-dateisysteme">3. Erstellen Sie die verschlüsselten Dateisysteme&lt;/h3>
&lt;p>Die Partitionen sind zur Zeit leer. Als nächstes werden wir die Dateisysteme und verschlüsselten &amp;ldquo;Sub&amp;rdquo;-Partitionen erstellen. Denken Sie daran, das X durch Ihre Laufwerksnummer (normalerweise a) zu ersetzen.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>cryptsetup luksFormat /dev/sdX2 &lt;br>
cryptsetup open /dev/sdX2 cryptlvm &lt;br>
pvcreate /dev/mapper/cryptlvm &lt;br>
vgcreate datafortress /dev/mapper/cryptlvm&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Fühlen Sie sich frei, die folgenden Plattengrößen vor dem &amp;ldquo;G&amp;rdquo; für Gigabyte durch Ihre gewünschte Größe zu ersetzen. Für Deep Learning sollte Swap 32 Gb betragen, für andere Fälle etwa die Größe Ihres RAM. Ich empfehle für das Root-System 40 Gb, aber das Minimum sollte 10 Gb betragen.
Sie können die Datenfestplatte durch alles Mögliche ersetzen oder sie so lassen, wie sie ist, um das coole Kind der Stadt zu sein.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>lvcreate -L 16G datafortress -n swap &lt;br>
lvcreate -L 40G datafortress -n root &lt;br>
lvcreate -l +100%FREIE datafortress -n home&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Dateisysteme erstellen&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>mkfs.vat -F32 /dev/sdX1 &lt;br>
mkfs.ext4 /dev/mapper/datafortress-root &lt;br>
mkfs.ext4 /dev/mapper/datafortress-home &lt;br>
mkswap /dev/mapper/datafortress-swap &amp;gt; mkswap /dev/mapper/datafortress-swap&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Montieren Sie sie&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>mount /dev/mapper/datafortress-root /mnt &amp;gt; mount /dev/mapper/datafortress-root &lt;br>
mkdir /mnt/home &lt;br>
mkdir /mnt/boot &lt;br>
mount /dev/mapper/datafortress-home /mnt/home &lt;br>
mount /dev/sdX1 /mnt/boot &lt;br>
swapon /dev/mapper/datafortress-swap&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="4-basis-linux-installieren">4. Basis-Linux installieren&lt;/h3>
&lt;p>Vor der Installation wird empfohlen, Ihre Spiegelliste so zu aktualisieren, dass Pakete von den nächstgelegenen Spiegeln heruntergeladen werden. Gehen Sie zu meinem anderen Artikel und suchen Sie nach &amp;ldquo;Reflektor&amp;rdquo; für eine Anleitung, wie das zu tun ist](//www.datafortress.cloud/blog/howto-arch-linux-deeplearning-workstation/).&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacstrap /mnt base base-devel linux linux-firmware nano&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="5-fstab-installieren">5. Fstab installieren&lt;/h3>
&lt;p>Fstab ist im Grunde eine Anleitung, wie Sie Ihre Laufwerke mounten können. Kopieren Sie sie einfach und fügen Sie sie erst einmal ein.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>genfstab -U /mnt &amp;raquo; /mnt/etc/fstab&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="6-letzte-feinschliffe">6. Letzte Feinschliffe&lt;/h3>
&lt;p>Wir werden in unser Hauptverzeichnis chrooten, was im Grunde genommen so ist, als ob wir in unserem System sudo laufen lassen würden.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>arch-chroot /mnt &lt;br>
ln -s /usr/share/zoneinfo/REGION/CITY /etc/localtime&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wo Region Ihre Region ist (benutzen Sie einfach die Registerkarte, um die Optionen zu sehen, wenn Sie /usr/&amp;hellip;./zoneinfo/ eingeben, wie Europe, und CITY Ihre Stadt, wie Vienna.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>hwclock &amp;ndash;systohc&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Legen Sie Ihren Hostnamen fest. Der lustige Teil bei der Installation von Arch ist, dass Sie Dinge tun können, die Ubuntu und andere für Sie tun. Legen Sie den Hostnamen für Ihr Gerät fest, z.B. wenn Sie später ssh in Ihr Gerät einspielen wollen, müssen Sie keine IP eingeben, sondern können stattdessen diesen Namen verwenden. Z.B. könnte &amp;ldquo;ssh user@weihnachtsmann&amp;rdquo; viel netter zu merken sein als 192.168.0.231.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>echo NAME &amp;gt; /etc/hostname&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Als Nächstes stellen wir unser Gebietsschema ein, im Wesentlichen die Systemsprache. Öffnen Sie die Datei in nano und suchen Sie nach Ihrem Sprachcode. Verwenden Sie wenn möglich die UTF-8-Version. Die Suche mit nano ist mit Strg + W möglich. &lt;a href="//www.howtogeek.com/howto/42980/the-beginners-guide-to-nano-the-linux-command-line-text-editor/">Nano-Tutorial&lt;/a>.
Z.B. wollte ich Deutsch und Englisch (US) haben, deshalb habe ich en_US.UTF-8 UTF-8 und de_DE.UTF-8 UTF-8 unkommentiert&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>nano /etc/locale.gen&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Generieren von Gebietsschemata&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>locale-gen&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>(Optional) Wenn Sie eine Nicht-US-Tastatur verwenden, fügen Sie jetzt Ihre Tastaturbelegung hinzu:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>echo KEYMAP &amp;gt; /etc/vconsole.conf&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Verwenden Sie die Keymap von Anfang an, wie de-latin1&lt;/p>
&lt;p>Als nächstes installieren Sie einige Software. Wenn Sie bereits pacman-Pakete kennen, die Sie installieren möchten, tun Sie es jetzt. Ich empfehle, zunächst nur das Minimum zu verwenden und dann mit der Installation der Pakete fortzufahren, wenn alles gut funktioniert.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Minimum&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -Syu &lt;br>
pacman -S wpa_supplicant dhclient lvm2 dialog&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>&lt;strong>Installation einer Desktop-Umgebung&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Fühlen Sie sich frei, bereits eine Desktop-Umgebung zu installieren, die es Ihnen erlaubt, von allem eine GUI zu haben.&lt;/p>
&lt;p>Installieren Sie einen Display-Manager&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S lightdm&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Jetzt liegen die Vorteile von Arch in der Wahl Ihrer eigenen Desktop-Umgebung. Für das Aussehen wählen Sie Gnome, aber es wird RAM-hungrig sein, für Effizienz wählen Sie Xfce.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Installieren Sie nur eine der folgenden Optionen&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Um GNOME zu installieren:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S gnome-gnome-extra&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>So installieren Sie Cinnamon:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S cinnamon nemo-fileroller&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>So installieren Sie XFCE:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S xfce4 xfce4-goodies&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Um KDE zu installieren:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S plasma&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>So installieren Sie MATE:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S mate mate-extra&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="7-hinzufügen-von-benutzern">7. Hinzufügen von Benutzern&lt;/h3>
&lt;p>Ich empfehle die Verwendung unterschiedlicher Passwörter für den Root- und den Standardbenutzer.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>useradd -m -G wheel &amp;lsquo;BENUTZERNAME&amp;rsquo;&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;blockquote>
&lt;p>passwd &amp;lsquo;BENUTZERNAME&amp;rsquo;&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Erstellen Sie ein Passwort für den Root-Benutzer&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>passwd&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Sie werden sich mit Ihrem Standardbenutzer anmelden. Wenn Sie administrative Dinge erledigen müssen, können Sie den Benutzer mit &amp;ldquo;su - root&amp;rdquo; wechseln.&lt;/p>
&lt;h3 id="8-boot-konfiguration">8. Boot-Konfiguration&lt;/h3>
&lt;p>Jetzt gibt es eine Menge Bootmanager, aber der System-Bootloader gefiel mir am besten. Fühlen Sie sich frei, einen anderen zu wählen](//wiki.archlinux.org/index.php/Category:Boot_loaders).&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>nano /etc/mkinitcpio.conf&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Suchen Sie die Zeile HOOKS und bearbeiten Sie sie entsprechend. Ordnung zählt!&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>HOOKS=(base udev autodetect keyboard keymap consolefont modconf block encrypt lvm2 filesystems resume fsck)&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Schließen und Speichern der Datei (Strg + X, y)&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>mkinitcpio -p linux&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;blockquote>
&lt;p>bootctl-install&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Bearbeiten Sie Ihre Boot-Einträge&lt;/p>
&lt;p>Sie benötigen die Partitions-ID des verschlüsselten Laufwerks. Normalerweise ist dies /dev/sda2, kann aber auch anders lauten. Es wird nicht das erste Laufwerk mit 256 MB sein, da dies die Boot-Partition ist.&lt;/p>
&lt;p>Suchen Sie nach dem Namen und notieren Sie ihn, höchstwahrscheinlich ist es /dev/sda2&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>lsblk -lh&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Suchen Sie dann nach der UUID-Zeichenfolge in der Ausgabe des folgenden Befehls unter der Geräte-ID /dev/sdX2&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>blkid&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Sie können den gleichen Befehl auch mit einem Filter ausprobieren:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>blkid | grep UUID=&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Beispiel UUID: 727cac18-044b-4504-87f1-a5aefa774bda&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>nano /boot/loader/entries/arch.conf&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Fügen Sie Folgendes hinzu:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>title ArchLinux &lt;br>
linux /vmlinuz-linux &lt;br>
initrd /initramfs-linux.img &lt;br>
options cryptdevice=UUID=&lt;!-- raw HTML omitted -->:lvm:allow-discards resume=/dev/mapper/datafortress-swap root=/dev/mapper/datafortress-swap root=/dev/mapper/datafortress-root rw quiet&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Denken Sie daran, die Datenfestlegung durch die von Ihnen gewählte ID zu ersetzen, wenn Sie sie geändert haben. Andernfalls belassen Sie sie so, wie sie ist.&lt;/p>
&lt;h3 id="9-sperren">9. Sperren&lt;/h3>
&lt;p>ERLEDIGT! Jetzt neu starten, den USB-Stick entfernen und hoffen, dass alles funktioniert hat.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>exit
umount -R /mnt
reboot&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>&lt;strong>&lt;a href="//www.datafortress.cloud/blog/howto-arch-linux-deeplearning-workstation/">Ich empfehle die Einrichtung von LTS-Kernels, da diese stabiler sind, und die Aktualisierung der Spiegelliste. Schauen Sie in meinen Leitfaden zum &amp;ldquo;Erstellen einer Arch-Linux-Deep-Learning-Station&amp;rdquo; für weitere Informationen darüber, wie man das macht&lt;/a>.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>How To - Arch Linux auf einfache Weise mit verschlüsselten Laufwerken installieren</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/howto-install-arch-linux-the-easy-way/</link><pubDate>Mon, 06 Jul 2020 07:10:46 +0200</pubDate><author>Justin Guese</author><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/howto-install-arch-linux-the-easy-way/</guid><description>
&lt;h1 id="installation-von-arch-linux-auf-einfache-weise-mit-verschlüsselten-laufwerken-für-deep-learning">Installation von Arch Linux auf einfache Weise mit verschlüsselten Laufwerken für Deep Learning&lt;/h1>
&lt;h2 id="die-vorteile-von-arch-linux">Die Vorteile von Arch Linux&lt;/h2>
&lt;p>In meinem anderen Beitrag, [\How To: Ditching Ubuntu in favor of Arch Linux for a Deep Learning Workstation](//www.datafortress.cloud/blog/howto-arch-linux-deeplearning-workstation/), Ich habe erklärt, warum ich für meine Machine Learning Workstation von Ubuntu zu Arch Linux gewechselt habe. Zusammengefasst liegt es vor allem an der Geschwindigkeit, denn Arch ist viel näher an der Hardware und daher viel schneller, weniger Bloatware und daher weniger RAM-Nutzung, die ich für maschinelles Lernen benötige, und die erstaunlichen Pakete pacman und AUR, die schnell und einfach zu installieren sind.&lt;/p>
&lt;p>In Ubuntu, zum Beispiel, es ist ziemlich schwierig, TensorFlow und CUDA für Deep Learning zum Laufen zu bringen, da die Debian-Paketstruktur anders ist und die Installation langsamer als bei Arch. In Arch, Abhängigkeiten werden gut gehandhabt, und Pakete sind nicht so abstrahiert, da Arch im Grunde der \reine\ Linux-Kernel selbst ist.&lt;/p>
&lt;p>Außerdem kommen die Pakete viel schneller heraus, und das ArchWiki gilt als die umfangreichste Dokumentation, die es für ein Betriebssystem gibt.&lt;/p>
&lt;p>Das Motto von Arch kann als \Alles anpassen\ beschrieben werden., und so schnell wie möglich sein, während das Motto von Ubuntu lauten würde: \Mache die Installation und Benutzung für neue Benutzer so einfach wie möglich.. Jetzt, Ich will nicht sagen, dass Ubuntu schlecht ist., weil die Gemeinschaft riesig ist, und es ist die perfekte Distro, um Ihre Reise in die Welt von Linux zu beginnen, aber wenn man sich an Linux gewöhnt hat und mehr Geschwindigkeit braucht, Arch könnte der beste nächste Schritt sein.&lt;/p>
&lt;p>Ich bin zumindest mit Arch zufrieden., weil es viel schneller ist als alles, was ich bisher gesehen habe, und ich kann alles individuell anpassen.&lt;/p>
&lt;p>Ich habe darüber nachgedacht, eine iso oder img für mein Deep Learning Build zur Verfügung zu stellen, um eine einfache Installation zu ermöglichen. Bei Interesse bitte kommentieren oder mir eine Nachricht schicken.&lt;/p>
&lt;p>Zusätzlich, wenn Sie mit einer leichten Abstraktionsschicht zurechtkommen &lt;a href="//manjaro.org/">Manjaro Arch&lt;/a> könnte eine gute Wahl für Sie sein. Es ist im Grunde Arch, aber einfach und benutzerfreundlich gemacht. Ich habe es geliebt, wechselte aber zu Arch, da Manjaro seine eigenen Pakete verwendet, die noch gut sind, aber nicht dasselbe wie die \reinen\ Arch-Pakete. Wenn Sie kein Power-User sind, könnte dies die richtige Wahl für Sie sein.&lt;/p>
&lt;h2 id="wie-man-arch-linux-auf-einfache-weise-installiert">Wie man Arch Linux auf einfache Weise installiert&lt;/h2>
&lt;p>Während der &lt;a href="//wiki.archlinux.org/index.php/installation_guide">einführende Leitfaden&lt;/a>, die von arch bereitgestellt wird, ist bereits recht gut, es kann für Neulinge verwirrend sein. Deshalb habe ich beschlossen, mein eigenes Tutorial zu schreiben.&lt;/p>
&lt;p>Mein Ziel war es, Arch mit verschlüsselten Laufwerken zu installieren, da ich die gespeicherten Daten für meine Kunden sichern muss.&lt;/p>
&lt;h3 id="1-herunterladen-des-arch-linux-images">1. Herunterladen des Arch Linux-Images&lt;/h3>
&lt;p>Besuchen Sie &lt;a href="https://www.archlinux.org/download/">https://www.archlinux.org/download/&lt;/a> und laden Sie das Bild herunter.&lt;/p>
&lt;p>Schreiben Sie sie auf einen USB-Stick. E.g. (Sie können aber auch Ihr eigenes Programm verwenden) für:&lt;/p>
&lt;p>Linux:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>dd if=ISOFILE of=/dev/sdX status=progress&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wo der sdX ist Ihr USB-Stick. Überprüfen Sie es mit \lsblk.&lt;/p>
&lt;p>Windows / Mac:
Ich benutze gerne Etcher &lt;a href="https://www.balena.io/etcher/">https://www.balena.io/etcher/&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>Booten Sie den USB-Stick über Ihr Boot-Menü (F11, F12 in den meisten Fällen)&lt;/p>
&lt;h3 id="2-erste-einrichtung-in-live-iso">2. Erste Einrichtung in Live ISO&lt;/h3>
&lt;p>Sobald Sie sich in der Live-ISO von Arch, sollten Sie die grundlegende Befehlszeile von Arch sehen.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Nicht eine US-Tastatur&lt;/strong>? Laden Sie Ihre Tasten mit:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>loadkeys KEYMAP&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wobei Keymap Ihr Gebietsschema ist. Holen Sie sich Ihr Gebietsschema mit&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>localectl list-keymaps | grep -i SEARCHTERM&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>E.g. die Verwendung des obigen Befehls mit SEARCHTERM = Deutschland ergibt de-latin1, für die der Befehl loadkeys gilt:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>loadkeys de-latin1&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>(Optional) Wenn Sie kein Ethernet haben, müssen Sie möglicherweise mit folgenden Befehlen eine Verbindung zu Ihrem WLAN herstellen. Ersetzen Sie WIFINETWORK und WIFIPASSWORD durch Ihren WiFi-Namen und Ihr Passwort.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>wpa_passphrase &amp;lsquo;WIFINETWORK&amp;rsquo; &amp;lsquo;WIFIPASSWORD&amp;rsquo; &amp;raquo; /etc/wpa_supplicant/wpa_supplicant.conf \
wpa_supplicant -Bc /etc/wpa_supplicant/wpa_supplicant.conf -i &amp;lsquo;wlan0&amp;rsquo; \
Wenn der zweite Befehl nicht funktioniert, ist der Name Ihres WLAN-Geräts möglicherweise anders. Sie können dies mit \ifconfig\ überprüfen
dhclient&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Überprüfen Sie Ihre Verbindung mit Curling eine Website. Wenn die Antwort wie HTML aussieht, sind Sie verbunden, wenn etwas in der Art von \404\ angezeigt wird, \Zeitüberschreitung\ oder \keine Verbindung\ Wiederholen Sie die obigen Schritte und achten Sie auf Tippfehler.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>curl www.datafortress.Wolke&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="2-partitionierung-der-laufwerke">2. Partitionierung der Laufwerke&lt;/h3>
&lt;p>Dies ist der schwierigste Schritt, Wenn Sie also damit fertig sind, sind Sie fast fertig! Ich habe mich für die fortgeschrittene Version entschieden, bei der das Laufwerk vollständig verschlüsselt ist, um die Sicherheit zu erhöhen, aber Sie können auch die [Standardmethode](//wiki.archlinux.org/index.php/Partitionierung)\ statt.&lt;/p>
&lt;p>In dieser Anleitung wird davon ausgegangen, dass Sie Ihr gesamtes Laufwerk löschen wollen. Stellen Sie also sicher, dass alle Daten gesichert sind.. Natürlich, ein Dual-Boot mit Windows oder so ist ebenfalls möglich, aber das werde ich in einem anderen Leitfaden erklären.&lt;/p>
&lt;p>Es ist geplant, zwei Partitionen einzurichten:
Erste Partition: EFI-Boot-Laufwerk - das Ihrem PC sagt, wie er in Arch booten soll
Zweite Partition: Vollständig verschlüsseltes Laufwerk mit \Sub-Laufwerken, die die Auslagerungsdatei enthalten, den Stammordner und ein separates /home-Laufwerk zur Sicherheit.
Warum drei Partitionen auf dem zweiten Laufwerk? Nehmen wir an, Sie vermasseln Ihre Root-Installation. In diesem Fall wird Ihr privater Ordner mit Ihren Dokumenten, Einstellungen usw. befinden sich auf einer separaten Partition und können bei einer Neuinstallation problemlos wiederverwendet werden. Das heißt, Sie könnten eine neue Arch-Installation auf der Root-Partition installieren, und Ihr Stammverzeichnis einfach wiederverwenden. Schön.&lt;/p>
&lt;h4 id="schritt-1-ermitteln-sie-den-namen-ihres-laufwerks">Schritt 1: Ermitteln Sie den Namen Ihres Laufwerks&lt;/h4>
&lt;blockquote>
&lt;p>lbslk -lh&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Hier sehen Sie alle angeschlossenen Laufwerke. Normalerweise sollte Ihr Hauptlaufwerk /dev/sda und Ihr USB-Stick /dev/sdb heißen..&lt;/p>
&lt;p>**Prüfen Sie, ob die sda wirklich Ihr Hauptlaufwerk ist, entsprechend der GB-Speicherkapazität und allem anderen. Wenn Sie einfach die folgenden Befehle mit sda kopieren und einfügen, löschen Sie möglicherweise das falsche Laufwerk!!!
Deshalb nenne ich das Gerät in den folgenden Abschnitten sdX, aber ersetzen Sie das X durch Ihre Gerätenummer (eine,b,c, &amp;hellip;). Einige Laufwerke haben unterschiedliche Namen, einfach vergleichen und entsprechend ersetzen.&lt;/p>
&lt;h4 id="schritt-2-partitionierung">Schritt 2: Partitionierung&lt;/h4>
&lt;p>gdisk starten&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>gdisk /dev/sdX&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Boot-EFI-Laufwerk einrichten&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Geben Sie &amp;lsquo;o&amp;rsquo; ein, um eine Partitionstabelle zu erstellen&lt;/li>
&lt;li>Geben Sie &amp;rsquo;n&amp;rsquo; für eine neue Partition ein&lt;/li>
&lt;li>Enter&lt;/li>
&lt;li>Enter&lt;/li>
&lt;li>+256M&lt;/li>
&lt;li>EF00
Dadurch wird eine 256 MB große Partition mit dem EFI-Format erstellt, die wir zum Booten benötigen&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Verschlüsselte Arch Drive Einrichtung&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Geben Sie &amp;rsquo;n&amp;rsquo; ein, um eine neue Partition zu erstellen&lt;/li>
&lt;li>Enter&lt;/li>
&lt;li>Enter&lt;/li>
&lt;li>Enter&lt;/li>
&lt;li>8309&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Prüfen Sie, ob alles richtig aussieht, indem Sie &amp;lsquo;p&amp;rsquo; drücken.. Sie sollte folgendermaßen aussehen:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Nummer Anfang (Sektor) Ende (Sektor) Größe Code Name
1 2048 1050623 256.0 MiB EF00 EFI System \
2 1050624 242187466 115.0 GiB 8309 Linux LUKS&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Sieht gut aus? Drücken Sie &amp;lsquo;w&amp;rsquo;, um die Änderungen auf die Festplatte zu schreiben..&lt;/p>
&lt;h3 id="3-erstellen-sie-die-verschlüsselten-dateisysteme">3. Erstellen Sie die verschlüsselten Dateisysteme&lt;/h3>
&lt;p>Die Partitionen sind im Moment leer. Als nächstes erstellen wir die Dateisysteme und verschlüsselten \Sub-Partitionen. Denken Sie daran, das X durch Ihre Laufwerksnummer zu ersetzen (normalerweise a).&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>cryptsetup luksFormat /dev/sdX2 \
cryptsetup open /dev/sdX2 cryptlvm \
pvcreate /dev/mapper/cryptlvm \
vgcreate datafortress /dev/mapper/cryptlvm&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Sie können die folgenden Festplattengrößen vor dem \G\ für Gigabyte durch die gewünschte Größe ersetzen. Für Deep Learning sollte Swap 32 Gb sein, für andere Fälle rund um die Größe Ihres RAM. Ich empfehle, dass das Wurzelsystem 40 GB groß sein sollte., aber das Minimum sollte 10Gb sein.
Sie können datafortress durch etwas anderes ersetzen, oder es so lassen, wie es ist, um das coole Kind der Stadt zu sein.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>lvcreate -L 16G datafortress -n swap \
lvcreate -L 40G datafortress -n root }
lvcreate -l +100%FREE datafortress -n home&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Dateisysteme erstellen&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>mkfs.vat -F32 /dev/sdX1 \
mkfs.ext4 /dev/mapper/datafortress-root
mkfs.ext4 /dev/mapper/datafortress-home \
mkswap /dev/mapper/datafortress-swap&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Montieren Sie sie&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>mount /dev/mapper/datafortress-root /mnt \
mkdir /mnt/home \
mkdir /mnt/boot 【.
mount /dev/mapper/datafortress-home /mnt/home \
mount /dev/sdX1 /mnt/boot \
swapon /dev/mapper/datafortress-swap&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="4-basis-linux-installieren">4. Basis-Linux installieren&lt;/h3>
&lt;p>Vor der Installation wird empfohlen, die Mirrorliste so zu aktualisieren, dass die Pakete von den nächstgelegenen Mirrors heruntergeladen werden. &lt;a href="//www.datafortress.cloud/blog/howto-arch-linux-deeplearning-workstation/">Gehen Sie zu meinem anderen Artikel und suchen Sie nach \Reflektor, um eine Anleitung dazu zu erhalten&lt;/a>.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacstrap /mnt base base-devel linux linux-firmware nano&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="5-fstab-installieren">5. Fstab installieren&lt;/h3>
&lt;p>Fstab ist im Grunde eine Anleitung, wie Sie Ihre Laufwerke einbinden. Einfach kopieren und einfügen für den Moment.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>genfstab -U /mnt &amp;raquo; /mnt/etc/fstab&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="6-letzter-feinschliff">6. Letzter Feinschliff&lt;/h3>
&lt;p>Wir werden in unser Mount chroot, was im Grunde so ist, als würde man sudo in unserem System ausführen.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>arch-chroot /mnt
ln -s /usr/share/zoneinfo/REGION/CITY /etc/localtime&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Wo Region ist Ihre Region (verwenden Sie einfach tab, um die Optionen zu sehen, wenn Sie /usr/&amp;hellip;./zoneinfo/, wie Europa, und CITY Ihre Stadt, wie Wien.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>hwclock &amp;ndash;systohc&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Legen Sie Ihren Hostnamen fest. Der lustige Teil bei der Installation von Arch ist, dass man Dinge tun kann, die Ubuntu und andere für einen tun. Legen Sie den Hostnamen für Ihr Gerät fest, e.g. wenn Sie sich später per ssh in Ihr Gerät einloggen, müssen Sie keine IP eingeben, kann aber stattdessen diesen Namen verwenden. E.g. \ssh user@hunneybunney\ könnte viel angenehmer zu merken sein als 192.168.0.231.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>echo NAME &amp;gt; /etc/hostname&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Als nächstes setzen wir unser Gebietsschema, grundsätzlich die Systemsprache. Öffnen Sie die Datei in nano und suchen Sie nach Ihrem Sprachcode. Verwenden Sie nach Möglichkeit die UTF-8-Version. Die Suche mit nano ist möglich mit Strg + W. &lt;a href="//www.howtogeek.com/howto/42980/the-beginners-guide-to-nano-the-linux-command-line-text-editor/">Nano-Tutorial&lt;/a>.
E.g. Ich wollte Deutsch und Englisch (US) haben, Deshalb habe ich en_US auskommentiert..UTF-8 UTF-8 and de_DE.UTF-8 UTF-8&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>nano /etc/local.gen&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Erzeugen Sie lokale&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>locale-gen&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>(Optional) Wenn Sie eine nicht-amerikanische Tastatur verwenden, fügen Sie nun Ihre Tastaturbelegung hinzu:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>echo KEYMAP &amp;gt; /etc/vconsole.conf&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Verwenden Sie die Keymap von Anfang an, wie De-Latin1&lt;/p>
&lt;p>Als nächstes installieren Sie eine Software. Wenn Sie bereits pacman-Pakete kennen, die Sie installieren möchten, tun Sie es jetzt. Ich empfehle, zunächst nur das Minimum zu verwenden und dann mit der Installation der Pakete fortzufahren, wenn alles gut funktioniert.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Minimum&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -Syu \
pacman -S wpa_supplicant dhclient lvm2 dialog&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>&lt;strong>Installation einer Desktop-Umgebung&lt;/strong>
Sie können bereits eine Desktop-Umgebung installieren, die es Ihnen ermöglicht, eine grafische Benutzeroberfläche für alles zu haben.&lt;/p>
&lt;p>Installieren Sie einen Display-Manager&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S lightdm&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Die Vorteile von Arch sind die Wahl einer eigenen Desktop-Umgebung. Für das Aussehen wählen Sie Gnome, aber er wird RAM-hungrig sein, für Effizienz wählen Sie Xfce.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Installieren Sie nur EINEN der folgenden Punkte&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>So installieren Sie GNOME:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S gnome gnome-extra&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>So installieren Sie Cinnamon:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S cinnamon nemo-fileroller&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>So installieren Sie XFCE:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S xfce4 xfce4-goodies&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>So installieren Sie KDE:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S plasma&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>So installieren Sie MATE:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>pacman -S mate mate-extra&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;h3 id="7-hinzufügen-von-benutzern">7. Hinzufügen von Benutzern&lt;/h3>
&lt;p>Ich empfehle, unterschiedliche Passwörter für den Root-Benutzer und den Standardbenutzer zu verwenden.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>useradd -m -G wheel &amp;lsquo;USERNAME&amp;rsquo; \
passwd &amp;lsquo;BENUTZERNAME&amp;rsquo;&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Erstellen Sie ein Passwort für den Benutzer root&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>passwd&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Sie melden sich mit Ihrem Standardbenutzer an. Wenn Sie administrative Aufgaben erledigen müssen, können Sie den Benutzer mit \su - root\ wechseln.&lt;/p>
&lt;h3 id="8-boot-konfiguration">8. Boot-Konfiguration&lt;/h3>
&lt;p>Jetzt gibt es eine Menge Bootmanager, aber ich mochte den systemd-boot loader am meisten. &lt;a href="//wiki.archlinux.org/index.php/Kategorie:Boot_loaders">Sie können auch einen anderen wählen&lt;/a>.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>nano /etc/mkinitcpio.conf&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Suchen Sie die HOOKS-Zeile und bearbeiten Sie sie entsprechend. Ordnung muss sein!&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>HOOKS=(base udev autodetect keyboard keymap consolefont modconf block encrypt lvm2 filesystems resume fsck)&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Schließen und speichern Sie die Datei (Strg + X, y)&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>mkinitcpio -p linux \
bootctl install&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Bearbeiten Sie Ihre Booteinträge&lt;/p>
&lt;p>Sie benötigen die Partitions-ID des verschlüsselten Laufwerks. Normalerweise wird dies /dev/sda2 sein, können aber unterschiedlich sein. Es wird nicht das erste 256-MB-Laufwerk sein, da dies die Bootpartition ist.&lt;/p>
&lt;p>Suchen Sie den Namen und notieren Sie ihn, höchstwahrscheinlich ist es /dev/sda2&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>lsblk -lh&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Suchen Sie dann nach der UUID-Zeichenkette in der Ausgabe des folgenden Befehls für die Geräte-ID /dev/sdX2&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>blkid&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Sie können denselben Befehl auch mit einem Filter ausprobieren:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>blkid | grep UUID=&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Beispiel UUID: 727cac18-044b-4504-87f1-a5aefa774bda&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>nano /boot/loader/entries/arch.conf
Fügen Sie Folgendes hinzu:&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;blockquote>
&lt;p>Titel ArchLinux \
linux /vmlinuz-linux \
initrd /initramfs-linux.img \
options cryptdevice=UUID=&lt;!-- raw HTML omitted -->:lvm:allow-discards resume=/dev/mapper/datafortress-swap root=/dev/mapper/datafortress-root rw quiet&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>Denken Sie daran, datafortress durch die von Ihnen gewählte ID zu ersetzen, wenn Sie sie geändert haben. Ansonsten unverändert lassen.&lt;/p>
&lt;h3 id="9-abschließen">9. Abschließen&lt;/h3>
&lt;p>FERTIG! Jetzt neu starten, den USB-Stick entfernen und hoffen, dass alles funktioniert hat.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>exit \
umount -R /mnt \
Neustart&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>&lt;strong>[Ich empfehle die Einrichtung von LTS-Kerneln, da sie stabiler sind, und aktualisieren Sie die Spiegelliste. Weitere Informationen dazu finden Sie in meinem Leitfaden zur \Erstellung einer Arch Linux Deep Learning Station](//www.datafortress.cloud/blog/howto-arch-linux-deeplearning-workstation/).&lt;/strong>&lt;/p></description></item></channel></rss>