<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>project on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/tags/project/</link>
    <description>Recent content in project on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jan 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/project/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-21</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-21/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-21/</guid>
      <description>Erste Details zu Project Iris, Googles nächstem AR-Headset, werden bekannt (3 Minuten Lesedauer) Google entwickelt ein neues Augmented-Reality-Headset, das irgendwann im Jahr 2024 auf den Markt kommen soll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-23</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-23/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-23/</guid>
      <description>Android Messages Update verarbeitet Apple iMessage Reaktionen richtig (2 Minuten Lesezeit) Google Messages auf Android kann jetzt Emoji-Reaktionen, die von der Messages-App des iPhones gesendet werden, korrekt anzeigen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-19</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-19/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-19/</guid>
      <description>Apple will angeblich im Jahr 2025 ein selbstfahrendes Elektroauto mit einem speziellen Chip auf den Markt bringen (3 Minuten Lesezeit) Apple hat Berichten zufolge seinen Zeitplan für Project Titan, sein geheimes Projekt für ein autonomes Elektroauto, beschleunigt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-10-27</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-27/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-27/</guid>
      <description>Uber steigt mit einem 15-Minuten-Service in Paris in den europäischen Markt für schnelle Lebensmittellieferungen ein (3 Minuten Lesezeit) Uber und Carrefour haben in Paris einen Dienst eingerichtet, der Kunden in nur 15 Minuten mit Lebensmitteln versorgt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-09-17</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-17/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-17/</guid>
      <description>Alphabets Lasertechnologie Project Taara hat 700 TB Daten über fast 5 km übertragen (3 Minuten) Während Google das Projekt Loon Anfang des Jahres einstellte, blieb ein Teil der Technologie in der Entwicklung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-05-25</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-25/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-25/</guid>
      <description>Google ermöglicht es Ihnen jetzt, die Seite, die alle Ihre Suchanfragen anzeigt, mit einem Passwort zu schützen (2 Minuten Lesezeit) Google-Nutzer haben jetzt die Möglichkeit, ein Passwort zu ihrer Web- und Aktivitätsseite hinzuzufügen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-26</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-26/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-26/</guid>
      <description>Das Projekt Kiwi von Disney Imagineering ist ein frei laufender Roboter, der Sie an Groot glauben lässt (1 Minute Video) Project Kiwi ist ein kleiner, frei beweglicher Roboterdarsteller, der von Disneys Imagineers entwickelt wurde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-03-10</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-10/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-10/</guid>
      <description>Details zu Amazons lang vermutetem Vesta-Heimroboter-Projekt werden bekannt (2 Minuten Lesedauer) Amazons Projekt Vesta ist ein seit langem gemunkelter Heimroboter, der über eine eingebaute Alexa, mehrere integrierte Kameras, ein Display und die Fähigkeit, sich im Haus zu bewegen, verfügt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-03-05</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-05/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-05/</guid>
      <description>Googles geleaktes Project Wolverine könnte Ihnen Superkräfte verleihen (2 Minuten Lesezeit) Project Wolverine ist ein Gerät der X-Abteilung von Alphabet, mit dem der Nutzer Audio isolieren kann, um sich auf eine bestimmte Quelle zu konzentrieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-19</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-19/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-19/</guid>
      <description>Apple senkt ab 1 Januar die App-Store-Provision für die meisten Entwickler auf 15 Prozent (5 Minuten lesen).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-11</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-11/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-11/</guid>
      <description>Die 5 wichtigsten Ankündigungen von Apples &amp;ldquo;One More Thing&amp;rdquo;-Hardware-Event (4 Minuten Lesezeit) Apple hat auf seinem &amp;ldquo;One More Thing&amp;rdquo;-Livestream neue Versionen des MacBook Air, des 13-Zoll MacBook Pro und des Mac mini angekündigt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-03/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-03/</guid>
      <description>Apple kündigt für den 10 November eine One More Thing-Veranstaltung für ARM-basierte Macs an (3 Minuten gelesen).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-19</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-19/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-19/</guid>
      <description>Nokia erhält NASA-Auftrag zum Aufbau eines 4G-Netzes auf dem Mond (1 Minute Lesezeit) Nokia hat einen 14,1-Millionen-Dollar-Vertrag für den Aufbau eines Mobilfunknetzes auf dem Mond erhalten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-13</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-13/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-13/</guid>
      <description>Das Pentagon will, dass Elon Musk die Fracht in einer Stunde um den Planeten befördert (2 Minuten Lesezeit) Das Pentagon hat SpaceX mit der Entwicklung von Raketen beauftragt, die Pakete in weniger als einer Stunde rund um den Planeten befördern sollen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-08-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-03/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-03/</guid>
      <description>ByteDance und Microsoft vereinbaren, dass TikTok in den USA bleibt, und warten auf die Entscheidung des Weißen Hauses (2 Minuten Lesezeit) ByteDance hat zugestimmt, seine TikTok-Aktivitäten in den USA zu veräußern, so dass Microsoft die Daten der in den USA ansässigen Nutzer schützen kann, während ein anderes Unternehmen in den USA den Dienst betreibt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-07-29</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-29/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-29/</guid>
      <description>Apple droht, Airbnb wegen der Provision für virtuelle Erfahrungen aus dem App Store zu entfernen (2 Minuten Lesezeit) Apple hat eine Provision von 30 % für den Verkauf von Online-Kursen verlangt, die von Airbnb und ClassPass angeboten werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-07-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-07/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-07/</guid>
      <description>Das geheime Daten-Startup Palantir hat einen vertraulichen Antrag auf einen Börsengang gestellt (2 Minuten Lesezeit) Palantir ist ein geheimnisvolles Daten- und Analyse-Startup, das Technologien für Kunden wie die US-Regierung bereitstellt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
