<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>first on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/first/</link><description>Recent content in first on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 23 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/first/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-02-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-23/</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-23/</guid><description>Spotify Car Thing ist ein 90 Dollar teures Gerät, das Spotify im Auto abspielt (2 Minuten Lesezeit) Spotify hat seinen Car Thing Dashboard Smart Music Player veröffentlicht.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-02-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-15/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-15/</guid><description>Pixel wird Android-Apps auf Ihr Chromebook oder Ihren PC streamen können (4 Minuten Lesedauer) Die erste Android 13 Developer Preview, die für Pixel-Telefone erstellt wurde, enthält zwei Cross Device Service-Apps, die für die Verbindung von Pixels mit anderen Geräten gedacht sind.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-28/</link><pubDate>Fri, 28 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-28/</guid><description>Apple wird Berichten zufolge iPhones erlauben, kontaktlose Zahlungen zu akzeptieren (2 Minuten Lesezeit) Apple wird möglicherweise bald eine Funktion einführen, die es kleinen Unternehmen ermöglicht, Zahlungen mit ihren iPhones ohne zusätzliche Hardware zu akzeptieren.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-19/</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-19/</guid><description>Microsoft übernimmt Activision Blizzard für 68,7 Milliarden Dollar (3 Minuten Lesezeit) Microsoft übernimmt Activision Blizzard im Rahmen eines Deals im Wert von 68,7 Milliarden Dollar.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-14/</link><pubDate>Fri, 14 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-14/</guid><description>Android 13 durchsickert: Mehr Material You-Optionen, Opt-in für App-Benachrichtigungen (7 Minuten) Die ersten Entwickler-Previews von Android 13 werden frühestens im März erscheinen, aber mehrere Quellen haben bereits damit begonnen, die neuen Funktionen zu veröffentlichen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-23/</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-23/</guid><description>Mit Google Voice können Sie jetzt entscheiden, wer an die Mailbox weitergeleitet wird (1 Minute Lesezeit) Google Voice kann jetzt so konfiguriert werden, dass Anrufe an eine verknüpfte Telefonnummer oder Voicemail weitergeleitet werden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-03</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-03/</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-03/</guid><description>Google stellt seine erste hauseigene Smartwatch her, die 2022 auf den Markt kommen könnte (3 Minuten Lesezeit) Google könnte seine erste Smartwatch im Jahr 2022 auf den Markt bringen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-01/</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-01/</guid><description>Elon Musk erklärt SpaceX-Mitarbeitern, dass die Starship-Triebwerkskrise zu einem &amp;ldquo;Konkursrisiko&amp;rdquo; führt (3 Minuten Lesezeit) SpaceX könnte der Bankrott drohen, wenn das Unternehmen im nächsten Jahr nicht mindestens alle zwei Wochen einen Starship-Flug durchführen kann.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-19/</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-19/</guid><description>Apple will angeblich im Jahr 2025 ein selbstfahrendes Elektroauto mit einem speziellen Chip auf den Markt bringen (3 Minuten Lesezeit) Apple hat Berichten zufolge seinen Zeitplan für Project Titan, sein geheimes Projekt für ein autonomes Elektroauto, beschleunigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-10/</link><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-10/</guid><description>Netflix testet einen TikTok-ähnlichen Feed für Kinder (2 Minuten Lesezeit) Netflix testet einen neuen Feed in seiner iOS-App, der für Kinder gedacht ist.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-29/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-29/</guid><description>Facebook Connect: alle Neuigkeiten über &amp;ldquo;Meta&amp;rdquo; und Mark Zuckerbergs VR-Traum (1 Minute Lesezeit) Facebook hat sich in Meta umbenannt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-16/</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-16/</guid><description>Wie man den ersten rein zivilen Raumflug der Welt an Bord eines SpaceX-Schiffs beobachten kann (3 Minuten) Der Start von Inspiration4 ist für den 15.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-26</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-26/</link><pubDate>Thu, 26 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-26/</guid><description>OnlyFans sagt, dass es keine Pornos mehr verbieten wird - eine erstaunliche Kehrtwende nach den Reaktionen der Nutzer (1 Minute Lesezeit) OnlyFans hat seine Pläne, Pornografie zu verbieten, auf Eis gelegt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-20</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-20/</link><pubDate>Fri, 20 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-20/</guid><description>OnlyFans verbietet sexuell eindeutige Inhalte, um Banken und Zahlungsdienste zu besänftigen (3 Minuten Lesezeit) OnlyFans wird ab dem 1.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-04/</link><pubDate>Wed, 04 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-04/</guid><description>Facebook wird diesen Monat eine bezahlte Filmpremiere veranstalten (2 Minuten Lesezeit) Facebook wird die Premiere von The Outsider, einem Dokumentarfilm über die National 9</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-03</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-03/</link><pubDate>Tue, 03 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-03/</guid><description>Google Tensor debütiert auf dem neuen Pixel 6 diesen Herbst (3 Minuten Lesezeit) Tensor ist Googles erstes maßgeschneidertes System on a Chip, das speziell für Pixel-Telefone entwickelt wurde.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-20</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-20/</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-20/</guid><description>Peloton plant die Einführung eines In-App-Videospiels, bei dem man in die Pedale tritt, um ein rollendes Rad zu steuern (2 Minuten Lesezeit) Lanebreak ist das neue In-App-Videospiel von Peloton, bei dem die Fahrer ihre Trittfrequenz und ihren Widerstand ändern, um Ziele zu erreichen und ein rollendes Rad auf dem Bildschirm zu steuern.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-13/</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-13/</guid><description>Tesla startet Initiative zum Bau der ersten Solarsiedlung in Austin (3 Minuten Lesezeit) Tesla, Brookfield Asset Management und Dacra kündigten vor kurzem eine Initiative an, um ein groß angelegtes nachhaltiges Viertel in Austin zu errichten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-22/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-22/</guid><description>Apple entwickelt eine völlig neue Art von MacBook Air (2 Minuten Lesezeit) Apple arbeitet an einem neuen High-End MacBook Air.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-14/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-14/</guid><description>Amazon stellt neue Lagerroboter &amp;ldquo;Ernie&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Bert&amp;rdquo; vor (2 Minuten Lesezeit) Amazon testet zwei neue Roboter, Ernie und Bert, um zu versuchen, anstrengende Bewegungen für Arbeiter zu reduzieren.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-04/</link><pubDate>Fri, 04 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-04/</guid><description>Der fahrerlose Taxidienst von Waymo kann jetzt über Google Maps aufgerufen werden (2 Minuten Lesezeit) Waymo One kann jetzt über Google Maps aufgerufen und gebucht werden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-31/</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-31/</guid><description>Nvidia erstellt mit dem leistungsstärksten KI-Supercomputer der Welt eine 3D-Karte des Universums (2 Minuten Lesedauer) Der Perlmutter-Supercomputer von Nvidia ist der weltweit schnellste für KI-Arbeitslasten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-21</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-21/</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-21/</guid><description>Mit den neuen Spectacles von Snap können Sie die Welt in der erweiterten Realität sehen (4 Minuten) Snap hat seine erste echte Augmented-Reality-Brille vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-06/</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-06/</guid><description>Facebook konkurriert mit Nextdoor und Neighborhoods (3 Minuten Lesezeit) Facebook führt eine neue Funktion namens Neighborhoods in vier US-Städten und Kanada ein.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-29/</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-29/</guid><description>Die neue &amp;ldquo;Play Something&amp;rdquo;-Funktion von Netflix ist da, um Ihre Unentschlossenheit beim Filmabend zu lösen (1 Minute Lesezeit) Play Something ist eine neue Funktion von Netflix, die automatisch neue Serien und Filme vorschlägt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-06/</link><pubDate>Tue, 06 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-06/</guid><description>Yahoo Answers wird am 4 Mai für immer abgeschaltet (3 Minuten lesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-05</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-05/</link><pubDate>Mon, 05 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-05/</guid><description>Persönliche Daten von 533 Millionen Facebook-Nutzern sind im Internet aufgetaucht (3 Minuten Lesezeit) Persönliche Daten von 533 Millionen Facebook-Konten sind kürzlich online geleakt worden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</guid><description>Apple fügt zwei brandneue Siri-Stimmen hinzu und wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche oder männliche Stimme in iOS verwenden (3 Minuten Lesezeit) Siri wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche Stimme auf Englisch verwenden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-31/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-31/</guid><description>Snap plant Hardware Push mit AR Spectacles, Drohne (1 Minute Lesezeit) Die Spectacles der nächsten Generation von Snap werden in der Lage sein, Snapchat-Linsen auf die Umgebung zu legen, ohne die Kamera des Smartphones zu benutzen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-29/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-29/</guid><description>Google testet Memory, ein Upgrade für Assistant, um &amp;ldquo;alles zu speichern und zu finden&amp;rdquo; (2 Minuten Lesezeit) Memory ist eine neue Funktion für Google Assistant, die ein digitales Schließfach verwendet, um Dinge wie To-Do-Listen, Notizen, Leselisten, Bilder und mehr zu speichern.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-23/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-23/</guid><description>Apples HomePod mini hat angeblich einen geheimen Temperatur- und Feuchtigkeitssensor (2 Minuten Lesezeit) Apples smarter Lautsprecher HomePod mini hat einen geheimen Temperatur- und Feuchtigkeitssensor in seinem Gehäuse.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-22/</link><pubDate>Mon, 22 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-22/</guid><description>Samsung stellt sich in diesen durchgesickerten Konzeptvideos vor, wie seine erste AR-Brille aussehen könnte (2 Minuten Lesezeit) Samsung hat kürzlich auf der CES 2020 eine einfache Bildprojektionsbrille vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-09/</link><pubDate>Tue, 09 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-09/</guid><description>Tesla kauft Bitcoin im Wert von 1,5 Milliarden Dollar und plant, sie als Zahlungsmittel zu akzeptieren (2 Minuten Lesezeit) Tesla gab am Montag in einem Bericht an die Securities and Exchange Commission bekannt, dass es Bitcoin im Wert von 1,5 Milliarden Dollar gekauft hat.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-04/</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-04/</guid><description>Internetprovider in Myanmar blockieren Facebook-Dienste auf Anordnung der Regierung (2 Minuten Lesezeit) Internetprovider in Myanmar haben den Zugang zu Facebook und verwandten Diensten blockiert, nachdem die Militärs durch einen Staatsstreich die Macht übernommen hatten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-02/</link><pubDate>Tue, 02 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-02/</guid><description>Apple veröffentlicht Chrome-Erweiterung für iCloud-Passwörter (1 Minute Lesezeit) Apple hat iCloud Passwords veröffentlicht, eine offizielle iCloud Keychain Chrome-Erweiterung für Windows und Mac.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-01/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-01/</guid><description>Apple hat gerade eine Rekordsumme von 25 Millionen Dollar für einen Sundance-Film bezahlt (2 Minuten Lesezeit) Apple hat rund 25 Millionen Dollar für einen Film auf dem Sundance Film Festival gezahlt, der größte Deal, der jemals bei dieser Veranstaltung abgeschlossen wurde.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-17</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-17/</link><pubDate>Thu, 17 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-17/</guid><description>Amazon will Ihren Körper scannen, um perfekt sitzende Hemden herzustellen (2 Minuten Lesezeit) Amazon hat kürzlich eine Marke namens &amp;ldquo;Made for You&amp;rdquo; vorgestellt, die maßgeschneiderte Kleidung herstellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-14/</link><pubDate>Mon, 14 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-14/</guid><description>Mit der neuen Netflix-Meditationsshow von Headspace können Sie Ihren inneren gelben Fleck entdecken (1 Minute) Headspace hat einen Vertrag mit Netflix über eine dreiteilige Serie mit dem Namen Headspace Guide to Meditation angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-16/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-16/</guid><description>SpaceX startet erfolgreich die zweite Crew in den Weltraum (4 Minuten Lesezeit) SpaceX hat mit seinem Raumschiff Crew Dragon erfolgreich eine zweite Crew in den Orbit gebracht.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-13/</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-13/</guid><description>Chipotle eröffnet sein erstes rein digitales Restaurant, da die Online-Bestellungen stark zunehmen (1 Minute Lesezeit) Chipotle Mexican Grill wird am Samstag sein erstes rein digitales Restaurant eröffnen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-10/</link><pubDate>Tue, 10 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-10/</guid><description>McDonald&amp;rsquo;s bestätigt die Entwicklung des McPlant-Burgers auf pflanzlicher Basis und enthüllt, dass das neue Crispy Chicken Sandwich 2021 auf den Markt kommen wird (6 Minuten) McDonald&amp;rsquo;s kündigte während seines virtuellen Investoren-Updates am Montag einen neuen Burger auf Pflanzenbasis und ein neues Crispy Chicken Sandwich an.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-09/</link><pubDate>Mon, 09 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-09/</guid><description>Kombucha war nur der Anfang Dieser Designer will eine bakterienbasierte Lebensmittelindustrie schaffen (2 Minuten lesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-06/</link><pubDate>Fri, 06 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-06/</guid><description>Mit WhatsApp können Sie jetzt flüchtige Nachrichten posten, die nach 7 Tagen verschwinden (4 Minuten Lesezeit) WhatsApp-Nutzer können jetzt Nachrichten so markieren, dass sie nach sieben Tagen verschwinden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-07/</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-07/</guid><description>Apples &amp;ldquo;Hi, Speed&amp;rdquo;-Einladung zum iPhone 12 gibt Anlass zu Spekulationen: Midnight Blue, 5G, AirTags und mehr (2 Minuten Lesezeit) Apple hat Einladungen für sein &amp;ldquo;Hi, Speed&amp;rdquo;-Event am 13.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-24/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-24/</guid><description>Tesla erleidet kompletten Netzwerkausfall, interne Systeme und Konnektivitätsfunktionen ausgefallen (2 Minuten Lesezeit) Tesla hat vorhin einen kompletten Netzwerkausfall erlitten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</guid><description>Fahren Sie den Polestar 2, das erste Elektroauto mit Gehirn von Google (8 Minuten Lesedauer) Der Polestar 2 ist ein neues Luxus-Elektrofahrzeug von Volvo.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</guid><description>Dating-App Bumble bereitet sich auf einen Börsengang über 6 Milliarden Dollar vor (1 Minute Lesezeit) Bumble bereitet sich auf einen Börsengang Anfang nächsten Jahres vor und strebt möglicherweise eine Bewertung zwischen 6 und 8 Milliarden Dollar an.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-28/</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-28/</guid><description>Kevin Mayer, CEO von TikTok, verlässt das Unternehmen (4 Minuten Lesezeit) Der CEO von TikTok, Kevin Mayer, hat das Unternehmen nur wenige Monate nach seiner Ernennung verlassen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-20</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-20/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-20/</guid><description>Palantir verlagert seinen Hauptsitz vom Silicon Valley nach Colorado (2 Minuten Lesezeit) Palantir Technologies verlagert seinen Hauptsitz von Palo Alto, Kalifornien, nach Denver, Colorado.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</guid><description>Elon Musk enthüllt die Boring-Tunnel, mit denen er den Verkehr in den Städten eliminieren will (3 Minuten Lesezeit) Elon Musk hat Renderings der ersten kommerziellen Station enthüllt, die von seinem Tunnelvortriebsunternehmen gebaut wird.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-23/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-23/</guid><description>Die nächste Gigafactory von Tesla wird in Austin, Texas, gebaut (2 Minuten Lesezeit) Tesla meldete sein viertes profitables Quartal in Folge mit einem GAAP-Nettogewinn von 104 Millionen Dollar und qualifizierte sich damit für die Aufnahme in den S&amp;amp;P 500 Marktindex.</description></item></channel></rss>