<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>working on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/tags/working/</link>
    <description>Recent content in working on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/working/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-22</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</guid>
      <description>Apple schließt angeblich Produktionstests für AR ab Das ausufernde Lebensmittelgeschäft von Amazon ist zu einem &amp;ldquo;teuren Hobby&amp;rdquo; mit einer ungewissen Zukunft geworden (12 Minuten) Obwohl Amazon Milliarden in die Entwicklung von Dienstleistungen und Technologien investiert hat, um ein Gigant auf dem Lebensmittelmarkt zu werden, ist das Unternehmen immer noch nur ein Nischenanbieter in der Branche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-17</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-17/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-17/</guid>
      <description>Disney entwickelt geplante Wohngemeinschaften für Fans, die das Unternehmen nie mehr verlassen wollen (3 Minuten Lesezeit) Storyliving by Disney ist ein neuer Teil der Themenparkabteilung des Unternehmens, der eine Reihe von Wohngemeinschaften entwickeln will.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-24</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-24/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-24/</guid>
      <description>Leak enthüllt Microsofts gecanceltes Windows-Betriebssystem für Geräte mit zwei Bildschirmen (2 Minuten Lesezeit) Microsoft arbeitete an einem geheimen Surface-Gerät für die Hosentasche, das mit einem benutzerdefinierten Windows-Betriebssystem betrieben wurde, bevor es sich für sein Surface Duo Android zuwandte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-18</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-18/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-18/</guid>
      <description>Das PinePhone Pro bringt aktualisierte Hardware auf das Linux-Telefon (3 Minuten Lesezeit) Pine64 nimmt ab sofort Vorbestellungen für das PinePhone Pro entgegen, das schnellste Mainline-Linux-Smartphone auf dem Markt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-06</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-06/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-06/</guid>
      <description>Google plant Apple-ähnliche Integration zwischen seinen Produkten, um zu konkurrieren (3 Minuten Lesezeit) Google hat auf der CES 2022 Pläne angekündigt, mit Apples Ökosystem-Integration zu konkurrieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-03/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-03/</guid>
      <description>Google stellt seine erste hauseigene Smartwatch her, die 2022 auf den Markt kommen könnte (3 Minuten Lesezeit) Google könnte seine erste Smartwatch im Jahr 2022 auf den Markt bringen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-29</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-29/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-29/</guid>
      <description>Apple arbeitet weiter an einem Multi-Geräte-Ladegerät für eine Zukunft, in der sich alle Geräte gegenseitig aufladen können&amp;quot; (2 Minuten) Apple arbeitet an einem Multi-Geräte-Ladegerät für seine Produkte sowie an kabellosem Laden über kurze und lange Strecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-09-16</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-16/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-16/</guid>
      <description>Wie man den ersten rein zivilen Raumflug der Welt an Bord eines SpaceX-Schiffs beobachten kann (3 Minuten) Der Start von Inspiration4 ist für den 15.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-02-15</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-15/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-15/</guid>
      <description>Facebook arbeitet an einer intelligenten Uhr, die mit der Apple Watch konkurrieren soll (2 Minuten Lesezeit) Facebook arbeitet an einer intelligenten Uhr, die ohne ein gebundenes Smartphone funktionieren soll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-28/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-28/</guid>
      <description>SpaceX Starlink öffentliche Beta beginnt (2 Minuten Lesezeit) SpaceX hat damit begonnen, E-Mail-Einladungen für die öffentliche Beta-Phase von Starlink zu versenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-09-22</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-22/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-22/</guid>
      <description>Microsoft erwirbt Bethesda Softworks in einer branchenverändernden Übernahme (3 Minuten Lesezeit) Microsoft hat angekündigt, dass es die Muttergesellschaft von Bethesda Softworks, ZeniMax Media, kauft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-07-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-28/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-28/</guid>
      <description>Google wird seine Mitarbeiter bis Juli 2021 in der Ferne arbeiten lassen (1 Minute Lesezeit) Google wird seine 200.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
