<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>could on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/could/</link><description>Recent content in could on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 02 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/could/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-03-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-02/</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-02/</guid><description>Google Soli Radar sieht Ihre Absichten - und es ist weniger unheimlich und hilfreicher als Sie denken (3 Minuten Lesezeit) Die ATAP-Gruppe von Google hat kürzlich ihr neuestes Soli Radar-Forschungsprojekt vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-02-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-07/</link><pubDate>Mon, 07 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-07/</guid><description>Google Stream ist das, was Stadia von Anfang an hätte sein sollen (3 Minuten Lesezeit) Google Stream ist eine Backend-Cloud-Gaming-Technologie, die Google den Unternehmen anbietet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-02-03</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-03/</link><pubDate>Thu, 03 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-03/</guid><description>Twitter arbeitet angeblich an einer neuen Funktion, mit der Nutzer ganze Artikel schreiben können (2 Minuten Lesezeit) Twitter Articles ist eine neue experimentelle Funktion, mit der Twitter-Nutzer längere Texte verfassen können.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-27/</link><pubDate>Thu, 27 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-27/</guid><description>Das iPhone steht in China im Urlaubsquartal an der Spitze, mit dem höchsten Marktanteil aller Zeiten (2 Minuten Lesezeit) Dank des Erfolgs des iPhone 13 erreichte Apple im vierten Quartal 2021 einen Marktanteil von 23 % in China.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-24/</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-24/</guid><description>Leak enthüllt Microsofts gecanceltes Windows-Betriebssystem für Geräte mit zwei Bildschirmen (2 Minuten Lesezeit) Microsoft arbeitete an einem geheimen Surface-Gerät für die Hosentasche, das mit einem benutzerdefinierten Windows-Betriebssystem betrieben wurde, bevor es sich für sein Surface Duo Android zuwandte.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-12/</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-12/</guid><description>Locket, eine App zum Teilen von Fotos auf den Homescreens von Freunden, steht an der Spitze des App Store (5 Minuten Lesezeit) Locket ist eine App, die das Widget-System von Apple in eine private Social-Networking-Plattform verwandelt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-17</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-17/</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-17/</guid><description>Apple will angeblich eigene Funkchips für das iPhone herstellen (2 Minuten Lesedauer) Apple eröffnet ein Büro in Südkalifornien und stellt Ingenieure ein, die an drahtlosen Funkgeräten, integrierten Hochfrequenzschaltungen und einem drahtlosen SoC arbeiten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-16/</link><pubDate>Thu, 16 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-16/</guid><description>Reddit meldet den Börsengang an (1 Minute Lesezeit) Reddit hat den Prozess des Börsengangs eingeleitet, indem es ein vertrauliches S-1 bei der Securities and Exchange Commission einreichte.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-29/</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-29/</guid><description>Apple arbeitet weiter an einem Multi-Geräte-Ladegerät für eine Zukunft, in der sich alle Geräte gegenseitig aufladen können&amp;quot; (2 Minuten) Apple arbeitet an einem Multi-Geräte-Ladegerät für seine Produkte sowie an kabellosem Laden über kurze und lange Strecken.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-15/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-15/</guid><description>Tesla beginnt mit dem Einsatz von Starlink-Satelliten-Internet-Systemen an Supercharger-Stationen (2 Minuten Lesedauer) Tesla hat damit begonnen, Starlink-Antennen an seinen Supercharger-Stationen zu installieren.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-12/</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-12/</guid><description>Spotify erwirbt ein Hörbuch-Unternehmen (3 Minuten Lesezeit) Spotify hat angekündigt, Findaway für einen ungenannten Preis zu übernehmen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-07/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-07/</guid><description>Amazon plant Berichten zufolge, bereits im Oktober einen Fernseher der Marke Amazon auf den Markt zu bringen (1 Minute Lesezeit) Amazon plant die Einführung von Fernsehern mit der Marke Amazon in den USA bereits im Oktober.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-09/</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-09/</guid><description>Square wird eine Hardware-Wallet für bitcoin herstellen (1 Minute Lesezeit) Square stellt eine Hardware-Geldbörse für Bitcoin her.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-28/</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-28/</guid><description>Amazon führt winzige &amp;ldquo;ZenBooths&amp;rdquo; für gestresste Lagerarbeiter ein (3 Minuten Lesezeit) Amazon führt winzige Kabinen für seine Mitarbeiter ein, in denen sie kurzzeitig ihrer Arbeit entfliehen können.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-03</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-03/</link><pubDate>Mon, 03 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-03/</guid><description>Apple Watch könnte ein bahnbrechendes Gesundheits-Upgrade erhalten (2 Minuten Lesezeit) Rockley Photonics stellt Sensoren für die Apple Watch her.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-27/</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-27/</guid><description>Apple errichtet einen Campus in North Carolina und erhöht seine Investitionsziele in den USA (2 Minuten Lesezeit) Apple wird einen neuen Campus in North Carolina errichten, seinen Betrieb in mehreren anderen US-Bundesstaaten ausbauen und seine Ausgabenziele für US-Zulieferer erhöhen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</guid><description>Apple fügt zwei brandneue Siri-Stimmen hinzu und wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche oder männliche Stimme in iOS verwenden (3 Minuten Lesezeit) Siri wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche Stimme auf Englisch verwenden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-23/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-23/</guid><description>Apples HomePod mini hat angeblich einen geheimen Temperatur- und Feuchtigkeitssensor (2 Minuten Lesezeit) Apples smarter Lautsprecher HomePod mini hat einen geheimen Temperatur- und Feuchtigkeitssensor in seinem Gehäuse.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-16/</link><pubDate>Tue, 16 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-16/</guid><description>Amazon erweitert das Gamification-Programm, das Lagerarbeiter zu härterer Arbeit anspornt (3 Minuten Lesezeit) FC Games ist ein Programm, das die Lagerarbeit für Amazon-Mitarbeiter spielerisch gestaltet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-04/</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-04/</guid><description>Netflix hat einen TikTok-Klon entwickelt, mit dem man durch lustige Clips scrollen kann (2 Minuten Lesezeit) Fast Laughs ist eine neue mobile Funktion von Netflix, die kurze Clips aus Serien direkt in der Netflix-App abspielt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-11</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-11/</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-11/</guid><description>Facebook arbeitet Berichten zufolge an einer Clubhouse-Kopie (1 Minute Lesezeit) Facebook befindet sich in einem frühen Stadium der Entwicklung eines Clubhouse-Klons.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-01/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-01/</guid><description>Apple hat gerade eine Rekordsumme von 25 Millionen Dollar für einen Sundance-Film bezahlt (2 Minuten Lesezeit) Apple hat rund 25 Millionen Dollar für einen Film auf dem Sundance Film Festival gezahlt, der größte Deal, der jemals bei dieser Veranstaltung abgeschlossen wurde.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-29/</link><pubDate>Fri, 29 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-29/</guid><description>Robinhood, Interactive Brokers schränken den Handel mit GameStop-Aktien und -Optionen ein (7 Minuten Lesezeit) Robinhood hat Schritte unternommen, um den Handel mit GameStop-Aktien und anderen damit verbundenen Wertpapieren einzuschränken.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-28/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-28/</guid><description>Tesla Model S aufgefrischt mit radikal überarbeitetem Innenraum und 520 Meilen Reichweite (3 Minuten Lesezeit) Tesla hat die lange angekündigte Überarbeitung seiner Model S-Limousine vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-14/</link><pubDate>Thu, 14 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-14/</guid><description>Google hat ein KI-Sprachmodell mit Billionen von Parametern trainiert (5 Minuten Lesezeit) Im Allgemeinen gilt: Je mehr Parameter ein Modell für maschinelles Lernen hat, desto besser ist es für seine Aufgabe geeignet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-07/</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-07/</guid><description>Microsoft könnte Sie von den Toten zurückholen .. als Chatbot (1 Minute gelesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-31/</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-31/</guid><description>Amazon erwirbt Podcast-Netzwerk Wondery (1 Minute Lesezeit) Das Podcast-Netzwerk Wondery wird demnächst Teil von Amazon Music werden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-07/</link><pubDate>Mon, 07 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-07/</guid><description>Tesla-CEO Elon Musk hat Freunden und Bekannten mitgeteilt, dass er plant, nach Texas zu ziehen (4 Minuten Lesezeit) Elon Musk hat mehreren seiner engen Freunde und Mitarbeiter mitgeteilt, dass er plant, nach Texas zu ziehen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-27/</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-27/</guid><description>Salesforce ist in Gesprächen, um Slack zu kaufen, der Deal könnte nächste Woche bekannt gegeben werden (2 Minuten Lesezeit) Die Aktien von Slack schlossen am Mittwoch fast 38% höher, nachdem berichtet wurde, dass Salesforce in Gesprächen über die Übernahme des Unternehmens ist.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-25</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-25/</link><pubDate>Wed, 25 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-25/</guid><description>SpaceX Starlink-Ingenieure beantworten Fragen in einem Reddit AMA - hier sind die Highlights (5 Minuten Lesedauer) SpaceX Starlink-Ingenieure nahmen am Samstag an einem Reddit AMA teil.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-23/</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-23/</guid><description>Charli D&amp;rsquo;Amelio erreicht 100 Millionen TikTok-Follower (3 Minuten Lesezeit) Charli D&amp;rsquo;Amelio hat 100 Millionen Follower auf TikTok erreicht.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-19/</link><pubDate>Mon, 19 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-19/</guid><description>Nokia erhält NASA-Auftrag zum Aufbau eines 4G-Netzes auf dem Mond (1 Minute Lesezeit) Nokia hat einen 14,1-Millionen-Dollar-Vertrag für den Aufbau eines Mobilfunknetzes auf dem Mond erhalten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</guid><description>Fahren Sie den Polestar 2, das erste Elektroauto mit Gehirn von Google (8 Minuten Lesedauer) Der Polestar 2 ist ein neues Luxus-Elektrofahrzeug von Volvo.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</guid><description>Dating-App Bumble bereitet sich auf einen Börsengang über 6 Milliarden Dollar vor (1 Minute Lesezeit) Bumble bereitet sich auf einen Börsengang Anfang nächsten Jahres vor und strebt möglicherweise eine Bewertung zwischen 6 und 8 Milliarden Dollar an.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-18/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-18/</guid><description>Apple droht, Epic Games' Entwicklerkonten am 28 August zu kündigen (3 Minuten gelesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-06/</link><pubDate>Thu, 06 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-06/</guid><description>Samsung kündigt das Galaxy Z Fold 2 mit größeren Bildschirmen und besseren Kameras an (2 Minuten Lesezeit) Das neue Galaxy Z Fold 2 wurde auf dem Unpacked-Event von Samsung offiziell angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-22/</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-22/</guid><description>LinkedIn baut 960 Stellen ab, da die Pandemie die Einstellungsbereitschaft der Unternehmen bremst (1 Minute Lesezeit) LinkedIn teilte am Dienstag mit, dass es rund 960 Stellen streichen wird, da die Coronavirus-Pandemie die Nachfrage nach seinen Einstellungsprodukten nachhaltig beeinträchtigt.</description></item></channel></rss>