<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>comparison on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/comparison/</link><description>Recent content in comparison on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sun, 26 Feb 2023 06:30:46 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/comparison/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Steigerung der Effizienz bei der ML-Bereitstellung durch Nutzung von FastAPI in Kubernetes für das REST-API-Hosting</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/boosting-ml-deployment-efficiency-leveraging-fastapi-in-kubernetes-for-rest-api-hosting/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 06:30:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/boosting-ml-deployment-efficiency-leveraging-fastapi-in-kubernetes-for-rest-api-hosting/</guid><description>Steigerung der Effizienz der ML-Bereitstellung durch Nutzung von FastAPI in Kubernetes für das REST-API-Hosting Suchen Sie nach Möglichkeiten, die Effizienz Ihres Bereitstellungsprozesses für maschinelles Lernen zu steigern?</description></item><item><title>Best Practices für den Datenschutz in Deutschland Tipps für Unternehmen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/best-practices-for-data-privacy-in-germany-tips-for-enterprises/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 06:05:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/best-practices-for-data-privacy-in-germany-tips-for-enterprises/</guid><description>Best Practices für den Datenschutz in Deutschland Tipps für Unternehmen Im heutigen digitalen Zeitalter, der Datenschutz ist für Unternehmen aller Größenordnungen zu einem wichtigen Anliegen geworden, insbesondere in Deutschland mit seinen strengen Datenschutzgesetzen.</description></item><item><title>Datenschutzbestimmungen in Deutschland Ein Überblick für Unternehmen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/data-privacy-regulations-in-germany-an-overview-for-enterprises/</link><pubDate>Sat, 25 Feb 2023 03:44:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/data-privacy-regulations-in-germany-an-overview-for-enterprises/</guid><description>Datenschutzbestimmungen in Deutschland Ein Überblick für Unternehmen Mit der zunehmenden Digitalisierung der Welt, die Notwendigkeit strenger Datenschutzbestimmungen hat an Bedeutung gewonnen.</description></item><item><title>Navigation zur Einhaltung der GDPR in Deutschland Ein umfassender Leitfaden</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/navigating-gdpr-compliance-in-germany-a-comprehensive-guide/</link><pubDate>Thu, 23 Feb 2023 05:18:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/navigating-gdpr-compliance-in-germany-a-comprehensive-guide/</guid><description>Ein umfassender Leitfaden zur Einhaltung der GDPR in Deutschland Das Navigieren durch die Komplexität der GDPR-Compliance in Deutschland kann für Unternehmen jeder Größe eine Herausforderung sein.</description></item><item><title>Welche Herausforderungen gibt es im Zusammenhang mit Data Governance und wie kann ich sie bewältigen?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-some-challenges-associated-with-data-governance-and-how-can-i-address-them/</link><pubDate>Thu, 23 Feb 2023 04:26:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-some-challenges-associated-with-data-governance-and-how-can-i-address-them/</guid><description>Welche Herausforderungen sind mit Data Governance verbunden und wie kann ich sie bewältigen?</description></item><item><title>Welche neuen Trends in der IT-Infrastruktur von Unternehmen gibt es und wie kann mein Unternehmen davon profitieren?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-some-emerging-trends-in-enterprise-it-infrastructure-and-how-can-they-benefit-my-business/</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2023 05:14:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-some-emerging-trends-in-enterprise-it-infrastructure-and-how-can-they-benefit-my-business/</guid><description>Welche neuen Trends in der IT-Infrastruktur von Unternehmen gibt es und wie kann mein Unternehmen davon profitieren?</description></item><item><title>Welche bewährten Verfahren gibt es für die Implementierung von Data Science in meinem Unternehmen?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-some-best-practices-for-implementing-data-science-in-my-organization/</link><pubDate>Tue, 21 Feb 2023 12:20:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-some-best-practices-for-implementing-data-science-in-my-organization/</guid><description>Welche Best Practices gibt es für die Implementierung von Data Science in meinem Unternehmen?</description></item><item><title>Was sind die Unterschiede zwischen öffentlichen, privat, und hybride Cloud-Lösungen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-the-differences-between-public-private-and-hybrid-cloud-solutions/</link><pubDate>Tue, 21 Feb 2023 04:52:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-the-differences-between-public-private-and-hybrid-cloud-solutions/</guid><description>Was sind die Unterschiede zwischen öffentlichen, privat, und hybride Cloud-Lösungen Die Welt des Cloud Computing kann verwirrend sein, vor allem, wenn es darum geht, die richtige Art von Cloud-Umgebung für Ihr Unternehmen zu wählen.</description></item><item><title>Was sind die Vorteile einer privaten Cloud für mein Unternehmen?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-the-benefits-of-using-a-private-cloud-for-my-business/</link><pubDate>Mon, 20 Feb 2023 02:58:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/what-are-the-benefits-of-using-a-private-cloud-for-my-business/</guid><description>Was sind die Vorteile einer privaten Cloud für mein Unternehmen? Überlegen Sie, ob eine private Cloud die richtige Lösung für Ihr Unternehmen ist?</description></item><item><title> Herausforderungen der Datentechnik Umgang mit Big Data und Echtzeitverarbeitung</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/data-engineering-challenges-how-to-handle-big-data-and-real-time-processing/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 10:31:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/data-engineering-challenges-how-to-handle-big-data-and-real-time-processing/</guid><description>Herausforderungen der Datentechnik Wie man mit großen Datenmengen und Echtzeitverarbeitung umgeht Data Engineering ist im heutigen digitalen Zeitalter wichtiger denn je geworden, mit Unternehmen, die große Datenmengen erzeugen und verarbeiten.</description></item><item><title>Die Einhaltung der deutschen Datenschutzbestimmungen - Ein Leitfaden für Unternehmen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/staying-compliant-with-german-data-protection-regulations-a-guide-for-enterprises/</link><pubDate>Thu, 16 Feb 2023 06:25:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/staying-compliant-with-german-data-protection-regulations-a-guide-for-enterprises/</guid><description>Ein Leitfaden für Unternehmen zur Einhaltung der deutschen Datenschutzbestimmungen Die Datenschutzbestimmungen werden immer strenger, die Einhaltung der deutschen Datenschutzgesetze ist wichtiger denn je.</description></item><item><title>Techniken der Datenwissenschaft: Wie fängt man mit maschinellem Lernen an?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/data-science-techniques-how-to-get-started-with-machine-learning/</link><pubDate>Thu, 16 Feb 2023 04:32:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/data-science-techniques-how-to-get-started-with-machine-learning/</guid><description>Techniken der Datenwissenschaft: Wie fängt man mit maschinellem Lernen an? In der datengesteuerten Welt von heute, Die Beherrschung von Data-Science-Techniken wie maschinelles Lernen ist wichtiger denn je.</description></item><item><title>Kubernetes-Bereitstellungsstrategien: Was sind die besten Praktiken für die Skalierung von Anwendungen?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/kubernetes-deployment-strategies-what-are-the-best-practices-for-scaling-applications/</link><pubDate>Wed, 15 Feb 2023 12:04:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/kubernetes-deployment-strategies-what-are-the-best-practices-for-scaling-applications/</guid><description>Kubernetes-Bereitstellungsstrategien: Was sind die besten Praktiken für die Skalierung von Anwendungen?</description></item><item><title>Warum sollte man Docker Compose statt Kubernetes verwenden?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/why-would-you-use-docker-compose-over-kubernetes/</link><pubDate>Wed, 15 Feb 2023 12:04:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/why-would-you-use-docker-compose-over-kubernetes/</guid><description>Warum sollten Sie Docker Compose über Kubernetes verwenden? Sind Sie auf der Suche nach der besten Containerisierungslösung für Ihre Geschäftsanforderungen?</description></item><item><title>Die Auswirkungen der deutschen Datenschutzgesetze auf das Datenmanagement in Unternehmen - was Sie wissen müssen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/the-impact-of-german-privacy-laws-on-enterprise-data-management-what-you-need-to-know/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 06:22:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/the-impact-of-german-privacy-laws-on-enterprise-data-management-what-you-need-to-know/</guid><description>Die Auswirkungen der deutschen Datenschutzgesetze auf das Datenmanagement in Unternehmen - was Sie wissen müssen Im Zeitalter von Big Data und zunehmender Sorge um den Datenschutz, es für Unternehmen wichtig ist, die Auswirkungen der deutschen Datenschutzgesetze auf ihre Datenverwaltungspraktiken zu verstehen.</description></item><item><title>Skalierbares maschinelles Lernen - Hosting von Modellen als REST-APIs in Kubernetes mit FastAPI</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/scalable-machine-learning-hosting-models-as-rest-apis-in-kubernetes-with-fast-api/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 05:59:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/scalable-machine-learning-hosting-models-as-rest-apis-in-kubernetes-with-fast-api/</guid><description>Skalierbare Machine-Learning-Hosting-Modelle als REST-APIs in Kubernetes mit FastAPI Möchten Sie skalierbare und zuverlässige REST-APIs für Ihre maschinellen Lernmodelle erstellen?</description></item><item><title>Sicherheit in der privaten Cloud: Wie kann der Datenschutz in einer Cloud-Umgebung gewährleistet werden?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-security-how-to-ensure-data-protection-in-a-cloud-environment/</link><pubDate>Sat, 11 Feb 2023 10:05:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-security-how-to-ensure-data-protection-in-a-cloud-environment/</guid><description>Private Cloud-Sicherheit: Wie man den Datenschutz in einer Cloud-Umgebung gewährleistet Im heutigen digitalen Zeitalter, Datenschutz ist wichtiger als je zuvor.</description></item><item><title>Private Cloud-Kosten: Wie man die Kosten berechnet und optimiert</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-cost-how-to-calculate-and-optimize-expenses/</link><pubDate>Tue, 07 Feb 2023 04:17:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-cost-how-to-calculate-and-optimize-expenses/</guid><description>Private Cloud-Kosten: Wie kann man die Kosten berechnen und optimieren? Private Clouds werden immer beliebter, es ist wichtig, die wahren Kosten für die Verwaltung Ihrer Private-Cloud-Umgebung zu verstehen.</description></item><item><title>Private cloud vs. public cloud: Which is right for my business?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-vs.-public-cloud-which-is-right-for-my-business/</link><pubDate>Sun, 05 Feb 2023 07:10:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-vs.-public-cloud-which-is-right-for-my-business/</guid><description>Private cloud vs. public cloud: Which is right for my business?</description></item><item><title>Techniken der Datenwissenschaft: Wie man mit maschinellem Lernen anfängt</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/datenwissenschaftliche-techniken-wie-man-mit-maschinenlernen-einsteigt/</link><pubDate>Thu, 02 Feb 2023 04:32:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/datenwissenschaftliche-techniken-wie-man-mit-maschinenlernen-einsteigt/</guid><description>Techniken der Datenwissenschaft: Wie fängt man mit maschinellem Lernen an? In der datengesteuerten Welt von heute ist die Beherrschung von Data-Science-Techniken wie maschinelles Lernen wichtiger denn je.</description></item><item><title>Entfesseln Sie die Leistung von Private Clouds: Die wichtigsten Anbieter und ihre Angebote im Vergleich</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-anbieter-vergleich/</link><pubDate>Wed, 18 Jan 2023 07:10:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-anbieter-vergleich/</guid><description>Unleashing the Power of Private Clouds: Die wichtigsten Anbieter und ihre Angebote im Vergleich In der Welt der Technologie hat sich die Private Cloud für Unternehmen, die ihre Abläufe rationalisieren, ihre Effizienz steigern und sensible Daten schützen wollen, zu einem echten Wendepunkt entwickelt.</description></item><item><title>Entfesseln Sie die Leistung von Private Clouds: Die wichtigsten Anbieter und ihre Angebote im Vergleich</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-providers-comparison/</link><pubDate>Wed, 18 Jan 2023 07:10:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/private-cloud-providers-comparison/</guid><description>Entfesseln Sie die Macht der privaten Clouds: Die wichtigsten Anbieter und ihre Angebote im Vergleich In der Welt der Technologie, die private Cloud hat sich für Unternehmen, die ihre Abläufe rationalisieren wollen, zu einem Wendepunkt entwickelt, Effizienzsteigerung, und schützen sensible Daten.</description></item><item><title>Maximierung der Kosteneinsparungen in der Cloud: Wie man Kubernetes ohne Load Balancer betreibt</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/kubernetes-without-load-balancer/</link><pubDate>Wed, 18 Jan 2023 07:10:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/kubernetes-without-load-balancer/</guid><description>Maximierung der Kosteneinsparungen in der Cloud: Wie man Kubernetes ohne Load Balancer betreibt Wenn es um den Betrieb von Kubernetes in der Cloud geht, einer der größten Kostenfaktoren kann die Verwendung eines Lastausgleichs für jeden Dienst sein.</description></item><item><title>Rechtliche Aspekte der Datenverarbeitung in Deutschland Ein Überblick für Unternehmen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/key-legal-considerations-for-data-processing-in-germany-an-overview-for-enterprises/</link><pubDate>Mon, 16 Jan 2023 05:25:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/key-legal-considerations-for-data-processing-in-germany-an-overview-for-enterprises/</guid><description>Die wichtigsten rechtlichen Aspekte der Datenverarbeitung in Deutschland - ein Überblick für Unternehmen In der Welt von heute, Die Datenverarbeitung ist zu einem wichtigen Bestandteil vieler Geschäftsabläufe geworden.</description></item><item><title>Kubernetes-Überwachung: Wie man die Leistung verfolgt und Probleme behebt</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/kubernetes-monitoring-how-to-track-performance-and-troubleshoot-issues/</link><pubDate>Mon, 02 Jan 2023 03:44:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/kubernetes-monitoring-how-to-track-performance-and-troubleshoot-issues/</guid><description>Kubernetes-Überwachung: Wie man die Leistung verfolgt und Probleme behebt Kubernetes ist eine leistungsstarke und flexible Plattform für die Container-Orchestrierung, die sich schnell zum Standard für die Verwaltung von Container-Anwendungen entwickelt.</description></item><item><title>Deutsche Datenschutzrichtlinien für Unternehmen: Was müssen Sie einschließen?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/german-privacy-policies-for-enterprises-what-you-need-to-include/</link><pubDate>Tue, 27 Dec 2022 05:39:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/german-privacy-policies-for-enterprises-what-you-need-to-include/</guid><description>Deutsche Datenschutzrichtlinien für Unternehmen: Was müssen Sie einschließen? Da Unternehmen immer mehr personenbezogene Daten von ihren Kunden und Mitarbeitern sammeln, eine umfassende Datenschutzpolitik ist wichtiger denn je.</description></item><item><title>Sicherstellung des Datenschutzes für deutsche Kunden: Ein Leitfaden für Unternehmen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/ensuring-data-privacy-for-german-customers-a-guide-for-enterprises/</link><pubDate>Sat, 26 Nov 2022 07:17:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/ensuring-data-privacy-for-german-customers-a-guide-for-enterprises/</guid><description>Sicherstellung des Datenschutzes für deutsche Kunden: Ein Leitfaden für Unternehmen Im heutigen digitalen Zeitalter, Datenschutz ist wichtiger denn je, insbesondere für Unternehmen, die in Deutschland tätig sind.</description></item><item><title>So navigieren Sie durch die deutschen Datenschutzgesetze: Ein Schritt-für-Schritt-Leitfaden</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/how-to-navigate-german-data-protection-laws-a-step-by-step-guide/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 04:28:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/how-to-navigate-german-data-protection-laws-a-step-by-step-guide/</guid><description>How to Navigate German Data Protection Laws: Ein Schritt-für-Schritt-Leitfaden Unternehmen verlassen sich zunehmend auf Daten, um ihr Wachstum voranzutreiben, Es ist wichtig, die Datenschutzgesetze zu kennen und einzuhalten, um Strafen und Rufschädigung zu vermeiden.</description></item><item><title>Von der Entwicklung zur Bereitstellung Hosting von Modellen für maschinelles Lernen mit FastAPI in Kubernetes</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/from-development-to-deployment-hosting-machine-learning-models-with-fastapi-in-kubernetes/</link><pubDate>Wed, 26 Jan 2022 07:03:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/from-development-to-deployment-hosting-machine-learning-models-with-fastapi-in-kubernetes/</guid><description>Von der Entwicklung zur Bereitstellung Hosting von Modellen für maschinelles Lernen mit FastAPI in Kubernetes In diesem Artikel, Wir werden untersuchen, wie FastAPI und Kubernetes zusammen verwendet werden können, um Modelle für maschinelles Lernen von der Entwicklung bis zur Bereitstellung zu hosten.</description></item><item><title>Wie kann ich in meinem Unternehmen eine datengesteuerte Kultur aufbauen und welche Vorteile ergeben sich daraus?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-i-build-a-data-driven-culture-in-my-organization-and-what-are-the-benefits/</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 04:38:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-i-build-a-data-driven-culture-in-my-organization-and-what-are-the-benefits/</guid><description>Wie kann ich in meinem Unternehmen eine datengesteuerte Kultur aufbauen und welche Vorteile ergeben sich daraus?</description></item><item><title>Deutsche Datenschutzgesetze für Unternehmen Alles, was Sie wissen müssen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/german-data-protection-laws-for-businesses-everything-you-need-to-know/</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 05:50:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/german-data-protection-laws-for-businesses-everything-you-need-to-know/</guid><description>Deutsche Datenschutzgesetze für Unternehmen - alles, was Sie wissen müssen Als ein in Deutschland tätiges Unternehmen, es ist wichtig, die Datenschutzgesetze des Landes zu kennen und einzuhalten.</description></item><item><title>Jobs in der Datenwissenschaft: Was sind die wichtigsten Aufgaben und Fähigkeiten in diesem Bereich?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/data-science-jobs-what-are-the-top-roles-and-skills-in-the-field/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2021 10:56:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/data-science-jobs-what-are-the-top-roles-and-skills-in-the-field/</guid><description>Jobs in der Datenwissenschaft: Was sind die wichtigsten Aufgaben und Fähigkeiten in diesem Bereich?</description></item><item><title>Wie kann Data Engineering zur Verbesserung der Datenarchitektur meines Unternehmens beitragen?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-data-engineering-help-improve-my-companys-data-architecture/</link><pubDate>Sat, 15 Aug 2020 12:04:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-data-engineering-help-improve-my-companys-data-architecture/</guid><description>Wie kann Data Engineering zur Verbesserung der Datenarchitektur meines Unternehmens beitragen?</description></item><item><title>Wie kann ich die Sicherheit und die Einhaltung der Vorschriften für meine Daten in der Cloud gewährleisten?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-i-ensure-the-security-and-compliance-of-my-data-in-the-cloud/</link><pubDate>Thu, 21 Nov 2019 01:42:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-i-ensure-the-security-and-compliance-of-my-data-in-the-cloud/</guid><description>Wie kann ich die Sicherheit und die Einhaltung von Vorschriften für meine Daten in der Cloud gewährleisten?</description></item><item><title>Wie kann Kubernetes für die Verwaltung der Container-Infrastruktur meines Unternehmens eingesetzt werden?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-kubernetes-be-used-to-manage-my-companys-container-infrastructure/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2019 02:24:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-kubernetes-be-used-to-manage-my-companys-container-infrastructure/</guid><description>Wie kann Kubernetes verwendet werden, um die Container-Infrastruktur meines Unternehmens zu verwalten?</description></item><item><title>Wie kann ich die Cloud-Kosten meines Unternehmens ohne Leistungseinbußen optimieren?</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-i-optimize-my-companys-cloud-costs-without-sacrificing-performance/</link><pubDate>Tue, 22 Jan 2019 04:34:46 +0200</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/how-can-i-optimize-my-companys-cloud-costs-without-sacrificing-performance/</guid><description>Wie kann ich die Cloud-Kosten meines Unternehmens ohne Leistungseinbußen optimieren? Immer mehr Unternehmen setzen auf die Cloud, die Herausforderung, ein Gleichgewicht zwischen Kosten und Leistungsoptimierung zu finden, wird immer wichtiger.</description></item></channel></rss>