<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Business on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/business/</link><description>Recent content in Business on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><managingEditor/><webMaster/><lastBuildDate>Sat, 08 Jan 2022 00:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/business/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Top 6 der besten Cloud-Storage-Dienste - kostenlos, kostenpflichtig und für Unternehmen</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/top-6-cloud-storage-solutions/</link><pubDate>Sat, 08 Jan 2022 00:00:00 +0200</pubDate><author>Justin Guese</author><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/top-6-cloud-storage-solutions/</guid><description>
&lt;p>Warum sollte ich meine Daten in der Cloud speichern?&lt;/p>
&lt;p>Die Computerindustrie hat sich seit dem Aufkommen des Internets - der so genannten Cloud - allmählich von der lokalen Speicherung zu einer entfernten, serverbasierten Speicherung und Datenverarbeitung entwickelt. Schauen Sie sich Musik und Filme an: Früher haben wir sie von Medien abgespielt, jetzt werden sie von Netzwerken heruntergeladen. Wenn Sie Ihre eigenen Daten und Mediendateien in der Cloud speichern, genießen Sie die gleichen Vorteile, wenn Sie sie von überall her ansehen und hochladen. Die Vorteile sind Effizienzsteigerungen und geringere Anforderungen an die lokale Speicherung. Wir haben die besten Anbieter für Cloud-Speicherung und Dateifreigabe oder Dateisynchronisierung zusammengetragen, um Ihnen bei der Entscheidung zu helfen, welcher Anbieter der richtige für Sie ist.&lt;/p>
&lt;p>Wenn Sie noch keine Plattform in der Cloud haben, um Ihre Daten zu speichern und zu synchronisieren, sollten Sie dies ernsthaft in Betracht ziehen. Wofür Sie sich entscheiden, hängt von den Dateitypen ab, die Sie speichern, wie viel Schutz Sie benötigen, wie Sie beabsichtigen, Ihre Daten mit anderen zu teilen, und welche Gadgets Sie zum Ändern und Anzeigen von Dateien verwenden. Dies hängt in der Regel auch davon ab, wie gut Sie mit Computern umgehen können. Einige Plattformen sind sehr benutzerfreundlich, während andere fortgeschrittene Funktionen für Technikfreaks bieten, die erfahrener sind.&lt;/p>
&lt;p>Die Bandbreite der Möglichkeiten der webbasierten Computerinfrastruktur ist enorm. Die meisten von ihnen haben sich auf ein bestimmtes Gebiet konzentriert. Dropbox und SugarSync z.B. konzentrieren sich darauf, einen synchronisierten Ordner überall verfügbar zu halten. SpiderOak betont die Sicherheit. Einige Cloud-Storage-Anbieter wie Apple iCloud, Google Drive und Microsoft OneDrive sind Generalisten, die nicht nur die Ordner- und Dateisynchronisation, sondern auch die Multimedia-Wiedergabe und die Systemsynchronisation anbieten. Diese Produkte fungieren auch als kollaborative Anwendungen, die das Co-Editing von Dokumenten in Echtzeit ermöglichen.
&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h2 id="die-richtige-wahl-für-private-geschäftliche-oder-kostenlose-lagerung">Die richtige Wahl für private, geschäftliche oder kostenlose Lagerung&lt;/h2>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h2 id="1-beste-kostenlose-private-cloud-speicher">1. Beste (kostenlose) private Cloud-Speicher&lt;/h2>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->
Auch wenn wir den Begriff &amp;ldquo;frei&amp;rdquo; mit Vorsicht verwenden - wir alle wissen, dass nichts frei ist. Aber wenn Sie einige Daten von sich selbst anbieten, während Sie diese Dienste nutzen, bieten Google Drive und andere Ihnen ein kostenloses Datenkontingent zur Nutzung an. Wie verwenden sie meine Daten? Natürlich wird keine Person bei Google Ihr persönliches Tagebuch durchsehen, aber sie [werden] diese Daten verwenden, um ein Werbeprofil zu erstellen (&lt;a href="https://safety.google/privacy/data/)">https://safety.google/privacy/data/)&lt;/a>, was bedeutet, dass Sie, wenn Sie zum Beispiel einen Artikel darüber schreiben, wie sehr Sie Hunde lieben, bald darauf vielleicht Anzeigen für Hundefutter sehen werden. Für jeden, der damit einverstanden ist, sind die Daten kostenlos, warum also nicht?&lt;/p>
&lt;p>Wie ich demnächst in einem anderen Blog-Beitrag erläutern werde, können Sie auch Anwendungen wie &lt;a href="https://cryptomator.org/">Cryptomator (link)&lt;/a> verwenden, um Ihre Daten in der Cloud (relativ) einfach zu verschlüsseln, was bedeutet, dass die Anbieter sie nicht verwenden können.&lt;/p>
&lt;p>Wie auch immer, unsere persönliche kostenlose Cloud-Storage-Liste lautet wie folgt:
&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h3 id="nr-1---pcloud---beste-kostenlose-private-cloud-speicherhttpspartnerpcloudcomr22225">&lt;a href="https://partner.pcloud.com/r/22225">Nr. 1 - pCloud - Beste (kostenlose) private Cloud-Speicher&lt;/a>&lt;/h3>
&lt;h3 id="imagespicturepoud-150x150webp">&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/picture/poud-150x150.webp" alt="">&lt;/h3>
&lt;h3 id="heading">&lt;/h3>
&lt;h3 id="heading-1">&lt;/h3>
&lt;p>pCloud könnte ein Eintrag sein, den Sie noch nie zuvor gehört haben, was gut ist, denn wie ich bereits sagte, wird kein kostenloser Dienst völlig umsonst angeboten. pCloud legt Wert auf Datenschutz, den sie durch fortschrittliche Verschlüsselung und Speicherung der Daten in der Schweiz garantiert, was bedeutet, dass sie außerhalb der Gerichtsbarkeit der NSA oder der europäischen Datenvorschriften liegen, was bedeutet, dass keine Regierung sie zwingen kann, ihnen Ihre Daten zu geben. Warum sollte es mich kümmern, wenn ich nichts zu verbergen habe? Daten können für Werbung, Wirtschaftsspionage, die Ermittlung Ihrer Kreditwürdigkeit und vieles mehr verwendet werden, wenn sie sich in den Händen krimineller Organisationen befinden. Zusätzlich bietet pCloud ein Abonnement auf Lebenszeit an, das jeden anderen Teilnehmer auf der Liste schlägt.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;a href="https://partner.pcloud.com/r/22225">Link&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h3 id="nr-2---google-drive---beste-kostenlose-private-cloud-speicherhttpswwwgooglecomdrive">&lt;a href="https://www.google.com/drive/">Nr. 2 - Google Drive - Beste (kostenlose) private Cloud-Speicher&lt;/a>&lt;/h3>
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/google_drive_logo-150x150.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;p>Google Drive ist unsere erste Wahl für kostenlosen Cloud-Speicherplatz. Es ist auf vielen Plattformen und Geräten verfügbar, bietet 15 GB kostenlosen Speicherplatz und ist erstaunlich schnell. Darüber hinaus bietet es viele Anwendungen von Drittanbietern für die Zusammenarbeit an Daten und fügt fast jede erdenkliche Funktionalität hinzu.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;a href="https://www.google.com/drive/">Link&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h3 id="nr-3---dropbox---beste-kostenlose-private-cloud-speicherhttpswwwdropboxcom">&lt;a href="https://www.dropbox.com/">Nr. 3 - Dropbox - Beste (kostenlose) private Cloud-Speicher&lt;/a>&lt;/h3>
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/dropbox-150x150.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;p>Ich schätze, jeder hat von Dropbox gehört. Das Unternehmen legte einen besonderen Schwerpunkt auf die Dateisynchronisierung, wodurch es zu dem Dienst wurde, der Synchronisationsprobleme am besten vermeidet. Außerdem hat es eine gute Integration in fast jedes Betriebssystem und ist daher die perfekte Set-and-Goss-Lösung. Das Problem? Es ist teuer und die kostenlosen Daten sind auf nur 2 GB begrenzt.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;a href="https://www.dropbox.com/">Link&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h3 id="nr-4---microsoft-onedrive---beste-kostenlose-private-cloud-speicherhttpswwwmicrosoftcomen-usmicrosoft-365onedriveonline-cloud-storage">&lt;a href="https://www.microsoft.com/en-us/microsoft-365/onedrive/online-cloud-storage">Nr. 4 - Microsoft OneDrive - Beste (kostenlose) private Cloud-Speicher&lt;/a>&lt;/h3>
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/onerive-150x150.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;p>OneDrive wird automatisch installiert, wenn Sie Microsoft Windows verwenden, was [wahrscheinlich der Fall ist.] (&lt;a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Usage_share_of_operating_systems?oldformat=true">https://en.wikipedia.org/wiki/Usage_share_of_operating_systems?oldformat=true&lt;/a>) Es ist schön in Office 365 integriert, d.h. Sie können Daten zwischen Ihrem OneNote Notebook, Outlook E-Mail und anderen problemlos austauschen, bearbeiten und speichern. Mit zusätzlichen Anwendungen können Sie fast alles damit machen. Sie verwenden bereits Office 365 und Windows 10? Dann suchen Sie nicht weiter, Sie erhalten 1 TB kostenlosen Speicherplatz und haben alles, was Sie brauchen. Denken Sie immer noch daran, dass Microsoft in der Vergangenheit einige &lt;a href="https://www.theguardian.com/world/2013/jul/11/microsoft-nsa-collaboration-user-data">Datenschutzprobleme hatte, wie die Übergabe verschlüsselter Daten an die NSA.&lt;/a>&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;a href="https://www.microsoft.com/en-us/microsoft-365/onedrive/online-cloud-storage">Link&lt;/a>
&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h2 id="2-beste-business-cloud-speicher--fortgeschrittene-benutzer">2. Beste Business-Cloud-Speicher / Fortgeschrittene Benutzer&lt;/h2>
&lt;p>Für Benutzer, die mehr Kontrolle über ihre Daten haben möchten und nach mehr Funktionalität oder Geschäften suchen, empfehlen wir Folgendes.&lt;/p>
&lt;p>Als Unternehmen benötigen Sie viel mehr Kontrolle über Ihre Daten. Sie benötigen ein Protokoll, ein Register, in dem Sie &amp;ldquo;aufschreiben&amp;rdquo;, welche Benutzer auf welche Dateien zugegriffen haben, was für die Kontrolle des Datenflusses oder für die Erstellung eines Berichts im Falle einer Datenverletzung unerlässlich wird. Zusätzlich müssen Sie einschränken, welche Abteilung oder Mitarbeiter auf welche Art von Daten zugreifen können. Es wäre schlecht, wenn Ihre Mitarbeiter zum Beispiel auf Gehaltsdaten zugreifen könnten.&lt;br>
Viele Unternehmen unterschätzen die Bedeutung der Sicherheit in der Cloud, wie wir bereits in unserem [Beitrag über Cloud Computing,] (&lt;a href="https://www.datafortress.cloud/cloud-services/">https://www.datafortress.cloud/cloud-services/&lt;/a>) gezeigt haben, die Millionen an entgangenen Einnahmen verursacht.&lt;/p>
&lt;p>Darüber hinaus sind maßgeschneiderte Lösungen, wenn man von der Tatsache der Sicherheit absieht, im Vergleich zu den oben genannten Dienstleistungen für die private Nutzung oft viel billiger. AWS S3 kann zum Beispiel tausendmal billiger sein als die oben genannte Quote pro GB.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="https://datafortress.cloud/de/contact/">Kontaktieren Sie uns&lt;/a> für weitere Details](&lt;a href="https://www.datafortress.cloud/contact/">https://www.datafortress.cloud/contact/&lt;/a>) über die folgenden Top-Drei Business-Cloud-Speicherlösungen&lt;/p>
&lt;p>Eine kundenspezifische Lösung mit z.B. AWS S3 ist die beste Wahl, wenn Sie sich bereits einen perfekten Workflow für Ihr Unternehmen vorstellen oder wenn Sie bestimmte Produkte verwenden, die Sie vereinheitlichen möchten. Glücklicherweise ist alles anpassbar und es ist einfach, eine maßgeschneiderte Lösung zu erstellen, die Ihren Sicherheitsrichtlinien und -anforderungen entspricht.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="21-self-hosting-nextcloud---beste-business-cloud-speicher--fortgeschrittene-benutzerhttpsnextcloudcom">&lt;a href="https://nextcloud.com/">2.1. Self-Hosting NextCloud - Beste Business-Cloud-Speicher / Fortgeschrittene Benutzer&lt;/a>&lt;/h3>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>NextCloud ist eine selbst gehostete Open-Source-Lösung zur Speicherung von Daten in der Cloud. Da es sich um eine Open-Source-Lösung handelt, ist das Sicherheitsrisiko durch bösartigen Code im Produkt minimal, und es gibt bereits Tausende von Erweiterungen, die alle kostenlos sind. Das breite Spektrum der Entwickler hat darüber hinaus modernste Sicherheitsmaßnahmen implementiert, um Ihre Daten wirklich zu schützen. Und das Beste an Open Source ist, dass es vollständig anpassbar ist. Wir bei DataFortress.cloud verwenden es zum Beispiel als serverlose Datenspeicherlösung in Kombination mit S3 und können es auf unseren IP-Bereich beschränken, da es selbst gehostet wird. Das ist definitiv unsere beste Wahl und abgesehen von den Serverkosten im Grunde kostenlos.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;a href="https://nextcloud.com/">Link&lt;/a>
&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h3 id="22-kundenspezifische-lösung-wie-aws-s3---beste-business-cloud-storages--fortgeschrittene-benutzer">2.2. Kundenspezifische Lösung wie AWS S3 - Beste Business-Cloud-Storages / Fortgeschrittene Benutzer&lt;/h3>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Eine kundenspezifische Lösung mit z.B. AWS S3 ist die beste Wahl, wenn Sie sich bereits einen perfekten Workflow für Ihr Unternehmen vorstellen oder wenn Sie bestimmte Produkte verwenden, die Sie vereinheitlichen möchten. Glücklicherweise ist alles anpassbar und es ist einfach, eine maßgeschneiderte Lösung zu erstellen, die Ihren Sicherheitsrichtlinien und -anforderungen entspricht.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h3 id="23-verwaltete-lösungen-wie-microsoft-onedrive---beste-business-cloud-storages--fortgeschrittene-benutzer">2.3. Verwaltete Lösungen wie Microsoft OneDrive - Beste Business-Cloud-Storages / Fortgeschrittene Benutzer&lt;/h3>
&lt;p>OneDrive kann immer noch eine gute Wahl für kleine und mittlere Unternehmen sein, insbesondere wenn Sie Microsoft Teams oder Outlook verwenden. Es handelt sich um eine vollständig verwaltete Lösung, was bedeutet, dass Sie sich nach der Einrichtung keine großen Sorgen machen müssen. Probleme entstehen dadurch, dass es eine geschlossene Quelle ist, was bedeutet, dass Sie nicht in der Lage sein werden, Dinge anzupassen, oder es wird schwieriger sein, das Produkt vollständig zu verstehen, um Sicherheitsrichtlinien und Datenschutz zu gewährleisten. Außerdem können Daten in den USA gespeichert werden und sind daher möglicherweise nicht so privat, wie Sie vielleicht annehmen. Dennoch vermeidet es Einrichtungskosten und könnte eine praktikable Option für kleinere Unternehmen sein.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;a href="https://www.microsoft.com/en-gb/microsoft-365/onedrive/onedrive-for-business">Link&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>Welche Cloud-Storage-Lösungen verwenden Sie? Haben Sie offene Fragen oder Anregungen? Schreiben Sie uns in den Kommentaren oder senden Sie uns eine Nachricht über die &lt;a href="https://www.datafortress.cloud/contact/">Kontaktseite.&lt;/a>&lt;br>
Wir bieten auch eine &lt;a href="https://www.datafortress.cloud/de/contact/">kostenlose 15-minütige Beratung&lt;/a> an!&lt;/p></description></item></channel></rss>