<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>without on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/without/</link><description>Recent content in without on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 16 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/without/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-02-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-16/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-16/</guid><description>Ein erster Blick auf Microsofts neue Android-App-Unterstützung in Windows 11 (3 Minuten Lesezeit) Microsoft hat die erste Vorschau auf die Unterstützung von Android-Apps in Windows 11 für die Tester des Windows Insider-Programms veröffentlicht.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-13/</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-13/</guid><description>Samsung arbeitet an einer aufrollbaren Smartwatch mit Kamera (4 Minuten Lesedauer) Samsung meldete im Juni ein Patent für eine Galaxy Watch mit einem aufrollbaren Bildschirm an.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-10/</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-10/</guid><description>Amazon stellt mit den neuen Fire TV Omni und 4-Series seine eigenen TV-Geräte her (4 Minuten Lesezeit) Amazon hat seine Omni und 4-Series Amazon-gebrandeten 4K Fire TVs angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-17</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-17/</link><pubDate>Tue, 17 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-17/</guid><description>Die USA untersuchen Autopilot, nachdem 11 Teslas in Rettungsfahrzeuge gekracht sind (4 Minuten) Die US-Regulierungsbehörden leiten eine Untersuchung des Autopilot-Systems von Tesla ein.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-31/</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-31/</guid><description>Nvidia erstellt mit dem leistungsstärksten KI-Supercomputer der Welt eine 3D-Karte des Universums (2 Minuten Lesedauer) Der Perlmutter-Supercomputer von Nvidia ist der weltweit schnellste für KI-Arbeitslasten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-25</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-25/</link><pubDate>Tue, 25 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-25/</guid><description>Google ermöglicht es Ihnen jetzt, die Seite, die alle Ihre Suchanfragen anzeigt, mit einem Passwort zu schützen (2 Minuten Lesezeit) Google-Nutzer haben jetzt die Möglichkeit, ein Passwort zu ihrer Web- und Aktivitätsseite hinzuzufügen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-12/</link><pubDate>Fri, 12 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-12/</guid><description>Netflix beginnt mit einem Test, um die gemeinsame Nutzung von Passwörtern außerhalb des Haushalts zu unterbinden (2 Minuten Lesezeit) Einige Netflix-TV-Nutzer haben begonnen, eine Benachrichtigung zu sehen, die sie auffordert, sich ein eigenes Konto zuzulegen, wenn sie nicht mit dem Besitzer des Kontos zusammenleben.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-09/</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-09/</guid><description>SpaceX will Starlink-Internet in Autos, Boote und Flugzeuge beamen (3 Minuten Lesedauer) SpaceX strebt eine behördliche Genehmigung an, um sein Starlink-Netzwerk mit Autos, Lastwagen, Schiffen und Flugzeugen zu verbinden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-23/</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-23/</guid><description>Elon Musk sagt, dass Apple ein Treffen zur Übernahme von Tesla abgelehnt hat (2 Minuten Lesezeit) Elon Musk hat während der Einführung des Model 3 im Jahr 2017 versucht, Tesla an Apple zu verkaufen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</guid><description>Amazon steigt in das Apothekengeschäft ein, mit Online-Rezeptabwicklung und kostenloser Lieferung für Prime-Mitglieder (6 Minuten Lesezeit) Amazon Pharmacy ist in den USA gestartet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-27/</link><pubDate>Tue, 27 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-27/</guid><description>Facebook stellt einen kostenlosen Cloud-Gaming-Dienst vor (7 Minuten Lesezeit) Facebook Gaming wurde in der Beta-Phase für eine begrenzte Gruppe von Personen gestartet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-30</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</guid><description>Amazon steigt in den virtuellen Tourismus ein und bietet Live-Erlebnisse mit Menschen auf der ganzen Welt (5 Minuten) Amazon Explore ist Amazons neue Technologieplattform und Marktplatz, der Zugang zu virtuellen Live-Erlebnissen mit Menschen aus der ganzen Welt bietet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-08</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-08/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-08/</guid><description>Minecraft wird noch in diesem Monat als kostenloses Upgrade für PlayStation VR erscheinen (1 Minute Lesezeit) Minecraft wird noch in diesem Monat kostenlos auf PlayStation VR spielbar sein.</description></item></channel></rss>