<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>create on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/tags/create/</link>
    <description>Recent content in create on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/create/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-03-11</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-11/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-11/</guid>
      <description>Googles Nachrichten-App kann jetzt iMessage-Reaktionen verarbeiten und fordert Apple mit neuen Funktionen heraus (4 Minuten Lesedauer) Google hat heute mehrere Produkt-Updates veröffentlicht, darunter Verbesserungen für Google Messages, Android Widgets, Google TV, Google Fotos, Nearby Share, Android Auto und Barrierefreiheit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-03-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-03/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-03/</guid>
      <description>Hier ist alles, was Apple auf seinem &amp;ldquo;Peek Performance&amp;rdquo;-Spezialevent am 8 März ankündigen könnte (5 Minuten Lesedauer).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-17</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-17/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-17/</guid>
      <description>Nvidias KI-gestützte Skalierung lässt alte Spiele besser aussehen, ohne dass die Leistung darunter leidet (3 Minuten Lesedauer) Nvidias neuester Game-Ready-Treiber enthält ein Tool namens Deep Learning Dynamic Super Resolution (DLDSR), das die meisten Spiele schärfer aussehen lassen kann.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-28/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-28/</guid>
      <description>LG Display zeigt auf der CES 2022 ein vielseitiges Angebot an transparenten OLED-Bildschirmen (3 Minuten Lesedauer) LG Display hat mehrere neue Konzepte vorgestellt, die auf der CES 2022 zu sehen sein werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-09</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-09/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-09/</guid>
      <description>Reddit führt personalisierte Jahresrückblicke mit Statistiken über die Gewohnheiten der Nutzer ein (3 Minuten Lesezeit) Reddit führt eine Zusammenfassung für alle Nutzer ein, die neben anderen Statistiken auch eine Zusammenfassung der auf der Plattform verbrachten Zeit enthält.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-08</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-08/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-08/</guid>
      <description>Cruise stellt seinen Plan vor, wie es die Roboterachse zur Realität machen will (7 Minuten) Die selbstfahrende GM-Tochter Cruise hat kürzlich einen Fahrplan vorgestellt, wie das Unternehmen autonome Fahrzeuge bauen will, die sicherer und skalierbarer sind als jedes von Menschen gesteuerte Fahrzeug.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-05-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-07/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-07/</guid>
      <description>Virgin Hyperloop zeigt die Zukunft: Massentransport in schwebenden Magnetkapseln (3 Minuten Lesezeit) Virgin Hyperloop entwickelt seine Technologie an einem Standort in der Wüste nördlich von Las Vegas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-15</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-15/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-15/</guid>
      <description>Exklusiv: Hier ist ein erster Blick auf weitere kommende Funktionen von Android 12 (12 Minuten Lesezeit) Die erste Android 12 Developer Preview wurde vor fast zwei Monaten veröffentlicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-03-19</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-19/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-19/</guid>
      <description>Facebooks kommende AR-Controller für das Handgelenk werden Ihre Nerven überlisten (6 Minuten) Facebook Reality Labs (FRL) hat einen am Handgelenk befestigten Controller vorgestellt, der neurale Impulse liest, während sie den Arm hinunterlaufen, und sie in Befehle umwandelt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-23</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-23/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-23/</guid>
      <description>FDA genehmigt Remdesivir zur Behandlung von COVID-19 (3 Minuten Lesezeit) Die FDA hat Remdesivir zur Behandlung von COVID-19 bei Krankenhauspatienten zugelassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-08</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-08/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-08/</guid>
      <description>Der Oberste Gerichtshof verhandelt morgen den Fall Oracle gegen Google - hier erfahren Sie, was auf dem Spiel steht (7 Minuten Lesezeit) Oracle gegen Google ist ein richtungsweisender Fall, in dem es darum geht, ob Anwendungsprogrammierschnittstellen (APIs) urheberrechtlich geschützt werden können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-01</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-01/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-01/</guid>
      <description>Google kündigt das Pixel 5 für 699 Dollar an (3 Minuten Lesezeit) Das Google Pixel 5 wird ab dem 15.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
