<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>quantum on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/categories/quantum/</link><description>Recent content in quantum on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/categories/quantum/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-03-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-09/</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-09/</guid><description>Die 7 größten Ankündigungen von Apples Peek-Performance-Event (3 Minuten Lesezeit) Apple hat auf seinem Peek Performance Event eine neue Version des iPhone SE, einen neuen Desktop-Mac, einen externen Monitor und mehr angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-18/</link><pubDate>Tue, 18 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-18/</guid><description>Das PinePhone Pro bringt aktualisierte Hardware auf das Linux-Telefon (3 Minuten Lesezeit) Pine64 nimmt ab sofort Vorbestellungen für das PinePhone Pro entgegen, das schnellste Mainline-Linux-Smartphone auf dem Markt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-31/</link><pubDate>Fri, 31 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-31/</guid><description>Samsungs durchgesickertes Galaxy S22 Ultra ist jetzt ganz einfach ein Galaxy Note (2 Minuten Lesezeit) Ein neu durchgesickertes offizielles Rendering von Samsungs Galaxy S22 Ultra zeigt ein Gerät, das in jeder Hinsicht ein Note ist, außer in seinem Namen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-08</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-08/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-08/</guid><description>Cruise stellt seinen Plan vor, wie es die Roboterachse zur Realität machen will (7 Minuten) Die selbstfahrende GM-Tochter Cruise hat kürzlich einen Fahrplan vorgestellt, wie das Unternehmen autonome Fahrzeuge bauen will, die sicherer und skalierbarer sind als jedes von Menschen gesteuerte Fahrzeug.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-06/</link><pubDate>Wed, 06 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-06/</guid><description>Amazon arbeitet Berichten zufolge an einem intelligenten Kühlschrank (2 Minuten Lesezeit) Project Pulse ist ein intelligenter Kühlschrank, der bei Amazon entwickelt wird und in der Lage sein wird, den Bestand und die Kaufgewohnheiten zu verfolgen, vorherzusagen, was die Kunden brauchen, und diese Produkte liefern zu lassen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-12/</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-12/</guid><description>Samsungs CES 2021-Roboter werden Ihr Haus putzen und Ihnen ein Glas Wein einschenken (6 Minuten Lesedauer) Samsung hat am Montag auf seiner virtuellen CES-Pressekonferenz drei neue Roboter vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-12-21</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-21/</link><pubDate>Mon, 21 Dec 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-12-21/</guid><description>Amazons Antwort auf SpaceX Starlink liefert 400Mbps in der Prototypenphase (7 Minuten Lesedauer) Amazons Projekt Kuiper hat die erste Entwicklungsphase seiner Ka-Band-Phased-Array-Antenne für sein Kundenterminal abgeschlossen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-28/</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-28/</guid><description>Kevin Mayer, CEO von TikTok, verlässt das Unternehmen (4 Minuten Lesezeit) Der CEO von TikTok, Kevin Mayer, hat das Unternehmen nur wenige Monate nach seiner Ernennung verlassen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-06/</link><pubDate>Mon, 06 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-06/</guid><description>Neue Informationen zur Software der Samsung Galaxy Watch 3 (2 Minuten Lesezeit) Samsungs Galaxy Watch 3 wird wahrscheinlich anpassbare Zifferblätter und Updates für die Musik-, E-Mail- und Kalender-Apps bieten.</description></item></channel></rss>