<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>cells on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/cells/</link><description>Recent content in cells on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Fri, 11 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/cells/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-03-11</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-11/</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-11/</guid><description>Googles Nachrichten-App kann jetzt iMessage-Reaktionen verarbeiten und fordert Apple mit neuen Funktionen heraus (4 Minuten Lesedauer) Google hat heute mehrere Produkt-Updates veröffentlicht, darunter Verbesserungen für Google Messages, Android Widgets, Google TV, Google Fotos, Nearby Share, Android Auto und Barrierefreiheit.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-02-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</guid><description>Apple schließt angeblich Produktionstests für AR ab Das ausufernde Lebensmittelgeschäft von Amazon ist zu einem &amp;ldquo;teuren Hobby&amp;rdquo; mit einer ungewissen Zukunft geworden (12 Minuten) Obwohl Amazon Milliarden in die Entwicklung von Dienstleistungen und Technologien investiert hat, um ein Gigant auf dem Lebensmittelmarkt zu werden, ist das Unternehmen immer noch nur ein Nischenanbieter in der Branche.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-07/</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-07/</guid><description>DoorDash testet 15-minütige Lebensmittellieferungen in New York City (2 Minuten Lesezeit) DoorDash testet einen ultraschnellen Lebensmittellieferservice in New York City.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-17</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-17/</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-17/</guid><description>Metas Sci-Fi-Prototyp eines haptischen Handschuhs lässt Sie VR-Objekte mithilfe von Lufttaschen fühlen (6 Minuten) Meta hat ein Paar haptische Handschuhe vorgestellt, mit denen man Objekte in der virtuellen Realität fühlen kann.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-08</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-08/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-08/</guid><description>T-Mobile führt den lang versprochenen 5G-Internetdienst für Privathaushalte ein (2 Minuten Lesezeit) Der 5G-Heiminternetdienst von T-Mobile ist jetzt für 30 Millionen Haushalte in den USA verfügbar, davon 10 Millionen in ländlichen Gebieten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-24/</link><pubDate>Wed, 24 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-24/</guid><description>Microsoft führt Gespräche mit Discord über eine 10-Milliarden-Dollar-Übernahme (1 Minute Lesezeit) Microsoft ist in Gesprächen, um Discord für mehr als 10 Milliarden Dollar zu übernehmen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-19/</link><pubDate>Tue, 19 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-19/</guid><description>Samsungs Top-Manager erhält 30 Monate Haft wegen Bestechung (2 Minuten Lesezeit) Der Samsung-Chef Lee Jae-yong ist nach der Wiederaufnahme des Verfahrens ins Gefängnis zurückgekehrt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-02/</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-02/</guid><description>Gebrauchte Teslas werden gejailbreakt, um die erwarteten Funktionen zu erhalten (5 Minuten Lesedauer) Tesla zieht manchmal Software-Upgrades von Gebrauchtwagen zurück und entfernt dabei Funktionen, für die die Besitzer zum Zeitpunkt des Verkaufs bezahlt hatten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-25</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-25/</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-25/</guid><description>Amazon kündigt neuen Cloud-Gaming-Service namens Luna an (3 Minuten Lesezeit) Amazon hat eine neue Cloud-Gaming-Plattform namens Luna angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-23</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-23/</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-23/</guid><description>Hier sind die wichtigsten Ankündigungen von Tesla auf dem Battery Day (3 Minuten Lesedauer) Elon Musk hat auf dem Battery Day von Tesla einige große Ankündigungen gemacht.</description></item></channel></rss>