<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>people on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/tags/people/</link>
    <description>Recent content in people on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/people/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-22</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-22/</guid>
      <description>Apple schließt angeblich Produktionstests für AR ab Das ausufernde Lebensmittelgeschäft von Amazon ist zu einem &amp;ldquo;teuren Hobby&amp;rdquo; mit einer ungewissen Zukunft geworden (12 Minuten) Obwohl Amazon Milliarden in die Entwicklung von Dienstleistungen und Technologien investiert hat, um ein Gigant auf dem Lebensmittelmarkt zu werden, ist das Unternehmen immer noch nur ein Nischenanbieter in der Branche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-07/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-07/</guid>
      <description>Samsung versucht sich an einem eigenen immersiven Metaverse-Shop (3 Minuten) Samsung 837X ist ein immersives Metaversum-Erlebnis, das für eine begrenzte Zeit in Decentraland geöffnet sein wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-13</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-13/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-13/</guid>
      <description>Samsung arbeitet an einer aufrollbaren Smartwatch mit Kamera (4 Minuten Lesedauer) Samsung meldete im Juni ein Patent für eine Galaxy Watch mit einem aufrollbaren Bildschirm an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-26</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-26/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-26/</guid>
      <description>Bezaubernde, neu gestaltete Emojis - einschließlich Clippy - im neuesten Windows 11-Update (2 Minuten Lesedauer) Microsoft wird im nächsten Windows 11-Update neu gestaltete Emoji hinzufügen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-03/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-03/</guid>
      <description>Microsoft Teams steigt mit 3D-Avataren und immersiven Meetings ins Metaversum ein (4 Minuten Lesezeit) Microsoft integriert Mesh direkt in Microsoft Teams.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-10-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-28/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-28/</guid>
      <description>LinkedIn führt seinen Marktplatz für freiberufliche Dienstleistungen weltweit ein, nachdem er in einer kleineren US-Beta-Version 2 Mio Nutzer gewonnen hat (4 Minuten lesen).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-10-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-07/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-07/</guid>
      <description>Twitch-Quellcode und Urhebervergütungen angeblich Teil eines massiven Lecks (2 Minuten) Ein anonymer Poster hat einen 125 GB großen Torrent auf 4chan veröffentlicht, der den gesamten Quellcode der Plattform und des Clients von Twitch, Details zu den Auszahlungen an die Entwickler, einen unveröffentlichten Steam-Konkurrenten von Amazon Game Studios sowie weiteren Code und Software im Zusammenhang mit der Plattform enthält.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-08-25</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-25/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-25/</guid>
      <description>Airbnb will 20 000 afghanische Flüchtlinge vorübergehend unterbringen (2 Minuten lesen).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-08-17</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-17/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-17/</guid>
      <description>Die USA untersuchen Autopilot, nachdem 11 Teslas in Rettungsfahrzeuge gekracht sind (4 Minuten) Die US-Regulierungsbehörden leiten eine Untersuchung des Autopilot-Systems von Tesla ein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-08-16</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-16/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-16/</guid>
      <description>Auszug: Wie Google Android kaufte - nach Aussagen von Anwesenden (12 Minuten Lesedauer) Ein neues Buch eines langjährigen Android-Ingenieurs bietet einen Blick hinter die Kulissen der frühen Android-Entwicklung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-07-27</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-27/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-27/</guid>
      <description>Netflix entwickelt angeblich eine Live-Action-Pokémon-Serie (2 Minuten Lesezeit) Netflix befindet sich in der Anfangsphase der Entwicklung einer Live-Action-Pokémon-Fernsehserie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-18</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-18/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-18/</guid>
      <description>Hier sehen Sie, was sich in Googles erstem Einzelhandelsgeschäft befindet (3 Minuten Lesezeit) Google hat sein erstes ständiges Ladengeschäft in New York City eröffnet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-17</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-17/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-17/</guid>
      <description>Apple erwägt Berichten zufolge die Einführung eines eigenen primären Gesundheitsdienstes (2 Minuten Lesezeit) Apple hat Pläne, einen abonnementbasierten Gesundheitsdienst zu starten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-16</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-16/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-16/</guid>
      <description>Windows 11-Leck zeigt neue Benutzeroberfläche, Startmenü und mehr (3 Minuten Lesezeit) Eine frühe Version von Windows 11 ist im Vorfeld der Enthüllung am 24.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-15</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-15/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-15/</guid>
      <description>Apple Watch Modell für Extremsportarten angeblich in Entwicklung (1 Minute Lesezeit) Die diesjährige Apple Watch, die wahrscheinlich Apple Watch Series 7 heißen wird, wird einen schnelleren Prozessor, einen aktualisierten Bildschirm und Ultrabreitband-Funktionalität haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-14</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-14/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-14/</guid>
      <description>Amazon stellt neue Lagerroboter &amp;ldquo;Ernie&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Bert&amp;rdquo; vor (2 Minuten Lesezeit) Amazon testet zwei neue Roboter, Ernie und Bert, um zu versuchen, anstrengende Bewegungen für Arbeiter zu reduzieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-05-26</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-26/</link>
      <pubDate>Wed, 26 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-26/</guid>
      <description>Google stellt sein drittes großes Betriebssystem Fuchsia vor (3 Minuten Lesezeit) Fuchsia ist das neueste Betriebssystem von Google für den Google Home Hub.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-05-06</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-06/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-06/</guid>
      <description>Facebook konkurriert mit Nextdoor und Neighborhoods (3 Minuten Lesezeit) Facebook führt eine neue Funktion namens Neighborhoods in vier US-Städten und Kanada ein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-30</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-30/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-30/</guid>
      <description>Spotify startet überarbeitetes &amp;ldquo;Your Library&amp;rdquo; mit neuer Gitteransicht, dynamischen Filtern und mehr für iOS Es ist soweit: Blue Origin kündigt den Verkauf von Tickets für seine New Shepard-Rakete an (2 Minuten) Blue Origin kündigte am Donnerstag an, dass das Unternehmen bald Tickets für Plätze in seiner New Shepard-Rakete verkaufen wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-20</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-20/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-20/</guid>
      <description>Microsofts &amp;ldquo;Netflix-für-Gaming&amp;rdquo;-Dienst startet diese Woche auf iPhone und PC (2 Minuten Lesezeit) Microsofts Xbox-Cloud-Gaming-Dienst wird diese Woche als Beta-Version für iOS und PC eingeführt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-02/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-02/</guid>
      <description>Apple wird Teslas &amp;ldquo;Megapack&amp;rdquo;-Batterien in seinem kalifornischen Solarpark verwenden (3 Minuten) Apple wird in seinem großen Batteriespeicherprojekt in Nordkalifornien Tesla-Batteriepacks verwenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-01</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</guid>
      <description>Apple fügt zwei brandneue Siri-Stimmen hinzu und wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche oder männliche Stimme in iOS verwenden (3 Minuten Lesezeit) Siri wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche Stimme auf Englisch verwenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-03-25</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-25/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-25/</guid>
      <description>Pfizer erprobt neue Pille, die Covid im Frühstadium stoppen könnte (3 Minuten Lesezeit) Pfizer hat mit der ersten Phase der klinischen Erprobung einer oral einzunehmenden Pille begonnen, die als Frühintervention für Covid-19 dienen soll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-03-11</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-11/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-11/</guid>
      <description>Durchgesickerte Renderings zeigen angeblich das Design der dritten Generation der AirPods (1 Minute Lesezeit) Eine Reihe von Renderings, die angeblich das Design der nächsten Generation der AirPods zeigen, wurde von einem Zulieferer geleakt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-02-22</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-22/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-22/</guid>
      <description>Samsung stellt sich in diesen durchgesickerten Konzeptvideos vor, wie seine erste AR-Brille aussehen könnte (2 Minuten Lesezeit) Samsung hat kürzlich auf der CES 2020 eine einfache Bildprojektionsbrille vorgestellt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-01-12</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-12/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-12/</guid>
      <description>Samsungs CES 2021-Roboter werden Ihr Haus putzen und Ihnen ein Glas Wein einschenken (6 Minuten Lesedauer) Samsung hat am Montag auf seiner virtuellen CES-Pressekonferenz drei neue Roboter vorgestellt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-01-04</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-04/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-04/</guid>
      <description>Samsung bestätigt offiziell Galaxy S21-Event für den 14 Januar (1 Minute lesen).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-20</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-20/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-20/</guid>
      <description>Amazon konzentriert sich auf eine weitere Anwendung für Alexa: Die Echo Frames Smart Glasses sind jetzt verfügbar (2 Minuten Lesezeit) Amazon verschiebt seine Echo Frames-Smart-Brille von &amp;ldquo;invite-only&amp;rdquo; zur allgemeinen Verfügbarkeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-17</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-17/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-17/</guid>
      <description>Foxconn testet angeblich ein faltbares iPhone, voraussichtliche Veröffentlichung im September 2022 (1 Minute Lesezeit) Berichten aus der Lieferkette zufolge testet Foxconn ein faltbares iPhone für Apple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-11-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-02/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-02/</guid>
      <description>Gebrauchte Teslas werden gejailbreakt, um die erwarteten Funktionen zu erhalten (5 Minuten Lesedauer) Tesla zieht manchmal Software-Upgrades von Gebrauchtwagen zurück und entfernt dabei Funktionen, für die die Besitzer zum Zeitpunkt des Verkaufs bezahlt hatten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-13</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-13/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-13/</guid>
      <description>Das Pentagon will, dass Elon Musk die Fracht in einer Stunde um den Planeten befördert (2 Minuten Lesezeit) Das Pentagon hat SpaceX mit der Entwicklung von Raketen beauftragt, die Pakete in weniger als einer Stunde rund um den Planeten befördern sollen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-02/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-02/</guid>
      <description>Facebook öffnet seine experimentelle Vorhersage-App für alle Nutzer (1 Minute Lesezeit) Forecast, die Facebook-Community für Crowdsourced Predictions und kollektive Einblicke, ist jetzt für Menschen in den USA und Kanada verfügbar, um daran teilzunehmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-09-08</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-08/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-08/</guid>
      <description>Minecraft wird noch in diesem Monat als kostenloses Upgrade für PlayStation VR erscheinen (1 Minute Lesezeit) Minecraft wird noch in diesem Monat kostenlos auf PlayStation VR spielbar sein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-07-16</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-16/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-16/</guid>
      <description>Barack Obama, Joe Biden, Elon Musk, Apple und andere wurden bei einem beispiellosen Twitter-Angriff gehackt (7 Minuten Lesezeit) Die Twitter-Konten einiger großer Unternehmen und Einzelpersonen wurden in einem Angriff kompromittiert, der dazu führte, dass Twitter neue Tweets von allen verifizierten Benutzern blockierte und alle kompromittierten Konten sperrte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-07-10</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-10/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-10/</guid>
      <description>Google bestätigt neuen Nest-Lautsprecher mit offiziellem Foto und Video (1 Minute Lesezeit) Google hat bestätigt, dass es an einem neuen intelligenten Lautsprecher von Nest arbeitet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
