<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>feature on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/feature/</link><description>Recent content in feature on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Mon, 07 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/feature/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-03-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-07/</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-07/</guid><description>Apple entwickelt neues &amp;ldquo;Apple Studio Display&amp;rdquo; mit 7K Auflösung (2 Minuten Lesezeit) Apple entwickelt Berichten zufolge ein Apple Studio Display mit 7K-Auflösung.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-02-09</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-09/</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-09/</guid><description>Apple kündigt eine Möglichkeit an, Dinge durch Antippen von iPhones zu kaufen (2 Minuten Lesedauer) Apple stellt eine neue Tap to Pay-Funktion für das iPhone vor, mit der man Zahlungen empfangen kann.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-28</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-28/</link><pubDate>Fri, 28 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-28/</guid><description>Apple wird Berichten zufolge iPhones erlauben, kontaktlose Zahlungen zu akzeptieren (2 Minuten Lesezeit) Apple wird möglicherweise bald eine Funktion einführen, die es kleinen Unternehmen ermöglicht, Zahlungen mit ihren iPhones ohne zusätzliche Hardware zu akzeptieren.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-13/</link><pubDate>Thu, 13 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-13/</guid><description>Die Walkie-Talkie-Funktion von Microsoft Teams ist jetzt für alle verfügbar (2 Minuten Lesezeit) Walkie-Talkie, eine Funktion, mit der Nutzer von Microsoft Teams ihre Mobil- und Tablet-Geräte in ein Walkie-Talkie verwandeln können, das über Mobilfunkdaten oder Wi-Fi funktioniert, ist jetzt für alle Nutzer verfügbar.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-06/</link><pubDate>Thu, 06 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-06/</guid><description>Google plant Apple-ähnliche Integration zwischen seinen Produkten, um zu konkurrieren (3 Minuten Lesezeit) Google hat auf der CES 2022 Pläne angekündigt, mit Apples Ökosystem-Integration zu konkurrieren.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-06/</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-06/</guid><description>Didi sagt, dass es sich von der US-Börse abmelden und eine Notierung in Hongkong vorbereiten wird (2 Minuten Lesezeit) Didi wird mit dem Delisting von der New Yorker Börse beginnen und sich stattdessen in Hongkong listen lassen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-12-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-02/</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-02/</guid><description>Google kündigt eine Reihe neuer Android-Funktionen für Ende 2021 an (3 Minuten Lesezeit) Google hat mehrere Updates für Android angekündigt, darunter neue Widgets für einige Google-Apps, neue Android-Auto-Funktionen und Updates für Google Assistant und Google Photos.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-10/</link><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-10/</guid><description>Netflix testet einen TikTok-ähnlichen Feed für Kinder (2 Minuten Lesezeit) Netflix testet einen neuen Feed in seiner iOS-App, der für Kinder gedacht ist.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-25</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-25/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-25/</guid><description>Apples neues M1 Max MacBook Pro könnte einen virtuellen Turbo-Knopf für den High-Power-Modus bekommen (2 Minuten Lesezeit) Das kommende macOS Monterey wird einen High Power Mode in den neuen 16-Zoll M1 Max MacBook Pros enthalten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-12</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-12/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-12/</guid><description>Microsoft und Nvidia trainieren gemeinsam eines der größten Sprachmodelle der Welt (7 Minuten) Microsoft und Nvidia haben das nach eigenen Angaben bisher größte und leistungsfähigste KI-gestützte Sprachmodell trainiert.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-05</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-05/</link><pubDate>Thu, 05 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-05/</guid><description>TikTok bestätigt, dass der Pilottest von TikTok Stories jetzt läuft (3 Minuten Lesezeit) TikTok testet eine neue Funktion namens TikTok Stories.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-01/</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-01/</guid><description>Slack führt Huddles ein, Discord-ähnliche Audioanrufe, in die man ein- und aussteigen kann (6 Minuten Lesedauer) Huddles ist eine neue Funktion in Slack, die es Teammitgliedern ermöglicht, zu jeder Zeit frei in einen anhaltenden Anruf hinein- und wieder herauszuspringen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-20</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-20/</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-20/</guid><description>Google Chrome testet RSS-Schaltfläche &amp;ldquo;Follow&amp;rdquo;, Feed (2 Minuten Lesezeit) Follow ist eine neue Funktion in Google Chrome, die einen RSS-Reader auf der Seite New Tab anzeigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-29/</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-29/</guid><description>Die neue &amp;ldquo;Play Something&amp;rdquo;-Funktion von Netflix ist da, um Ihre Unentschlossenheit beim Filmabend zu lösen (1 Minute Lesezeit) Play Something ist eine neue Funktion von Netflix, die automatisch neue Serien und Filme vorschlägt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-18/</link><pubDate>Thu, 18 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-18/</guid><description>Amazon weitet den Telegesundheitsdienst Amazon Care landesweit für seine Mitarbeiter und andere Unternehmen aus (3 Minuten Lesezeit) Amazon Care wird ab diesem Sommer für Amazon-Mitarbeiter in allen 50 Staaten eingeführt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-10/</link><pubDate>Wed, 10 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-10/</guid><description>Details zu Amazons lang vermutetem Vesta-Heimroboter-Projekt werden bekannt (2 Minuten Lesedauer) Amazons Projekt Vesta ist ein seit langem gemunkelter Heimroboter, der über eine eingebaute Alexa, mehrere integrierte Kameras, ein Display und die Fähigkeit, sich im Haus zu bewegen, verfügt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-18/</guid><description>Amazon steigt in das Apothekengeschäft ein, mit Online-Rezeptabwicklung und kostenloser Lieferung für Prime-Mitglieder (6 Minuten Lesezeit) Amazon Pharmacy ist in den USA gestartet.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-22/</link><pubDate>Thu, 22 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-22/</guid><description>Facebook testet soziale Mini-Netzwerke, die sich auf Sie und Ihre Nachbarn konzentrieren (2 Minuten Lesezeit) Facebook testet eine neue Funktion, die Nutzer dazu ermutigt, Nachrichten in sozialen Netzwerken zu posten und zu teilen, die sich auf kleine geografische Gebiete konzentrieren.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-01/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-01/</guid><description>Google kündigt das Pixel 5 für 699 Dollar an (3 Minuten Lesezeit) Das Google Pixel 5 wird ab dem 15.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-10</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-10/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-10/</guid><description>Spotify arbeitet angeblich an einer neuen Karaoke-Funktion (1 Minute Lesezeit) Spotify arbeitet an einem Karaoke-Modus, der Texte und anpassbare Stimmlagen für Songs bieten wird.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-08-27</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-27/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-27/</guid><description>Elon Musk verspricht die Vorführung eines funktionierenden Neuralink-Geräts am Freitag (2 Minuten Lesezeit) Neuralink wird am 28.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-13</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-13/</link><pubDate>Mon, 13 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-13/</guid><description>Samsungs 5G Galaxy Z Flip könnte in diesen neuesten Leaks vollständig enthüllt worden sein (2 Minuten Lesezeit) Ein durchgesickertes Video des Samsung Galaxy Z Flip 5G Handsets deutet darauf hin, dass das Gerät auf Samsungs kommendem Galaxy Unpacked Event am 5.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-01/</link><pubDate>Wed, 01 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-01/</guid><description>Nearby Sharing - der AirDrop-Konkurrent von Android - ist jetzt in der Beta-Version verfügbar (5 Minuten Lesezeit) Ein Beta-Test für die Android-Funktion &amp;ldquo;Nearby Sharing&amp;rdquo; wird über die Play Services-Beta ausgerollt.</description></item></channel></rss>