<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Service - Big Data, Cloud und AI für ihr Unternehmen on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/services/</link><description>Recent content in Service - Big Data, Cloud und AI für ihr Unternehmen on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><managingEditor/><webMaster/><lastBuildDate>Thu, 12 Jul 2018 18:19:33 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cloud &amp; Kubernetes</title><link>https://datafortress.cloud/de/services/cloud/</link><pubDate>Sat, 29 Sep 2018 11:54:02 +0600</pubDate><author/><guid>https://datafortress.cloud/de/services/cloud/</guid><description>
&lt;p>Wir helfen unseren Kunden dabei, ihre Dienste und Daten in die Cloud zu bringen.
Kurz gesagt, die wichtigsten Vorteile der Cloud sind:&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>Skalierbarkeit&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Sie erhalten die benötigten Ressourcen, wann immer sie benötigt werden&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Zuverlässigkeit&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Vermeiden Sie Ausfallzeiten Ihrer Websites und Dienste, indem Sie sie in mehreren Rechenzentren betreiben&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Geschwindigkeit&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Die Cloud ermöglicht es, Ihren Code weltweit zu verteilen, d.h. jeder Kunde kann auf eine &amp;ldquo;lokale&amp;rdquo; Kopie der Daten zugreifen, anstatt den Server in Ihrem Büro zu kontaktieren.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h2 id="unsere-cloud---kubernetes-dienste">Unsere Cloud- &amp;amp; Kubernetes-Dienste&lt;/h2>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>1. EasyFAAS&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Einfache serverlose Funktionen auf DSGVO-konformen Servern in Deutschland&lt;/li>
&lt;li>Einfaches Hosting von Docker-Images&lt;/li>
&lt;li>Autoskalierung, Verlässlichkeit, Einfachheit&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>2. EasyKube&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Managed Kubernetes in Deutschland. DSGVO-konform, mit Rechenzentren in Nürnberg und Falkenstein.&lt;/li>
&lt;li>Grenzenlose Skalierung möglich, einfaches Setup, volle Kontrolle&lt;/li>
&lt;li>Einfach die kubeconfig-Datei herunterladen und mit dem Deployment beginnen!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>3. EasyHost&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Hosten Sie Ihre Websites und Anwendungen ganz einfach&lt;/li>
&lt;li>Lassen Sie uns Ihre Websites erstellen und hosten&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>4. EasyStore&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Verwaltete SQL- und NoSQL-Datenbanken in AWS oder Kubernetes (deutsche Rechenzentren)&lt;/li>
&lt;li>Verwalteter Objektspeicher (AWS S3 oder Minio)&lt;/li>
&lt;li>Günstige und langlebige Archivlösungen&lt;/li>
&lt;li>DSGVO-konform in Deutschland&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>5. EasyHealth&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Sicheres Hosting von Gesundheitsdaten in deutschen Rechenzentren, gemäß Landeskrankenhausgesetz&lt;/li>
&lt;li>Verschlüsselung&lt;/li>
&lt;li>Sichere Übertragung&lt;/li>
&lt;li>Deutsche Rechenzentren&lt;/li>
&lt;li>Verlässlichkeit&lt;/li>
&lt;li>Premium-Unterstützung&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>6. Beratung&lt;/strong>
&lt;ul>
&lt;li>Brauchen Sie Hilfe beim Einrichten Ihrer Cloud? Wir bieten:
&lt;ul>
&lt;li>Konsultation&lt;/li>
&lt;li>Programmierung (Senior &amp;amp; Junior)&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;hr>
&lt;h2 id="warum-ist-cloud-computing-so-wichtig">Warum ist Cloud Computing so wichtig?&lt;/h2>
&lt;blockquote>
&lt;p>&lt;strong>$330 Milliarden USD&lt;/strong> ist die Marktprognose für den globalen öffentlichen &lt;a href="https://www.datafortress.cloud/cloud-services/cloud-computing/">Cloud Computing&lt;/a> Markt im Jahr 2020&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;blockquote>
&lt;p>&lt;strong>94% der Arbeitslasten&lt;/strong> werden 2021 von Cloud-Rechenzentren verarbeitet&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>&lt;strong>Dies sind riesige Zahlen - aber Sie könnten sich fragen, ob Ihr Unternehmen entweder in die Cloud einsteigen oder seine Cloudpräsenz ausweiten sollte oder ob es sicher ist, diese riesige Bewegung zu ignorieren, aber keine Sorge - wir sind hier, um alle Missverständnisse auszuräumen.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&amp;lt;Wir sind hier, um Missverständnisse auszuräumen.&lt;/p>
&lt;h2 id="cloud-computing">Cloud Computing&lt;/h2>
&lt;h2 id="einleitung">Einleitung:&lt;/h2>
&lt;p>Wenn Sie nach einer digitalen Transformation für Ihr Unternehmen suchen, können Sie sich mit der Cloud beschäftigen, die ganzheitliche End-to-End-Computing-Services bietet. Zweifellos bietet Cloud Computing eine phänomenale Bereitstellung von Computing-Diensten wie Netzwerken, Datenbanken, Software, Intelligenz, Analysen, Speicher und Servern. In der Tat ist es für Unternehmen, die nach Skaleneffekten, Innovation und flexiblen Ressourcen suchen, der reibungslose Übergang von konventioneller On-Premise-Infrastruktur zu zeitgemäßem Computing. Darüber hinaus müssen Sie nur für die in Anspruch genommenen Dienste bezahlen und können so Ihr Betriebsbudget senken und Ihre Infrastruktur mit der entsprechenden Skalierung Ihrer Geschäftsanforderungen recht effizient betreiben. In der Tat müssen Sie sich keine Sorgen um die Betriebskosten in Bezug auf Mitarbeiterschulungen, den Kauf von Geräten und die laufende Wartung machen, da diese alle vom Cloud Computing selbst verwaltet werden.&lt;/p>
&lt;h2 id="arten-von-cloud-computing">Arten von Cloud Computing:&lt;/h2>
&lt;p>In Anbetracht der unterschiedlichen Bedürfnisse von Unternehmen und Privatpersonen haben sich im Laufe der Zeit mehrere unterschiedliche Typen, Dienste und Modelle entwickelt. Die verschiedenen Arten von Cloud Computing haben sich entwickelt, um eine präzise und angemessene Lösung für die gewünschten Anforderungen zu finden. Sie müssen zu Beginn feststellen, welche Art von Cloud Computing oder Bereitstellung implementiert werden soll. In diesem Zusammenhang können die folgenden drei Arten von Cloud Computing je nach Bedarf eingesetzt und betrieben werden.&lt;/p>
&lt;h3 id="1-public-cloud">1. Public Cloud:&lt;/h3>
&lt;p>Die Public Clouds werden von Cloud Service Providern verwaltet, die als Drittanbieter und alleiniger Betreiber auftreten. Alle Computing-Ressourcen, einschließlich der Server und des Speichers im Internet, werden von den Cloud-Service-Providern bereitgestellt. In der Tat wird die Public Cloud vom Cloud Computing betrieben und gehört ihm. Sie können Computing-Services wie die gesamte Software, Hardware und andere Infrastruktur in Anspruch nehmen. Das bedeutet, dass alle Computing-Ressourcen in Rechenzentren verwaltet werden, anstatt sie vor Ort zu unterhalten. Es besteht also aus vielen Unternehmen, die die gleiche Infrastruktur nutzen. Einige renommierte Hyperscaler wie Amazon, Microsoft (Azure), Google Cloud und Alicloud befassen sich mit dem größten Cloud Computing im großen Maßstab.&lt;/p>
&lt;h3 id="2-private-cloud">2. Private Cloud:&lt;/h3>
&lt;p>Die Private Cloud ist effizienter und besser für Unternehmen, die ihre Ressourcen in einer Public Cloud teilen wollen. In der Tat sind die Server dieser Cloud-Modelle im Besitz und unter der Kontrolle der Unternehmen selbst. Der Zugriff erfolgt über das Internet oder ein privates Netzwerk. Diese Cloud bietet Ihnen eine Umgebung, in der Sie die Kontrolle über die Sicherheit und die Daten haben und eine spezifische Überwachung und andere Anforderungen gewährleisten.&lt;/p>
&lt;h3 id="3-hybride-cloud">3. Hybride Cloud:&lt;/h3>
&lt;p>Wie Hybrid Cloud schon sagt, handelt es sich um eine Kombination aus mehreren Clouds. Einige Unternehmen bevorzugen es, eine Kombination von Cloud-Umgebungen zu nutzen. Diese Verwendung von Cloud-Kombinationsumgebungen wird als Hybrid-Cloud-Modell bezeichnet. Der hybride Cloud-Ansatz kombiniert typischerweise private und öffentliche Clouds, die ihre Daten untereinander austauschen können. Die Möglichkeit, Anwendungen und Daten zwischen den privaten und öffentlichen Clouds zu teilen, macht das Unternehmen flexibler und bietet umfangreiche Entwicklungsmöglichkeiten. Zweifellos hilft dies bei der Maximierung Ihrer aktuellen Infrastruktur, insbesondere bei der Einhaltung von Vorschriften und der Sicherheit.&lt;/p>
&lt;h2 id="arten-von-cloud-diensten">Arten von Cloud-Diensten:&lt;/h2>
&lt;p>Im Allgemeinen gibt es vier Arten von Cloud-Services. Diese Typen werden aufgrund ihrer konzipierten, aufeinander aufbauenden Struktur auch als Cloud Computing Stack bezeichnet. Wenn Sie Ihr Ziel mit Leichtigkeit erreichen wollen, müssen Sie diese vier Kategorien verstehen, insbesondere, wie und was sie sind:&lt;/p>
&lt;h3 id="1-infrastructure-as-a-service-iaas">1. Infrastructure as a Service (IaaS):&lt;/h3>
&lt;p>Iaas ist die rudimentärste Art des Cloud Computing. Wenn Sie sich für diesen Service entscheiden, mieten Sie IT-Infrastruktur. Ihre Mietinfrastruktur umfasst Speicher, Netzwerke, virtuelle Maschinen und Server sowie ein Betriebssystem. Dieser Infrastruktur-Service wird auf Basis eines Pay-as-you-go von einem Cloud-Computing-Anbieter bezogen.&lt;/p>
&lt;h3 id="2-platform-as-a-service-paas">2. Platform as a Service (PaaS):&lt;/h3>
&lt;p>Wenn Sie eine Umgebung für das Testen, Entwickeln, Verwalten und Ausliefern verschiedener Softwareanwendungen wünschen, müssen Sie PaaS, einen Cloud-Computing-Service, in Anspruch nehmen. In der Tat hilft PaaS Entwicklern, mobile Apps oder verschiedene Webs einfach zu erstellen. Darüber hinaus erleichtert diese Plattform auch die Entwicklung von Apps ohne jegliche Infrastruktur der Datenbank, des Speichers und der für die Entwicklung erforderlichen Server.&lt;/p>
&lt;h3 id="3-serverless-computing">3. Serverless Computing:&lt;/h3>
&lt;p>Serverless Computing geht über das PaaS hinaus und konzentriert sich auf die Entwicklung von Anwendungen, ohne die dafür benötigte Infrastruktur zu kontrollieren. Dieser Cloud-Service verwaltet das Server-Management, die Kapazitätsentwicklung und andere Einstellungen. Seine guten Eigenschaften sind seine Architekturen hoch skalierbar, die Ressourcen nur bei einer bestimmten Aktion verwenden.&lt;/p>
&lt;h3 id="4-software-as-a-service-saas">4. Software as a Service (SaaS):&lt;/h3>
&lt;p>Es wird häufig von einem Unternehmen verwendet, um sich Software-Anwendungen zu nähern. Bei SaaS können Sie auf eine bestimmte Software-App zugreifen, die auf einem entfernten Server verwaltet wird. Tatsächlich wird sie auf Abonnementbasis genutzt. In dieser Hinsicht wird ein Webbrowser verwendet, um auf einen entfernten Server zuzugreifen, der von einem Drittanbieter gehostet wird.&lt;/p>
&lt;h2 id="die-vorteile-von-cloud-computing">Die Vorteile von Cloud Computing:&lt;/h2>
&lt;p>Es ist nicht zu leugnen, dass Cloud Computing die traditionelle Art des Geschäftslebens in eine digitale On-Sign-Umgebung verwandelt hat. Es gibt eine Vielzahl von Vorteilen des Cloud Computing, aufgrund derer eine große Anzahl von Unternehmen Cloud Computing-Dienste in Anspruch nehmen. Auch Sie können diese mit zahlreichen Vorteilen gespickten Dienste in Anspruch nehmen, indem Sie unsere Website besuchen.&lt;/p>
&lt;h3 id="1-kosten">1. Kosten:&lt;/h3>
&lt;p>Es entfallen die Betriebskosten Ihres Unternehmens, wie z.B. der Kauf von Software und Hardware. Außerdem entfallen für Sie die Investitionskosten für den Strom, die Rahmen der Server und die IT-Fachleute.&lt;/p>
&lt;h3 id="2-schnelligkeit">2. Schnelligkeit:&lt;/h3>
&lt;p>Die Computing-Services werden zügig bereitgestellt und machen das Unternehmen dadurch sehr flexibel. Daher kann ein Unternehmen, das solche Vorteile und Flexibilität hat, viele Dinge entlasten.&lt;/p>
&lt;h3 id="3-skalierung">3. Skalierung:&lt;/h3>
&lt;p>Die Skalierung ist ein großer Vorteil von Cloud Computing. Cloud Computing mit neuen Technologien bietet eine Möglichkeit der automatischen und digitalisierten Skalierung.&lt;/p>
&lt;h3 id="4-sicherheit">4. Sicherheit:&lt;/h3>
&lt;p>Es ist sicherer als viele On-Premise-Systeme. Viele On-Premise-Systemumgebungen werden einmal eingerichtet und nie wieder besucht, was verschiedene Sicherheitsrisiken mit sich bringt. Auf der anderen Seite halten die Cloud-Computing-Dienstleister das Serverless-Computing-System ständig auf dem neuesten Stand.
Außerdem gibt es viele andere Vorteile wie Zuverlässigkeit, unvergleichliche Leistung und effiziente Produktivität, die Sie mit unvergleichlichen Diensten des Cloud Computing erhalten können.&lt;/p>
&lt;h2 id="verwendungen-von-cloud-computing">Verwendungen von Cloud Computing:&lt;/h2>
&lt;p>Cloud Computing wird für seine Wettbewerbsfähigkeit durch deutliche und eklatante Kostenreduzierung, optimale Ressourcennutzung, verlockende Flexibilität und natürlich seine Elastizität angesehen und bewundert. Nachfolgend finden Sie die effizienten Einsatzmöglichkeiten von Cloud Computing, die die Fähigkeiten zur Erreichung Ihrer Geschäftsziele verbessern.&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>
&lt;p>Man kann eine Cloud-native Anwendung entwickeln. Er oder sie kann diese Anwendung für Mobile, Web und API nutzen und dabei die Vorteile von Cloud-nativen Ansätzen nutzen.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Die Test- und Entwicklungsumgebung ist ebenfalls eine der Nutzungsmöglichkeiten einer Cloud. Dies umfasst die Einsparung von On-Premise, die Reduzierung eines Budgetvolumens und die Schaffung einer Umgebung für Ihr Unternehmen durch die wichtigen Arbeitskräfte, physische Vermögenswerte und wertvolle Zeit.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Big-Data-Analytik ist für die Nutzung von Cloud Computing von Bedeutung, wobei man riesige Mengen von sowohl strukturierten als auch unstrukturierten Daten verwalten kann. Dies kann genutzt werden, um den Vorteil des Herausziehens von Geschäftswert zu nutzen.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ein weiterer Vorteil von Cloud Computing ist die Kosteneffizienz in Bezug auf eine Disaster-Recovery-Lösung. Dies ermöglicht eine schnelle Wiederherstellung im Vergleich zu vernetzten physischen Standorten, insbesondere bei geringeren Kosten.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Zusätzlich zu diesen besprochenen Verwendungszwecken gibt es noch einige weitere gängige Verwendungszwecke wie Cloud-Speicher, Datensicherung, hybride und mehrfarbige, Audio- und Video-Streaming, eingebettete Intelligenz, etc.&lt;/p>
&lt;h1 id="fazit-zum-cloud-computing">Fazit zum Cloud Computing:&lt;/h1>
&lt;p>Bevor es Cloud-Service-Provider gab, sahen sich Unternehmen mit verschiedenen Problemen konfrontiert und mussten harte Geräte wie Server und Laufwerke für die Speicherung von Daten und Software verwenden. Aber das Cloud Computing hat die schwerfällige traditionelle Infrastruktur vor Ort in ein digitales Rechensystem verwandelt, das das Internet nutzt. Heute können sich Unternehmen schnell anpassen und skalieren und ihr Geschäft mit beschleunigter Innovation vorantreiben. Darüber hinaus ist es für Unternehmen sehr bequem geworden, ihre Abläufe effizient und kostengünstig zu gestalten, wodurch geringere Kosten entstehen. Wenn Sie diese hervorragenden Dienste in Anspruch nehmen möchten, können Sie unsere &lt;a href="https://www.datafortress.cloud/contact/">Website&lt;/a> besuchen, um alle notwendigen Cloud-Computing-Dienste zu erhalten. Wir sind sicher, dass Sie durch die Nutzung der unschätzbaren Dienste von Cloud Computing eine Menge Vorteile für Ihr Unternehmen erzielen werden.&lt;/p>
&lt;h3 id="unsere-cloud-dienste">Unsere Cloud-Dienste:&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>Cloud-Backups / Archive&lt;/li>
&lt;li>Objektspeicher-Lösungen&lt;/li>
&lt;li>Relationale Datenbanken in der Cloud&lt;/li>
&lt;li>NoSQL-Datenbanken in der Cloud&lt;/li>
&lt;li>Cloudn-Migration&lt;/li>
&lt;li>Virtueller Desktop&lt;/li>
&lt;li>FTP-Server&lt;/li>
&lt;li>VPC&lt;/li>
&lt;li>Entwicklung serverlesser Funktionen&lt;/li>
&lt;li>Automatisierung&lt;/li>
&lt;li>Chatbots&lt;/li>
&lt;li>Cloudn-Katalogisierung&lt;/li>
&lt;li>Prod/QA/Dev-Einrichtung&lt;/li>
&lt;li>Stream-Verarbeitung&lt;/li>
&lt;li>Lösungen für große Datenmengen&lt;/li>
&lt;li>Memcached und Redis Einrichtung&lt;/li>
&lt;li>CDN-Einrichtung&lt;/li>
&lt;li>Elasticsearch, Logstash, Kibana-Einrichtung und Serverless&lt;/li>
&lt;li>Log-Analyse und Speicherung&lt;/li>
&lt;li>SAML &amp;amp; Sicherheitseinrichtung&lt;/li>
&lt;li>Hardware-Sicherheitsmodul (HSM) in der Cloud&lt;/li>
&lt;li>Rendern für Photoshop, Filme&lt;/li>
&lt;li>Massen-E-Mail-Server&lt;/li>
&lt;li>AWS Beratung und Lösungsarchitektur&lt;/li>
&lt;li>Data Warehouse in der Cloud&lt;/li>
&lt;li>Data Mart und Data Lake in the Cloud&lt;/li>
&lt;li>Zugriffskontrolle in der Cloud&lt;/li>
&lt;li>Cloud Access Logging und Sicherheit&lt;/li>
&lt;li>Firewall&lt;/li>
&lt;li>Kubernetes und Docker in der Cloud&lt;/li>
&lt;li>serverlesse Cloud-Suchindizes&lt;/li>
&lt;li>Parallele Verarbeitung&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;a href="https://www.datafortress.cloud/de/contact/">Sie haben eine ähnliche Idee oder wir haben Ihr Interesse geweckt? Kontaktieren Sie uns jetzt für eine gratis 15-minütige Beratung!&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Data Science &amp; Data Engineering</title><link>https://datafortress.cloud/de/services/data-science-data-engineering/</link><pubDate>Sat, 29 Sep 2018 11:54:02 +0600</pubDate><author/><guid>https://datafortress.cloud/de/services/data-science-data-engineering/</guid><description>
&lt;h2 id="daten-wissenschaft--technik">Daten Wissenschaft &amp;amp; Technik&lt;/h2>
&lt;p>Daten werden immer wichtiger. Werfen wir einen Blick auf einige Beispiele, um ein Gefühl dafür zu bekommen, inwieweit sich Daten in Zukunft ändern werden:&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;h5 id="1-die-menschen-erzeugen-täglich-25-trillionen-bytes-an-daten-1">1. Die Menschen erzeugen täglich 2,5 Trillionen Bytes an Daten [1].&lt;/h5>
&lt;p>Das sind 2,5 mit 30 Nullen, und das passiert jeden Tag!&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;blockquote>
&lt;h5 id="2-90-aller-auf-dem-planeten-verfügbaren-daten-wurden-in-den-letzten-2-jahren-generiert-1">2. 90% aller auf dem Planeten verfügbaren Daten, wurden in den letzten 2 Jahren generiert [1].&lt;/h5>
&lt;p>Das bedeutet, dass wir ein exponentielles Datenwachstum bei weitem überschritten haben und wirklich in das datengesteuerte Zeitalter eingetreten sind.&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;blockquote>
&lt;h5 id="3-von-diesen-daten-bleiben-95-nicht-analysiert-1">3. Von diesen Daten bleiben 95% nicht analysiert [1].&lt;/h5>
&lt;p>Viele Unternehmen wissen, dass sie Daten sammeln müssen, aber sie wissen nicht, was sie damit tun sollen. In diesen 95 % der nicht analysierten Daten könnten sich sehr wertvolle Informationen verbergen, wie z. B. Ihre ideale demografische Zielgruppe, ein unterbewertetes Produkt von Ihnen oder eine potenzielle Einhornidee.&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;blockquote>
&lt;h5 id="4-bis-2020-wird-fast-die-gesamte-datenverarbeitung-durch-automatisierte-prozesse-erfolgen-1">4. Bis 2020 wird fast die gesamte Datenverarbeitung durch automatisierte Prozesse erfolgen [1].&lt;/h5>
&lt;p>All diese Daten können nicht mehr von den Menschen selbst analysiert werden. Was in Zeiten von SAP und Excel noch funktioniert hat, ist manuell nicht mehr möglich. Deshalb müssen neue Werkzeuge, neue Technologien und neue Prozesse implementiert werden, um diese enorme Datenmasse zu bewältigen.&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>[1] &lt;a href="https://www.socialmediatoday.com">Quelle&lt;/a>&lt;/p>
&lt;h2 id="wie-profitiert-_meine_-firma-von-der-data-science">Wie profitiert &lt;em>meine&lt;/em> Firma von der Data Science?&lt;/h2>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Gerade in Zeiten, in denen immer mehr Unternehmen in die digitale Welt übergehen, ist es von entscheidender Bedeutung, den Wechsel in das datengesteuerte Zeitalter zu vollziehen. Natürlich mag dies viele traditionelle Unternehmen verunsichern, aber Klagen hilft inmitten dieses Übergangs in eine neue Welt nicht weiter.&lt;br>
Ihr Unternehmen wird die Wahl haben, entweder ein eigenes Datenteam und eine eigene Datenarchitektur aufzubauen oder Dienstleistungen und Outsourcing zu nutzen, um seine Daten endgültig zu verarbeiten.&lt;br>
Aber um Ihnen einen kleinen Hoffnungsschimmer zu geben: Die Nutzung dieser Daten kann Ihre Verkäufe und Einnahmen in einer nie dagewesenen Weise steigern. Neue Märkte und Kunden werden verfügbar, neue Möglichkeiten zusammen mit einer globalen Reichweite stehen Ihnen zur Verfügung. Ein Upgrade eines Prozesses wird den Umsatz nicht mehr um 1% steigern, es könnte Ihre Ergebnisse um 10 x10 steigern. Lesen Sie weiter, um herauszufinden, wie Ihr Unternehmen diesen Übergang bewältigen kann.&lt;/p>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h2 id="der-unterschied-zwischen-data-science-und-data-engineering">Der Unterschied zwischen Data Science und Data Engineering&lt;/h2>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Sowohl Techniken als auch Ansätze zum Umgang mit dieser riesigen Datenmenge lassen sich unter &amp;ldquo;Data Science&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Data Engineering&amp;rdquo; zusammenfassen. Die Data Science befasst sich mit dem analytischen Teil des Prozesses, d.h. dem Schritt der Datenvorbereitung, der Extraktion und der Ableitung von Ergebnissen aus gegebenen Daten.&lt;/p>
&lt;p>Data Engineering hingegen befasst sich mit dem technischen Hintergrund, vor dem ein Data Scientist arbeitet. Dazu gehören zum Beispiel die Optimierung oder der Einsatz von Datenbanken, spezielle Big Data Frameworks, Prozessoptimierung oder auch die Datenvorverarbeitung.&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="data-science">Data Science&lt;/h5>
&lt;p>Data Science ist ein &amp;ldquo;Konzept zur Vereinheitlichung von Statistik, Datenanalyse, maschinellem Lernen und den damit verbundenen Methoden&amp;rdquo;, um &amp;ldquo;tatsächliche Phänomene zu verstehen und zu analysieren&amp;rdquo; mit Daten. [2]](&lt;a href="https://www.springer.com/de/book/9784431702085">https://www.springer.com/de/book/9784431702085&lt;/a>)&lt;/p>
&lt;h5 id="data-engineering">Data Engineering&lt;/h5>
&lt;p>Data Engineering befasst sich mit der Einrichtung und Nutzung von Werkzeugen, die für die Arbeit eines Data Sciencelers erforderlich sind. Dazu gehören zum Beispiel die Speicherung von Daten, Parallelverarbeitung und andere Dinge in Werkzeugen wie Hadoop, Spark und ähnlichen.&lt;/p>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h1 id="erhöhte-einnahmen-durch-daten">Erhöhte Einnahmen durch Daten&lt;/h1>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Daten werden immer wichtiger, aber immer noch bleiben 95% der Daten von Unternehmen ungenutzt. Sie könnten sich sagen: &amp;ldquo;Natürlich gibt es viele Möglichkeiten, die ich mit meinem Unternehmen verfolgen könnte, warum Daten? - aber eine Sache, die bei Daten nicht unterschätzt werden sollte, ist, dass es sich nicht nur um eine kleine Verbesserung Ihres Produkts handelt, das eine Umsatzsteigerung von 0,X % erzielt, sondern eher um einen Übergang Ihres Unternehmens in das datengesteuerte Zeitalter, mal X-ing Ihres Umsatzes.&lt;/p>
&lt;h3 id="br">&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/h3>
&lt;h3 id="beispiel-1-ford-automobil">Beispiel 1: Ford-Automobil&lt;/h3>
&lt;p>Schauen wir uns als Beispiel den Automobilkonzern Ford an. Im Jahr 2006 betrug ihr Jahresverlust 12,6 Milliarden USD. Danach wurde ein Data Scienceler hinzugezogen, um das Unternehmen in den nächsten drei Jahren zu einem datengesteuerten Unternehmen umzugestalten. Das Ergebnis waren 2,3 Millionen verkaufte Autos im Jahr 2009, und bis Ende des Jahres ist das Unternehmen im grünen Bereich.&lt;/p>
&lt;p>E. McNulty, 5 Wege, wie ein Data Scienceler Ihrem Unternehmen einen Mehrwert hinzufügen kann (2014)](&lt;a href="https://dataconomy.com/2014/11/5-ways-a-data-scientist-can-add-value-to-your-business/">https://dataconomy.com/2014/11/5-ways-a-data-scientist-can-add-value-to-your-business/&lt;/a>)&lt;/p>
&lt;h3 id="br-1">&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/h3>
&lt;h3 id="beispiel-2-verbesserungen-in-der-lieferkette">Beispiel 2: Verbesserungen in der Lieferkette&lt;/h3>
&lt;p>Das Timing der Supply-Chain-Ressourcen kann der entscheidende Faktor für einen Gewinn oder Verlust sein. Um die Fabrik bereit zu haben, wenn eine Lieferung eintrifft, oder um zu vermeiden, dass Mitarbeiter untätig sind, sind einige Faktoren, die mit Hilfe der Data Science optimiert werden können.&lt;/p>
&lt;p>Die Pitt Ohio Freight Company nutzte die Data Science, um die Ankunft ihrer Fahrer mit einer Genauigkeitsrate von 99% zu schätzen, was ihre Kunden so sehr steigerte, dass sie durch wiederholte Bestellungen weitere 50.000 USD pro Jahr gewannen. (Quelle: Pitt Ohio Freight Company T. Capone, Wie die Data Science Ihrem Unternehmen helfen kann, mehr Einnahmen zu erzielen (2018)](&lt;a href="https://conceptainc.com/blog/how-data-science-can-help-your-enterprise-generate-more-revenue/">https://conceptainc.com/blog/how-data-science-can-help-your-enterprise-generate-more-revenue/&lt;/a>))&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="beispiel-3-programmatische-werbung">Beispiel 3: Programmatische Werbung&lt;/h3>
&lt;p>Durch die Nutzung der Informationen, die ein Unternehmen über zukünftige oder bestehende Kunden hat, können neue Einnahmequellen für bisher unentdeckte Zielgruppen oder eine bessere Ausrichtung der Werbeausgaben erschlossen werden. Herkömmliche Anzeigen haben eine schlechte Zielgruppenansprache, da alle Personen, die z.B. an einem Plakat vorbeifahren, die Anzeige sehen könnten oder auch nicht, egal ob sie passt oder nicht. Dies ist zum einen recht teuer, da Werbetafeln viel Geld kosten, und aufgrund der Tatsache, dass die durchschnittliche Person von Hunderten von Anzeigen pro Tag mit Spam-Mails überschwemmt wird, ist ihre Aufmerksamkeitsspanne heutzutage wirklich begrenzt. Was wäre, wenn wir unsere Anzeige einfach den Personen zeigen könnten, die am ehesten zu unseren Kunden gehören, und sie mit personalisierten Informationen ansprechen würden, die ihren Bedürfnissen entsprechen?&lt;/p>
&lt;p>Dies ist das klassische Beispiel für das &amp;ldquo;Schießen mit einer Kanone auf einen Vogel&amp;rdquo;. Werbetafeln sind so, als würde man mit einer Kanone auf einen kleinen Spatz schießen, um ihn zu fangen. Ich meine, es funktioniert, aber es gibt auch viel Geld für Kanonen aus, könnte eine Menge anderer Tiere verletzen und ist ein enormer Aufwand. Warum nicht Köder verwenden, die speziell auf Spatzen zielen, um nur Spatzen zu fangen, und zwar präzise?&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;The Economist&amp;rdquo;, ein etabliertes Print- und Online-Medium, nutzte programmatische Werbung, um potenzielle unsichere Leser dazu zu bewegen, endlich zu abonnieren. Ihre anfängliche Hoffnung war es, 650'000 neue Kunden zu gewinnen. Sie benutzten eine Kombination von Informationen, die sie bereits hatten, plus abgeleitete Informationen aus der Geolokalisierung, IP&amp;rsquo;s und verschiedene andere Informationen, um Anzeigen &amp;ldquo;gespiegelten Kunden&amp;rdquo; zu zeigen, d.h. potentiellen neuen Kunden, die den bestehenden ähnlich sind. Sie identifizierten ihre Hauptsegmente in ihren Publikationen, wie &amp;ldquo;Finanzen&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Politik&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Karriere&amp;rdquo; und andere, und produzierten passende Inhalte, die dann den segmentierten gespiegelten Kunden gezeigt wurden.&lt;/p>
&lt;p>Die Ergebnisse dieser Kampagne waren erstaunlich. Das Ziel von 650'000 Kunden wurde 5 Mal gesetzt, mit 3,6 Millionen neuen Kunden. Ihr neu gewonnener Lebenszeitwert wird auf £11.970.000 (14,8 Millionen USD) geschätzt, was einem Return of Invest (ROI) von 10:1 entspricht. Darüber hinaus wurde das Bewusstsein für &amp;ldquo;The Economist&amp;rdquo; um fast 65% gesteigert.&lt;/p>
&lt;p>[&lt;a href="https://shortyawards.com/8th/the-economist-raising-eyebrows-and-subscriptions-marketing-campaign">Quelle&lt;/a>]&lt;/p>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Werden Sie jetzt ein datengesteuertes Unternehmen&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>&lt;a href="https://datafortress.cloud/de/contact/">Kontaktieren Sie uns&lt;/a> jetzt für eine kostenlose 15-minütige Beratung darüber, wie Sie Data Science in Ihrem Unternehmen anwenden können.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="eine-auswahl-unserer-datendienste">Eine Auswahl unserer Datendienste:&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>Daten-Seen&lt;/li>
&lt;li>Datenanalyse / BI-Tools&lt;/li>
&lt;li>Datenmigration&lt;/li>
&lt;li>ETL (Extrahieren, Transformieren, Laden)&lt;/li>
&lt;li>Datenstrategie-Beratung&lt;/li>
&lt;li>Einrichtung der Datenumgebung (Spark, Hadoop, Jupyter Notebooks, &amp;hellip;)&lt;/li>
&lt;li>Serverlose Datenbanken (SQL, NoSQL, &amp;hellip;)&lt;/li>
&lt;li>Datenvisualisierung (2D, 3D, VR, AR)&lt;/li>
&lt;li>Modell-Tuning&lt;/li>
&lt;li>Data Warehouses, Data Marts, Datenpolitiken (HIPAA, GDPR, &amp;hellip;)&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="was-ist-ein-data-lake">Was ist ein Data Lake?&lt;/h5>
&lt;p>Datenseen sind für Ihre Big-Data-Landschaft unverzichtbar. Um alle Ihre Datenquellen, seien es SQL-Datenbanken, Bilder, Textdaten, E-Mail, SAP und andere, zu zentralisieren, muss eine Zwischenschicht zwischen Ihrem Data Science Team und den Daten selbst eingerichtet werden.&lt;br>
Diese Schicht verwaltet die Kommunikation zwischen diesen verschiedenen Datenstrukturen, die Zugriffskontrolle (wer darf worauf zugreifen), die Lifetime-Policies (wie lange werden Daten gespeichert, Datenkataloge) und die Sicherheit dieser Interaktionen (Protokollierung des Zugriffs, Sicherheitsmaßnahmen, zeitlich begrenzter Zugriff, &amp;hellip;).&lt;br>
Das Ziel ist es, grundsätzlich ein &amp;ldquo;Front-End&amp;rdquo; für alle Ihre Datenbedürfnisse zu etablieren. Die Mitarbeiter werden nur auf die Daten zugreifen können, zu denen sie berechtigt sind, wobei der Zugriff bei Bedarf für die Forensik protokolliert wird, und können sie in ihre Datenanalyse-Tools &amp;ldquo;laden&amp;rdquo;. Ein zentralisierter gibt sowohl einen Überblick über die vorhandenen Daten und vermeidet den Aufbau mehrerer Datensilos&amp;rdquo; oder unnötiger Duplikate in Ihrem Unternehmen.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="was-ist-datentechnik">Was ist Datentechnik?&lt;/h5>
&lt;p>Data Scienceler sollten sich auf ihre datenanalytischen Prozesse konzentrieren. Aber angesichts des 80/20-Dilemmas der Data Science verbringen Data Scienceler 80% ihrer Zeit mit der Datenvorbereitung, anstatt ihre Algorithmen anzuwenden (&lt;a href="https://www.infoworld.com/article/3228245/the-80-20-data-science-dilemma.html" title="https://www.infoworld.com/article/3228245/the-80-20-data-science-dilemma.html">https://www.infoworld.com/article/3228245/the-80-20-data-science-dilemma.html&lt;/a>). Wenn Jupyterhub &amp;amp; andere Tools korrekt auf einem Datensee eingerichtet werden, kann diese Zeit drastisch reduziert werden, was die Verwendung der richtigen Tools, die Reduzierung der Latenzzeit und die Verwendung der richtigen Speicherversion für den passenden Anwendungsfall einschließt.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="was-ist-etl--datenverarbeitung">Was ist ETL / Datenverarbeitung?&lt;/h5>
&lt;p>Ein weiterer zeitaufwendiger Schritt in der Data Science ist es, die Daten in ihrer Rohform (z.B. SQL-Daten) zu nehmen und sie in eine Form vorzubereiten, die sie nutzbar macht. Dies wird als ETL bezeichnet, was die Abkürzung für Extrahieren, Transformieren, Laden ist. Ein gutes grosses Datensystem automatisiert diese Schritte so gut wie möglich, z.B. dass zur Vorbereitung der Daten für die Data Scienceler am Morgen riesige cloudgesteuerte Maschinen in der Nacht hochfahren, die Rohdaten nehmen, sie aufbereiten und speichern, damit sie am Morgen analysiert werden können.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="was-sind-serverlose-datenbanken">Was sind serverlose Datenbanken?&lt;/h5>
&lt;p>SQL-Datenbanken können schwierig zu verwalten sein. Außerdem setzen viele Unternehmen keine effektiven Backup-Lösungen für den Fall eines Serverausfalls ein. Mehr als oft können unerwartete Verkehrsspitzen ein Produkt zum Absturz bringen, da klassische SQL-Server nicht mit der benötigten Nachfrage skalieren. Dies lässt sich durch den Einsatz von Cloud- oder Hybrid-Cloud-Szenarien (vor Ort und in der Cloud) leicht vermeiden.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="was-sind-speed-first-websites">Was sind Speed-First-Websites?&lt;/h5>
&lt;p>Unser Fokus bei der Erstellung von Websites liegt auf Geschwindigkeit. Die BBC berichtete, dass 10 % der Kunden für jede Sekunde, die ihre Website zum Laden braucht, verloren gehen.&lt;br>
&lt;a href="https://www.creativebloq.com/features/how-the-bbc-builds-websites-that-scale" title="https://www.creativebloq.com/features/how-the-bbc-builds-websites-that-scale">https://www.creativebloq.com/features/how-the-bbc-builds-websites-that-scale&lt;/a>&lt;br>
Darüber hinaus verlassen 53% der mobilen Nutzer die Website, wenn der Ladevorgang länger als 3 Sekunden dauert (&lt;a href="https://www.marketingdive.com/news/google-53-of-mobile-users-abandon-sites-that-take-over-3-seconds-to-load/426070/" title="https://www.marketingdive.com/news/google-53-of-mobile-users-abandon-sites-that-take-over-3-seconds-to-load/426070/">https://www.marketingdive.com/news/google-53-of-mobile-users-abandon-sites-that-take-over-3-seconds-to-load/426070/&lt;/a>).&lt;br>
Natürlich sind auch das Aussehen und das Design einer Website wichtig, aber in den letzten Jahren ist das Aussehen wichtiger geworden als die Ladezeiten. Das Problem ist, dass, wenn die Website langsam lädt, der Benutzer Ihre Website nicht einmal sehen wird. Daher ist es von größter Wichtigkeit, Websites zu beschleunigen, da sie nicht nur von den Kunden bevorzugt werden, sondern auch bei Google-Suchen einen höheren Rang einnehmen. Wir können dies durch den Einsatz verschiedener serverloser Architekturen, Inhaltsbereitstellungssysteme und spezieller Einstellungen zur Beschleunigung der Inhaltsbereitstellung erreichen.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="https://www.datafortress.cloud/de/contact/">Sie haben eine ähnliche Idee oder wir haben Ihr Interesse geweckt? Kontaktieren Sie uns jetzt für eine gratis 15-minütige Beratung!&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Datengetriebenes Investieren</title><link>https://datafortress.cloud/de/services/financial-data-driven-planning/</link><pubDate>Sat, 29 Sep 2018 11:51:17 +0600</pubDate><author/><guid>https://datafortress.cloud/de/services/financial-data-driven-planning/</guid><description>
&lt;h2 id="finanzdaten-gesteuerte-planung">Finanzdaten-gesteuerte Planung&lt;/h2>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Heutzutage verstehen die Menschen die Bedeutung von Daten für ihr Geschäft. Das einzige Problem besteht darin, dass viele Unternehmen von der Menge der Daten überfordert sind oder nicht die Zeit oder die Ressourcen haben, um tief in die Daten einzutauchen (&lt;a href="https://www.inc.com/jason-albanese/are-you-making-these-costly-data-analysis-mistakes.html)">https://www.inc.com/jason-albanese/are-you-making-these-costly-data-analysis-mistakes.html)&lt;/a>.&lt;br>
Die Nutzung dieser Daten könnte jedoch enorme Vorteile in Form von Kosteneinsparungen, Prozessverbesserungen, erhöhter Werbeeffizienz und allgemein gesteigerten Verkaufszahlen bringen.&lt;br>
Laut einem [Forrester-Bericht] (&lt;a href="https://go.forrester.com/blogs/hadoop-is-datas-darling-for-a-reason/">https://go.forrester.com/blogs/hadoop-is-datas-darling-for-a-reason/&lt;/a>) werden 60 Prozent bzw. 73 Prozent aller Daten innerhalb eines Unternehmens nicht für Analysen verwendet und bleiben auf irgendeiner Festplatte gespeichert, um nie wieder gesehen zu werden.&lt;/p>
&lt;p>Wenn wir einen Blick auf Ihre Daten werfen, folgt unser Unternehmen zwei Grundprinzipien, die zu erheblichen Verbesserungen in Ihrem Unternehmen führen:&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="finanzplanungsstrategien">FINANZPLANUNGSSTRATEGIEN&lt;/h3>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h4 id="1-kostensenkung">1. Kostensenkung&lt;/h4>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Das erste Prinzip ist die Kostensenkung. Wir werfen einen Blick auf Ihre Daten, um Prozesse oder Bereiche zu identifizieren, in denen Kosten eingespart werden können, oder welche Bereiche entweder durch Technologie-, HR- oder Lieferkettenänderungen optimiert werden könnten.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h4 id="2-verkäufe-und-einnahmen-steigern">2. Verkäufe und Einnahmen steigern&lt;/h4>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Der zweite Schritt umfasst die Identifizierung unsichtbarer Gelegenheiten in Ihren Daten oder demografische Zielgruppen für Ihre Produkte, die in Ihren Daten unsichtbar bleiben. Dies kann unter anderem Ad Targeting, programmatische Werbung, Identifizierung von Stammkunden, neue Vertriebskanalgenerationen oder die Steigerung der Einnahmen bestehender Top-Vertriebskanäle umfassen.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="identifizieren-versteckter-gelegenheiten">Identifizieren versteckter Gelegenheiten&lt;/h3>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Das Kombinieren und Identifizieren all Ihrer verfügbaren Daten ist eine komplexe Aufgabe, die darin besteht, zu analysieren, ob Ihre gespeicherten Daten bei gegebenen Gesetzen und Vorschriften überhaupt verarbeitet werden können, sie in ein verwendbares Format umzuwandeln, die richtigen Werkzeuge zur Verarbeitung großer Datenmengen zu verwenden und schließlich, was fast am wichtigsten ist, die Ergebnisse zu visualisieren und zu diskutieren.&lt;br>
Wir erstellen unsere Berichte nicht einfach in einer Blackbox, die Ihnen eine abschließende E-Mail schickt, sondern wir verstehen vielmehr, dass Ihr Geschäft komplex ist und nur mit unserem Datenhintergrund und Ihrem Geschäftswissen analysiert werden kann. Lassen Sie uns gemeinsam an der Lösung dieser Meilensteine auf Ihrem Weg zu mehr Umsatz und Kostenoptimierung arbeiten&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Datenvorschriften (GDPR, HIPAA, &amp;hellip;)&lt;/li>
&lt;li>Erstellung eines Datenkatalogs&lt;/li>
&lt;li>Kombinieren mehrerer Quellen, um die Daten nutzbar zu machen (z.B. zu einem Data Lake)&lt;/li>
&lt;li>Zugangsregelung und Protokollierung (Sicherheit)&lt;/li>
&lt;li>Anwendung von Big Data-Tools, wo Excel nicht funktionieren kann&lt;/li>
&lt;li>zusammenarbeiten, um eine gültige Strategie für höhere Einnahmen zu entwickeln&lt;/li>
&lt;li>Schulung des Personals für den zukünftigen Gebrauch der Werkzeuge&lt;/li>
&lt;li>Aufbau einer eigenen Datenabteilung zur Wiederholung dieser Schritte&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="die-richtigen-werkzeuge-für-ihre-situation">Die richtigen Werkzeuge für Ihre Situation&lt;/h5>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Wir können unbegrenzte Ressourcen in der Cloud nutzen, um Ihre Daten zu verarbeiten, die wir in einen einmaligen Bericht oder sogar in ein Live-Dashboard umwandeln können, das sich selbst aktualisiert. Je nach Anwendungsfall kann dies von einem automatisierten E-Mail-Bericht an Beteiligte bis hin zu einem hochleistungsfähigen neuronalen Netzwerkmodell reichen, das Berechnungen in z. B. Microsoft Power BI oder anderen BI-Tools aktualisiert.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="unternehmenswachstum">Unternehmenswachstum&lt;/h5>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Unternehmenswachstum ist ein wichtiger Faktor sowohl für junge als auch für etablierte Unternehmen. Ihre kostbare und begrenzte Zeit auf Ihre vielversprechendsten Geschäftsfelder zu konzentrieren, ist entscheidend und kann in einem Workshop ermittelt werden, in dem wir einen Blick auf Ihre Daten werfen können. Identifizieren Sie Ihre Kernkunden, die vielversprechendsten Geschäftsfelder oder auch neue demographische Gegebenheiten und Standorte, an denen Ihr Produkt neue Einnahmequellen verspricht.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="unser-arbeitsablauf--prozess">Unser Arbeitsablauf &amp;amp; Prozess&lt;/h5>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Unser Arbeitsablauf besteht nicht aus einem Black-Box-Modell. Wir nehmen nicht einfach Ihre Zahlen, bearbeiten sie blind und schicken Ihnen den Abschlussbericht. Vielmehr ist es wichtig, gemeinsam unser Datenwissen und Ihr Geschäftswissen zu vereinen, um iterativ die optimale Lösung zu erarbeiten. Falls gewünscht, kümmern wir uns darum, Ihre Abteilung so zu schulen, dass sie die neuen Werkzeuge selbständig nutzen kann, damit Sie ein datengesteuertes Unternehmen bleiben.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="forschungsanalyse">Forschungsanalyse&lt;/h5>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Die Zusammenarbeit mit einem unabhängigen Partner kann ihre Vorteile haben, weil Ihre Mitarbeiter in der Box ihrer täglichen Arbeit &amp;ldquo;gefangen&amp;rdquo; sein könnten. Es kann einem Unternehmen sehr helfen, externe Köpfe mit einer anderen Herangehensweise einzubeziehen, um neue Möglichkeiten aufzuzeigen.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h5 id="finden-sie-einen-plan-der-für-sie-richtig-ist">Finden Sie einen Plan, der für Sie richtig ist&lt;/h5>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Unsere Lösungen sind individuell. Das heißt, wir können Start-ups ohne viele Ressourcen auf einer Pay-per-Sale-Basis oder großen Unternehmen gleichermaßen helfen. Natürlich ist ein teurer Hadoop-Cluster, der Tausende pro Monat kostet, möglicherweise nicht die richtige Lösung für eine Neugründung, und ein Standard-Dashboard ist für ein internationales Unternehmen möglicherweise nicht ausreichend. &lt;a href="https://datafortress.cloud/de/contact/">Kontaktieren Sie uns&lt;/a> und wir werden eine skalierbare Lösung ausarbeiten, die Ihren Ressourcen entspricht.&lt;/p></description></item><item><title>Unternehmensberatung</title><link>https://datafortress.cloud/de/services/business-consulting1/</link><pubDate>Tue, 25 Sep 2018 15:51:35 +0600</pubDate><author/><guid>https://datafortress.cloud/de/services/business-consulting1/</guid><description>
&lt;h1 id="machen-sie-ihre-geschäftlichen-ambitionen-zur-realität">Machen Sie Ihre geschäftlichen Ambitionen zur Realität&lt;/h1>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Da wir selbst ein &amp;ldquo;lean&amp;rdquo; Startup-Unternehmen sind, sind wir Experten darin, unser Geschäft ständig neu zu überdenken, indem wir Daten, die neuesten Tools und neue experimentelle Geschäftsfelder ausprobieren.&lt;br>
Als Geschäftsinhaber denken Sie vielleicht darüber nach, wie Sie einige Prozesse verbessern oder beschleunigen oder das Potenzial Ihrer Personalabteilung erhöhen können. Wir haben mit verschiedenen Geschäftsbereichen gearbeitet und versuchen, ein agiles Unternehmen zu bleiben, daher haben wir vielleicht schon die perfekte Lösung für Ihre Probleme gefunden.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h2 id="unser-lean-geschäftsansatz">Unser &amp;ldquo;lean&amp;rdquo; Geschäftsansatz&lt;/h2>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>Als Unternehmen im Bereich der neuen Technologien ist eine &amp;ldquo;lean&amp;rdquo; Denkweise unerlässlich.&lt;br>
Unternehmen treffen oft Entscheidungen, die einen großen Teil ihres Geschäfts betreffen, ohne die Auswirkungen zu messen und den Schaden zu minimieren.&lt;br>
Das Ziel eines &amp;ldquo;lean&amp;rdquo; Unternehmens besteht darin, vor der Umsetzung einer großen Veränderung im Unternehmen viele kleine iterative Schritte oder Prototypen zu unternehmen und ständig Daten zu messen und auszuwerten.&lt;br>
Wenn wir z.B. eine neue Funktion auf unserer Website implementieren, führen wir A/B-Tests durch (wobei x Prozent der Kunden unsere Seite A und x Prozent der Kunden die Seite B zeigen), messen Werte (in diesem Fall z.B. Absprungrate und Konversionen) und entscheiden schließlich, ob wir diese Funktion implementieren sollten oder nicht - und das alles innerhalb von Tagen.&lt;br>
Wenn etwas nicht funktioniert, ist unser Geschäft nicht stark beeinträchtigt, und wir können ein neues Feature ohne große Verluste weitergeben, wenn es funktioniert, können wir das Feature weiter verbessern oder an einem größeren Teil unserer Kunden testen.&lt;/p>
&lt;p>Dieser Prozess lässt sich in drei einfachen Schritten zusammenfassen, die ständig automatisiert ablaufen:&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/leanstartup.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="1-überdenken-datenanalyse">1. Überdenken (Datenanalyse)&lt;/h3>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/bulb-1.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;p>Was sind neue Wege, die Ihr Unternehmen ausprobieren könnte? Gibt es versteckte Möglichkeiten? Neue demographische Entwicklungen? Sollte ein Bereich in Ihrem Unternehmen zugunsten eines anderen reduziert werden? Das Ziel dieses Schrittes ist es, ein Ziel oder eine konkrete Idee zu formulieren, die in den nächsten Schritten getestet werden soll.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="2-ausführen">2. Ausführen&lt;/h3>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/creators.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;p>Das Ziel eines &amp;ldquo;lean&amp;quot;n Unternehmens ist es, flexibel zu bleiben und die zuvor formulierten Ideen so schnell wie möglich auszuprobieren. Messen Sie den Fortschritt auf dem Weg dorthin.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h3 id="3-überprüfung--implementierung">3. Überprüfung &amp;amp; Implementierung&lt;/h3>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/business-1.webp" alt="">&lt;br>
In diesem Schritt werden die zuvor gesammelten Daten analysiert, und wenn Ihr Messwert statistisch signifikant gestiegen ist, wird das neue Feature implementiert und neue Ideen über dieses Feature hinaus generiert (Schritt 1).&lt;br>
Schließlich beginnt der Prozess wieder von vorne.&lt;/p>
&lt;p>&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;h2 id="ihr-unternehmen-muss-in-einem-komplexen-ökosystem-dynamisch-bleiben">IHR UNTERNEHMEN MUSS IN EINEM KOMPLEXEN ÖKOSYSTEM DYNAMISCH BLEIBEN&lt;/h2>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h4 id="1-differenzierung-durch-neue-dienstleistungen">1. Differenzierung durch neue Dienstleistungen&lt;/h4>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/analytics.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;p>Wir sind technologisch führend, d.h. wir erforschen und implementieren ständig modernste Werkzeuge. Vermeiden Sie falsche Entscheidungen und lernen Sie, wie Sie Kunden in turbulenten neuen Zeiten begeistern können.&lt;br>
Alte Geschäftsmodelle verändern sich und müssen in die digitale Welt übertragen werden. Sparen Sie sich die Mühe und setzen Sie sich mit einem Experten in Verbindung.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h4 id="2-verbessern-sie-die-kundenerfahrung">2. Verbessern Sie die Kundenerfahrung&lt;/h4>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/customer-experience.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;p>Die Kundenerfahrung wird immer wichtiger. Der moderne Kunde hat höchstwahrscheinlich Ihr Unternehmen online recherchiert, bevor er Sie kontaktiert hat, und Verkäufe finden zunehmend in der Online-Welt statt.&lt;/p>
&lt;p>Ihr Ziel ist es, den Kunden zu erreichen, lange bevor er ihn von Angesicht zu Angesicht sieht.&lt;/p>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;h4 id="3-verbesserung-der-betrieblichen-effizienz-und-steigerung-der-produktivität">3. Verbesserung der betrieblichen Effizienz und Steigerung der Produktivität&lt;/h4>
&lt;!-- raw HTML omitted -->
&lt;p>&lt;img src="https://datafortress.cloud/images/efficiency.webp" alt="">&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>&lt;em>&amp;ldquo;Ohne große Daten sind Sie blind und taub und stehen mitten auf einer Autobahn.&amp;rdquo;&lt;/em>&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;ul>
&lt;li>Geoffrey Moore&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Fast alle geschäftlichen Entscheidungen basieren heutzutage auf dem Bauchgefühl. Aber mehr als oft kosten diese Entscheidungen am Ende Millionen, und selbst wenn das Unternehmen nicht in Konkurs geht, entgehen ihm immer noch viele ungesehene Potenziale.&lt;/p>
&lt;p>Decken Sie jetzt Ihre verborgenen Möglichkeiten auf und lassen Sie uns Schätze in Ihren Daten aufdecken.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="https://www.datafortress.cloud/de/contact/">Sie haben eine ähnliche Idee oder wir haben Ihr Interesse geweckt? Kontaktieren Sie uns jetzt für eine gratis 15-minütige Beratung!&lt;/a>&lt;/p></description></item></channel></rss>