<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>feature on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/categories/feature/</link>
    <description>Recent content in feature on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/categories/feature/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-09</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-09/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-09/</guid>
      <description>Apple kündigt eine Möglichkeit an, Dinge durch Antippen von iPhones zu kaufen (2 Minuten Lesedauer) Apple stellt eine neue Tap to Pay-Funktion für das iPhone vor, mit der man Zahlungen empfangen kann.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-28/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-28/</guid>
      <description>Apple wird Berichten zufolge iPhones erlauben, kontaktlose Zahlungen zu akzeptieren (2 Minuten Lesezeit) Apple wird möglicherweise bald eine Funktion einführen, die es kleinen Unternehmen ermöglicht, Zahlungen mit ihren iPhones ohne zusätzliche Hardware zu akzeptieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-13</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-13/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-13/</guid>
      <description>Die Walkie-Talkie-Funktion von Microsoft Teams ist jetzt für alle verfügbar (2 Minuten Lesezeit) Walkie-Talkie, eine Funktion, mit der Nutzer von Microsoft Teams ihre Mobil- und Tablet-Geräte in ein Walkie-Talkie verwandeln können, das über Mobilfunkdaten oder Wi-Fi funktioniert, ist jetzt für alle Nutzer verfügbar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-06</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-06/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-06/</guid>
      <description>Didi sagt, dass es sich von der US-Börse abmelden und eine Notierung in Hongkong vorbereiten wird (2 Minuten Lesezeit) Didi wird mit dem Delisting von der New Yorker Börse beginnen und sich stattdessen in Hongkong listen lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-08-05</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-05/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-05/</guid>
      <description>TikTok bestätigt, dass der Pilottest von TikTok Stories jetzt läuft (3 Minuten Lesezeit) TikTok testet eine neue Funktion namens TikTok Stories.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-07-01</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-01/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-01/</guid>
      <description>Slack führt Huddles ein, Discord-ähnliche Audioanrufe, in die man ein- und aussteigen kann (6 Minuten Lesedauer) Huddles ist eine neue Funktion in Slack, die es Teammitgliedern ermöglicht, zu jeder Zeit frei in einen anhaltenden Anruf hinein- und wieder herauszuspringen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-29</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-29/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-29/</guid>
      <description>Die neue &amp;ldquo;Play Something&amp;rdquo;-Funktion von Netflix ist da, um Ihre Unentschlossenheit beim Filmabend zu lösen (1 Minute Lesezeit) Play Something ist eine neue Funktion von Netflix, die automatisch neue Serien und Filme vorschlägt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-03-10</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-10/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-10/</guid>
      <description>Details zu Amazons lang vermutetem Vesta-Heimroboter-Projekt werden bekannt (2 Minuten Lesedauer) Amazons Projekt Vesta ist ein seit langem gemunkelter Heimroboter, der über eine eingebaute Alexa, mehrere integrierte Kameras, ein Display und die Fähigkeit, sich im Haus zu bewegen, verfügt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-22</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-22/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-22/</guid>
      <description>Facebook testet soziale Mini-Netzwerke, die sich auf Sie und Ihre Nachbarn konzentrieren (2 Minuten Lesezeit) Facebook testet eine neue Funktion, die Nutzer dazu ermutigt, Nachrichten in sozialen Netzwerken zu posten und zu teilen, die sich auf kleine geografische Gebiete konzentrieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-07-13</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-13/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-13/</guid>
      <description>Samsungs 5G Galaxy Z Flip könnte in diesen neuesten Leaks vollständig enthüllt worden sein (2 Minuten Lesezeit) Ein durchgesickertes Video des Samsung Galaxy Z Flip 5G Handsets deutet darauf hin, dass das Gerät auf Samsungs kommendem Galaxy Unpacked Event am 5.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
