<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>first on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/categories/first/</link><description>Recent content in first on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Tue, 15 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/categories/first/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-02-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-15/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-15/</guid><description>Pixel wird Android-Apps auf Ihr Chromebook oder Ihren PC streamen können (4 Minuten Lesedauer) Die erste Android 13 Developer Preview, die für Pixel-Telefone erstellt wurde, enthält zwei Cross Device Service-Apps, die für die Verbindung von Pixels mit anderen Geräten gedacht sind.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-14/</link><pubDate>Fri, 14 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-14/</guid><description>Android 13 durchsickert: Mehr Material You-Optionen, Opt-in für App-Benachrichtigungen (7 Minuten) Die ersten Entwickler-Previews von Android 13 werden frühestens im März erscheinen, aber mehrere Quellen haben bereits damit begonnen, die neuen Funktionen zu veröffentlichen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-19</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-19/</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-19/</guid><description>Apple will angeblich im Jahr 2025 ein selbstfahrendes Elektroauto mit einem speziellen Chip auf den Markt bringen (3 Minuten Lesezeit) Apple hat Berichten zufolge seinen Zeitplan für Project Titan, sein geheimes Projekt für ein autonomes Elektroauto, beschleunigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-16/</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-16/</guid><description>Wie man den ersten rein zivilen Raumflug der Welt an Bord eines SpaceX-Schiffs beobachten kann (3 Minuten) Der Start von Inspiration4 ist für den 15.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-08-26</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-26/</link><pubDate>Thu, 26 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-26/</guid><description>OnlyFans sagt, dass es keine Pornos mehr verbieten wird - eine erstaunliche Kehrtwende nach den Reaktionen der Nutzer (1 Minute Lesezeit) OnlyFans hat seine Pläne, Pornografie zu verbieten, auf Eis gelegt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-20</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-20/</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-20/</guid><description>Peloton plant die Einführung eines In-App-Videospiels, bei dem man in die Pedale tritt, um ein rollendes Rad zu steuern (2 Minuten Lesezeit) Lanebreak ist das neue In-App-Videospiel von Peloton, bei dem die Fahrer ihre Trittfrequenz und ihren Widerstand ändern, um Ziele zu erreichen und ein rollendes Rad auf dem Bildschirm zu steuern.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-14</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-14/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-14/</guid><description>Amazon stellt neue Lagerroboter &amp;ldquo;Ernie&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Bert&amp;rdquo; vor (2 Minuten Lesezeit) Amazon testet zwei neue Roboter, Ernie und Bert, um zu versuchen, anstrengende Bewegungen für Arbeiter zu reduzieren.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-05-21</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-21/</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-21/</guid><description>Mit den neuen Spectacles von Snap können Sie die Welt in der erweiterten Realität sehen (4 Minuten) Snap hat seine erste echte Augmented-Reality-Brille vorgestellt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-06</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-06/</link><pubDate>Tue, 06 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-06/</guid><description>Yahoo Answers wird am 4 Mai für immer abgeschaltet (3 Minuten lesen).</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-04-01</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-01/</guid><description>Apple fügt zwei brandneue Siri-Stimmen hinzu und wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche oder männliche Stimme in iOS verwenden (3 Minuten Lesezeit) Siri wird nicht mehr standardmäßig eine weibliche Stimme auf Englisch verwenden.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-31/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-31/</guid><description>Snap plant Hardware Push mit AR Spectacles, Drohne (1 Minute Lesezeit) Die Spectacles der nächsten Generation von Snap werden in der Lage sein, Snapchat-Linsen auf die Umgebung zu legen, ohne die Kamera des Smartphones zu benutzen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-03-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-29/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-29/</guid><description>Google testet Memory, ein Upgrade für Assistant, um &amp;ldquo;alles zu speichern und zu finden&amp;rdquo; (2 Minuten Lesezeit) Memory ist eine neue Funktion für Google Assistant, die ein digitales Schließfach verwendet, um Dinge wie To-Do-Listen, Notizen, Leselisten, Bilder und mehr zu speichern.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-02-04</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-04/</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-04/</guid><description>Internetprovider in Myanmar blockieren Facebook-Dienste auf Anordnung der Regierung (2 Minuten Lesezeit) Internetprovider in Myanmar haben den Zugang zu Facebook und verwandten Diensten blockiert, nachdem die Militärs durch einen Staatsstreich die Macht übernommen hatten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-16/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-16/</guid><description>SpaceX startet erfolgreich die zweite Crew in den Weltraum (4 Minuten Lesezeit) SpaceX hat mit seinem Raumschiff Crew Dragon erfolgreich eine zweite Crew in den Orbit gebracht.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-07/</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-07/</guid><description>Apples &amp;ldquo;Hi, Speed&amp;rdquo;-Einladung zum iPhone 12 gibt Anlass zu Spekulationen: Midnight Blue, 5G, AirTags und mehr (2 Minuten Lesezeit) Apple hat Einladungen für sein &amp;ldquo;Hi, Speed&amp;rdquo;-Event am 13.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-24/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-24/</guid><description>Tesla erleidet kompletten Netzwerkausfall, interne Systeme und Konnektivitätsfunktionen ausgefallen (2 Minuten Lesezeit) Tesla hat vorhin einen kompletten Netzwerkausfall erlitten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-07/</guid><description>Fahren Sie den Polestar 2, das erste Elektroauto mit Gehirn von Google (8 Minuten Lesedauer) Der Polestar 2 ist ein neues Luxus-Elektrofahrzeug von Volvo.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-09-02</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-02/</guid><description>Dating-App Bumble bereitet sich auf einen Börsengang über 6 Milliarden Dollar vor (1 Minute Lesezeit) Bumble bereitet sich auf einen Börsengang Anfang nächsten Jahres vor und strebt möglicherweise eine Bewertung zwischen 6 und 8 Milliarden Dollar an.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-07-24</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-24/</guid><description>Elon Musk enthüllt die Boring-Tunnel, mit denen er den Verkehr in den Städten eliminieren will (3 Minuten Lesezeit) Elon Musk hat Renderings der ersten kommerziellen Station enthüllt, die von seinem Tunnelvortriebsunternehmen gebaut wird.</description></item></channel></rss>