<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>use on Datafortress.cloud</title>
    <link>https://datafortress.cloud/de/tags/use/</link>
    <description>Recent content in use on Datafortress.cloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Mar 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/use/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-03-16</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-16/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Mar 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-03-16/</guid>
      <description>Samsungs Galaxy A33 wird vor seiner &amp;ldquo;Awesome&amp;rdquo;-Einführung vollständig geleakt (3 Minuten Lesezeit) Samsung wird diese Woche auf seinem &amp;ldquo;Awesome Galaxy A Event&amp;rdquo; drei Geräte ankündigen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-25</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-25/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-25/</guid>
      <description>Reddit App Revamp fügt einen Discover Tab zum Finden von Communities und eine neue Navigation hinzu (4 Minuten Lesezeit) Reddit hat die erste größere Änderung an seiner mobilen App seit zwei Jahren vorgenommen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-02-17</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-17/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-17/</guid>
      <description>Disney entwickelt geplante Wohngemeinschaften für Fans, die das Unternehmen nie mehr verlassen wollen (3 Minuten Lesezeit) Storyliving by Disney ist ein neuer Teil der Themenparkabteilung des Unternehmens, der eine Reihe von Wohngemeinschaften entwickeln will.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-21</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-21/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-21/</guid>
      <description>Erste Details zu Project Iris, Googles nächstem AR-Headset, werden bekannt (3 Minuten Lesedauer) Google entwickelt ein neues Augmented-Reality-Headset, das irgendwann im Jahr 2024 auf den Markt kommen soll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2022-01-20</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-20/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-20/</guid>
      <description>Altos kommt mit 3 Milliarden Dollar, einem Traumteam in der Führungsetage und einem äußerst ehrgeizigen Plan zur Umkehrung von Krankheiten aus dem Verborgenen (3 Minuten Lesezeit) Altos Labs ist ein Biotech-Unternehmen, das eine Technologie entwickelt, die Zellen revitalisieren und Krankheiten rückgängig machen könnte, um letztlich das menschliche Leben zu verlängern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-23</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-23/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-23/</guid>
      <description>Mit Google Voice können Sie jetzt entscheiden, wer an die Mailbox weitergeleitet wird (1 Minute Lesezeit) Google Voice kann jetzt so konfiguriert werden, dass Anrufe an eine verknüpfte Telefonnummer oder Voicemail weitergeleitet werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-12-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-07/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-12-07/</guid>
      <description>DoorDash testet 15-minütige Lebensmittellieferungen in New York City (2 Minuten Lesezeit) DoorDash testet einen ultraschnellen Lebensmittellieferservice in New York City.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-26</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-26/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-26/</guid>
      <description>Bezaubernde, neu gestaltete Emojis - einschließlich Clippy - im neuesten Windows 11-Update (2 Minuten Lesedauer) Microsoft wird im nächsten Windows 11-Update neu gestaltete Emoji hinzufügen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-05</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-05/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-05/</guid>
      <description>Alphabet gründet ein Unternehmen, das künstliche Intelligenz für die Arzneimittelforschung einsetzt (3 Minuten Lesedauer) Isomorphic Laboratories ist ein neues Unternehmen von Alphabet, das künstliche Intelligenz für die Arzneimittelforschung nutzen wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-11-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-02/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-02/</guid>
      <description>Tesla lässt zum ersten Mal Nicht-Tesla-Elektrofahrzeuge sein Supercharger-Netz nutzen (3 Minuten Lesedauer) Zehn Supercharger-Stationen in den Niederlanden werden nun auch für Nicht-Tesla-Elektrofahrzeuge zugänglich gemacht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-10-26</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-26/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-26/</guid>
      <description>Blue Origin kündigt Pläne für eine kommerzielle Raumstation an (3 Minuten Lesezeit) Blue Origin arbeitet zusammen mit Sierra Space an der Errichtung einer Raumstation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-10-18</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-18/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-18/</guid>
      <description>Facebook forscht an KI-Systemen, die alles sehen, hören und sich merken können, was Sie tun (5 Minuten) Ego4D ist ein Forschungsprojekt von Facebook, bei dem KI mithilfe von First-Person-Videodaten trainiert wird, um Fähigkeiten wie episodisches Gedächtnis, Vorhersagen und audiovisuelle Tagebuchführung zu entwickeln.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-09-30</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-30/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-30/</guid>
      <description>Google führt eine neue Art der Suche ein, die Bilder und Text in einer Abfrage kombiniert (3 Minuten Lesezeit) Google Lens wird bald um die Möglichkeit erweitert, Text zu visuellen Suchen hinzuzufügen, damit Nutzer Fragen zu dem stellen können, was sie sehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-08-10</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-10/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-08-10/</guid>
      <description>Netflix arbeitet an einer Reihe von neuen Reality-Shows, und Sie sind eingeladen (2 Minuten Lesezeit) Netflix hat das Casting für künftige Sendungen für alle Personen über 18 Jahren in den USA, Kanada, dem Vereinigten Königreich und Irland geöffnet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-07-29</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-29/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-29/</guid>
      <description>SpaceX steht kurz davor, den Startturm von Starship in &amp;ldquo;Mechazilla&amp;rdquo; zu verwandeln (3 Minuten Lesezeit) SpaceX plant, einen riesigen Turm mit Armen zu verwenden, um seine Raketen aufzufangen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-07-21</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-21/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-21/</guid>
      <description>Square führt Bankkonten für Unternehmen ein (3 Minuten Lesezeit) Square Banking ist ein neues Produkt von Square, das ein Girokonto, Sparkonten, Debitkarten und Kredite bietet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-06-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-28/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-28/</guid>
      <description>Google bringt eine neue medizinische App auf den Markt - außerhalb der Vereinigten Staaten (5 Minuten Lesedauer) Google bringt eine App auf den Markt, die mithilfe von Bilderkennungsalgorithmen mögliche Hautkrankheiten auf hochgeladenen Fotos erkennen soll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-05-14</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-14/</link>
      <pubDate>Fri, 14 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-14/</guid>
      <description>SpaceX von Elon Musk schließt Vertrag über Satellitenkonnektivität mit Google Cloud (3 Minuten Lesezeit) Google hat mit SpaceX einen Vertrag über die Nutzung von Starlink für seine Cloud-Einheit unterzeichnet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-05-04</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-04/</link>
      <pubDate>Tue, 04 May 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-05-04/</guid>
      <description>Apple arbeitet angeblich an einem faltbaren iPhone für 2023 (2 Minuten Lesezeit) Der Analyst Ming-Chi Kuo sagt, dass Apple bis 2023 ein faltbares 8-Zoll-iPhone auf den Markt bringen will.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-30</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-30/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-30/</guid>
      <description>Spotify startet überarbeitetes &amp;ldquo;Your Library&amp;rdquo; mit neuer Gitteransicht, dynamischen Filtern und mehr für iOS Es ist soweit: Blue Origin kündigt den Verkauf von Tickets für seine New Shepard-Rakete an (2 Minuten) Blue Origin kündigte am Donnerstag an, dass das Unternehmen bald Tickets für Plätze in seiner New Shepard-Rakete verkaufen wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-04-02</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-02/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-04-02/</guid>
      <description>Apple wird Teslas &amp;ldquo;Megapack&amp;rdquo;-Batterien in seinem kalifornischen Solarpark verwenden (3 Minuten) Apple wird in seinem großen Batteriespeicherprojekt in Nordkalifornien Tesla-Batteriepacks verwenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-03-04</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-04/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-03-04/</guid>
      <description>Netflix hat einen TikTok-Klon entwickelt, mit dem man durch lustige Clips scrollen kann (2 Minuten Lesezeit) Fast Laughs ist eine neue mobile Funktion von Netflix, die kurze Clips aus Serien direkt in der Netflix-App abspielt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-02-10</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-10/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Feb 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-02-10/</guid>
      <description>Shopify-Zahlungsoption wird auf Facebook und Instagram ausgeweitet (1 Minute Lesezeit) Shopify erweitert seine Zahlungsoption Shop Pay auf alle Nutzer, die auf Facebook und Instagram verkaufen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2021-01-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-07/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-07/</guid>
      <description>Microsoft könnte Sie von den Toten zurückholen .. als Chatbot (1 Minute gelesen).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-10-28</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-28/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-28/</guid>
      <description>SpaceX Starlink öffentliche Beta beginnt (2 Minuten Lesezeit) SpaceX hat damit begonnen, E-Mail-Einladungen für die öffentliche Beta-Phase von Starlink zu versenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-09-30</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-30/</guid>
      <description>Amazon steigt in den virtuellen Tourismus ein und bietet Live-Erlebnisse mit Menschen auf der ganzen Welt (5 Minuten) Amazon Explore ist Amazons neue Technologieplattform und Marktplatz, der Zugang zu virtuellen Live-Erlebnissen mit Menschen aus der ganzen Welt bietet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-09-04</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-04/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-04/</guid>
      <description>Das neue Mario Kart Live: Home Circuit nutzt Augmented Reality für Rennen in Ihrem Zuhause (2 Minuten Lesezeit) Nintendo hat Mario Kart Live angekündigt: Home Circuit&amp;quot; angekündigt, ein Spiel, bei dem die Spieler mit ihren Nintendo Switches ein physisches Kart durch ihr Haus steuern können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-09-03</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-03/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-09-03/</guid>
      <description>Google plant neuen Campus als &amp;ldquo;Nachbarschaft&amp;rdquo; mit Wohnungen und Geschäften (1 Minute) Google hat Pläne für den Bau eines neuen Firmengeländes in Mountain View, Kalifornien, bekannt gegeben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-08-07</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-07/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-08-07/</guid>
      <description>Trump unterzeichnet Anordnung zum Verbot von US-Geschäften mit dem TikTok-Eigentümer ByteDance und Tencent&amp;rsquo;s WeChat (4 Minuten Lesezeit) Präsident Donald Trump hat eine Durchführungsverordnung unterzeichnet, die Geschäfte mit ByteDance und WeChat verbietet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tech NEWS 2020-07-30</title>
      <link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-30/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 12:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-07-30/</guid>
      <description>Alles, was Sie über die Anhörung zum Tech-Kartellrecht wissen müssen (10 Minuten Lesedauer) Jeff Bezos, Mark Zuckerberg, Tim Cook und Sundar Pichai haben kürzlich vor dem Kongress ausgesagt, dass ihre Geschäftspraktiken nicht auf wettbewerbswidrige Monopole hinauslaufen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
