<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>apps on Datafortress.cloud</title><link>https://datafortress.cloud/de/tags/apps/</link><description>Recent content in apps on Datafortress.cloud</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 16 Feb 2022 12:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://datafortress.cloud/de/tags/apps/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tech NEWS 2022-02-16</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-16/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-16/</guid><description>Ein erster Blick auf Microsofts neue Android-App-Unterstützung in Windows 11 (3 Minuten Lesezeit) Microsoft hat die erste Vorschau auf die Unterstützung von Android-Apps in Windows 11 für die Tester des Windows Insider-Programms veröffentlicht.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-02-15</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-15/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-02-15/</guid><description>Pixel wird Android-Apps auf Ihr Chromebook oder Ihren PC streamen können (4 Minuten Lesedauer) Die erste Android 13 Developer Preview, die für Pixel-Telefone erstellt wurde, enthält zwei Cross Device Service-Apps, die für die Verbindung von Pixels mit anderen Geräten gedacht sind.</description></item><item><title>Tech NEWS 2022-01-31</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-31/</link><pubDate>Mon, 31 Jan 2022 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2022-01-31/</guid><description>Tesla bringt &amp;ldquo;TeslaMic&amp;rdquo; auf den Markt, ein Mikrofon für Karaoke im Auto (2 Minuten Lesezeit) Tesla hat ein Mikrofon auf den Markt gebracht, das für sein Karaoke-System im Auto entwickelt wurde.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-11-25</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-25/</link><pubDate>Thu, 25 Nov 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-11-25/</guid><description>Spotify testet einen TikTok-ähnlichen vertikalen Video-Feed in seiner App (3 Minuten Lesezeit) Spotify testet derzeit eine neue vertikale Video-Feed-Funktion namens Discover.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-25</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-25/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-25/</guid><description>Apples neues M1 Max MacBook Pro könnte einen virtuellen Turbo-Knopf für den High-Power-Modus bekommen (2 Minuten Lesezeit) Das kommende macOS Monterey wird einen High Power Mode in den neuen 16-Zoll M1 Max MacBook Pros enthalten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-22</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-22/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-22/</guid><description>Amazon führt die Abholung von Produkten, die bei lokalen Einzelhändlern bestellt werden, ein (3 Minuten Lesezeit) Local Selling ist ein neuer Service von Amazon, der es lokalen und regionalen Einzelhändlern ermöglicht, sowohl die Abholung im Geschäft als auch die schnelle Lieferung an Kunden in der Nähe anzubieten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-21</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-21/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-21/</guid><description>Facebook plant die Umbenennung des Unternehmens mit einem neuen Namen (3 Minuten Lesezeit) Facebook plant, seinen Firmennamen nächste Woche zu ändern.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-10-07</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-07/</link><pubDate>Thu, 07 Oct 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-10-07/</guid><description>Twitch-Quellcode und Urhebervergütungen angeblich Teil eines massiven Lecks (2 Minuten) Ein anonymer Poster hat einen 125 GB großen Torrent auf 4chan veröffentlicht, der den gesamten Quellcode der Plattform und des Clients von Twitch, Details zu den Auszahlungen an die Entwickler, einen unveröffentlichten Steam-Konkurrenten von Amazon Game Studios sowie weiteren Code und Software im Zusammenhang mit der Plattform enthält.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-29/</link><pubDate>Wed, 29 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-29/</guid><description>Hier ist alles, was Amazon gerade angekündigt hat: Ein Heimroboter namens Astro, ein Fitnessband und mehr (6 Minuten Lesezeit) Amazon hat soeben eine Reihe neuer Gadgets für das bevorstehende Weihnachtsgeschäft angekündigt.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-09-03</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-03/</link><pubDate>Fri, 03 Sep 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-09-03/</guid><description>Reddit stellt Banker und Anwälte ein, um einen 15-Milliarden-Dollar-Börsengang vorzubereiten (2 Minuten Lesezeit) Reddit stellt Investmentbanker und Anwälte ein, um sich auf einen Börsengang vorzubereiten.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-07-30</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-30/</link><pubDate>Fri, 30 Jul 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-07-30/</guid><description>Facebooks nächste Produkteinführung wird die Ray-Ban &amp;ldquo;Smart Glasses&amp;rdquo; sein (2 Minuten Lesezeit) Facebooks nächste Produkteinführung wird die Ray-Ban Smart Glasses sein.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-06-25</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-25/</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-06-25/</guid><description>Microsoft bringt Android-Apps mit Amazons Appstore auf Windows 11 (2 Minuten Lesezeit) Windows 11 wird in der Lage sein, Android-Apps nativ auszuführen.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-29</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-29/</link><pubDate>Fri, 29 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-29/</guid><description>Robinhood, Interactive Brokers schränken den Handel mit GameStop-Aktien und -Optionen ein (7 Minuten Lesezeit) Robinhood hat Schritte unternommen, um den Handel mit GameStop-Aktien und anderen damit verbundenen Wertpapieren einzuschränken.</description></item><item><title>Tech NEWS 2021-01-18</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-18/</link><pubDate>Mon, 18 Jan 2021 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2021-01-18/</guid><description>DuckDuckGo übertrifft erstmals die Marke von 100 Millionen Suchanfragen pro Tag (2 Minuten Lesezeit) DuckDuckGo verzeichnete kürzlich mehr als 100 Millionen Suchanfragen pro Tag.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-11-17</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-17/</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-11-17/</guid><description>Foxconn testet angeblich ein faltbares iPhone, voraussichtliche Veröffentlichung im September 2022 (1 Minute Lesezeit) Berichten aus der Lieferkette zufolge testet Foxconn ein faltbares iPhone für Apple.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-10-05</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-05/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-10-05/</guid><description>Apple stellt sich ein faltbares iPhone mit einem &amp;ldquo;selbstheilenden&amp;rdquo; Display vor (2 Minuten Lesezeit) Apple hat im Januar ein Patent für ein faltbares Smartphone mit einem selbstheilenden Display eingereicht, das Dellen oder Kratzer auf dem Bildschirm reparieren könnte.</description></item><item><title>Tech NEWS 2020-06-30</title><link>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-06-30/</link><pubDate>Tue, 30 Jun 2020 12:40:24 +0600</pubDate><guid>https://datafortress.cloud/de/blog/tech-news-2020-06-30/</guid><description>Uber will angeblich den Lieferdienst Postmates kaufen (1 Minute Lesezeit) Uber hat ein Angebot zum Kauf von Postmates gemacht.</description></item></channel></rss>